<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Bakery_002c_Music_Lessons_and_more">Bäckerei, Musikunterricht und mehr</string>
    <string name="China_subscription_90days">90 Tage</string>
    <string name="Free_Trial_sub_use_Yearly_sub_title">Nach der Probezeit wird eine jährliche Gebühr von %s erhoben.</string>
    <string name="Free_Trial_sub_use_monthly">7-tätige kostenlose Testversion</string>
    <string name="Free_Trial_sub_use_monthly_sub_title">Monatsgebühr von%s wird nach Probezeit gelten.</string>
    <string name="GDPR_AdMob_Privacy_policy_link">Admob Datenschutz-Bestimmungen</string>
    <string name="GDPR_AdMob_check_popup_msg">Wir sammeln Informationen über Ihre vorherigen Suchanfragen, Aktivitäten, Besuche von Websites oder Apps, demografische Informationen und den Standort über Google, um Anzeigen bereitzustellen, die für einzelne Nutzer optimiert sind. Wenn Sie der Bereitstellung und Verwendung Ihrer persönlichen Daten nicht zustimmen, erhalten Sie nur allgemeine Anzeigen, die nicht für Sie optimiert sind. Weitere Informationen finden Sie in der Admob Datenschutz-Bestimmungen.\10 \10 Stimmen Sie der Bereitstellung und Verwendung Ihrer persönlichen Daten zu? Es ist möglich, die Zustimmung nach Erteilung der Zustimmung zu widerrufen.</string>
    <string name="GDPR_AdMob_check_popup_title">Zustimmung zur Bereitstellung und Nutzung personenbezogener Daten für nutzeroptimierte Werbung.</string>
    <string name="GDPR_Fabric_Privacy_policy_link">\'Fabric Datenschutz-Bestimmungen\'</string>
    <string name="GDPR_Firebase_Privacy_policy_link">\'FireBase Datenschutz-Bestimmungen\'</string>
    <string name="GDPR_Firebase_check_popup_msg">Wir stellen Informationen wie IP-Adressen, gerätespezifische Informationen und Anwendungsnutzungsereignisse für Lösungen von Drittanbietern wie Firebase, Flurry und Fabric zur Qualitätskontrolle, zur Bestimmung der Mindestgeräteanforderungen sowie zur Kompatibilität und Interoperabilität von KineMaster mit anderen Anwendungen zur Verfügung. Die zur Verfügung gestellten Informationen werden für keinen anderen Zweck als die Verbesserung der Qualität der Anwendung verwendet.\10\10Unter den folgenden Links finden Sie detaillierte Datenschutzrichtlinien.\10 \'FireBase Datenschutz-Bestimmungen\'\10 \'Flurry Datenschutz-Bestimmungen\'\10 \'Fabric Datenschutz-Bestimmungen\'\10\10Die Nicht-Zustimmung zu dieser Datennutzung schränkt die Nutzung dieser Funktion nicht ein, jedoch können einige Funktionen eingeschränkt sein. Sie können Ihre Zustimmung jederzeit zurückziehen.\10\10Sind Sie mit der Bereitstellung und Nutzung Ihrer persönlichen Daten einverstanden?</string>
    <string name="GDPR_Firebase_check_popup_title">Zustimmung zur Bereitstellung und Verwendung von Nutzerinformationen für Verbesserungen der App-Qualität</string>
    <string name="GDPR_Firebase_setting_uncheck_popup_msg">Wenn Sie der Bereitstellung und Verwendung Ihrer persönlichen Daten nicht zustimmen, können einige Funktionen eingeschränkt sein.\10 \10Möchten Sie Ihre Zustimmung trotzdem widerrufen?</string>
    <string name="GDPR_Firebase_uncheck_popup_msg">Wenn Sie der Bereitstellung und Verwendung Ihrer persönlichen Daten nicht zustimmen, können einige Funktionen eingeschränkt sein.\10 \10 Stimmst du nicht zu?</string>
    <string name="GDPR_Flurry_Privacy_policy_link">\'Flurry Datenschutz-Bestimmungen\'</string>
    <string name="GDPR_Privacy_Policy_button">einreichen</string>
    <string name="GDPR_Privacy_Policy_check_box_mag">Ich stimme der Bereitstellung und Nutzung dieser Informationen zu.</string>
    <string name="GDPR_account_Privacy_policy_link">Datenschutz-Bestimmungen</string>
    <string name="GDPR_account_check_popup_msg">Wir erfassen personenbezogene Daten, einschließlich Ihrer E-Mail-Adresse und Ihres Namens, um Ihr KineMaster-Konto zu erstellen.\10 \10 Die gesammelten E-Mail-Adressen und -Namen werden zur Identifizierung der Nutzer verwendet und können bei Bedarf zur Übertragung von Informationen wie App-Updates, neuen Artikeln usw. verwendet werden. \10 \10 Wir sammeln auch Geräte-IDs, Artikel-Downloads und Kaufinformationen, die bei Verwendung von KineMaster auftreten. Gerätekennungen werden verwendet, um die Anzahl verfügbarer Endgeräte für jeden Benutzer zu begrenzen. Informationen zum Herunterladen und Kaufen von Artikeln werden verwendet, um Kaufdetails zu überprüfen, Artikel zu refundieren und Artikel erneut zu laden. Die gesammelten Daten werden nicht außerhalb der oben genannten Zwecke verwendet. Informationen werden gesammelt und verwendet, während das Konto verwendet wird. . Weitere Informationen finden Sie in unserer Datenschutz-Bestimmungen. \10 \10 Wenn Sie diesen Bedingungen nicht zustimmen, können Sie kein Benutzerkonto erstellen. Wenn Sie kein Benutzerkonto erstellen, können Sie die App wie gewohnt nutzen, einige Funktionen sind jedoch eingeschränkt. \10 \10 Sind Sie mit der Bereitstellung und Verwendung Ihrer persönlichen Daten einverstanden, um ein Konto zu erstellen?</string>
    <string name="GDPR_account_check_popup_title">Zustimmung zur Bereitstellung und Verwendung von Benutzerinformationen für Benutzerkonten</string>
    <string name="GDPR_account_uncheck_popup">Sie wurden ausgeloggt, weil Sie der Bereitstellung und Verwendung Ihrer persönlichen Daten für Ihr Benutzerkonto nicht zugestimmt haben.</string>
    <string name="GDPR_account_update_popup_msg">Datenschutz-Bestimmungen\10 \10Stimmen Sie diesen aktualisierten Informationen zu?</string>
    <string name="GDPR_account_update_popup_title">Zustimmung für die Bereitstellung und Verwendung von persönlichen Informationen für Benutzerkonten</string>
    <string name="Network_server_not_responding">Der Server antwortet nicht. Bitte versuche es später erneut.</string>
    <string name="Pro_feature_support">Premium Feature Unterstützung</string>
    <string name="Purchase_90days_pass">90-Tage Pass kaufen</string>
    <string name="Ratio_mismatch_keep_btn">Behalten</string>
    <string name="Ratio_mismatch_msg">Dieses Asset ist nicht mit dem aktuellen Seitenverhältnis kompatibel. Willst du es behalten?</string>
    <string name="Restore_complete">Einkauf erfolgreich wiederhergestellt.</string>
    <string name="Restore_failed">Kaufwiederherstellung fehlgeschlagen.\10 Bitte versuche es später erneut.</string>
    <string name="Restore_subscription_msg">Gekaufte Artikel können kostenlos von demselben WeChat-Konto, wie sie gekauft wurden, wiederhergestellt werden.\10 Durch das Klicken auf die Schaltfläche \"Käufe wiederherstellen\" kann bei der Anmeldung bei WeChat ein Flimmern auftreten.</string>
    <string name="Restorea_purchase_asset_download_popup_message">Sie haben dieses Asset bereits erworben. Möchten Sie es jetzt herunterladen?</string>
    <string name="Signin_account_Restore_purchase">Einkäufe wiederherstellen</string>
    <string name="_0025d_Projects_selected">%d Projekte ausgewählt</string>
    <string name="about_kinemaster_email_support">E-Mail Support</string>
    <string name="about_kinemaster_legal_info">Rechtliche Informationen</string>
    <string name="about_kinemaster_license_info">Lizenzinformationen (Auf der KineMaster-Website)</string>
    <string name="about_kinemaster_open_source_licenses">Open-Source-Lizenzen</string>
    <string name="about_kinemaster_privacy_info">Datenschutzrichtlinien</string>
    <string name="about_kinemaster_terms_of_service">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="aboutmyaccount_none">Keinen</string>
    <string name="accelerated_online_support">Beschleunigter Online-Support</string>
    <string name="account_already_kinemaster_premium_account_popup_notice">Haben Sie bereits KineMaster Premium? Tippen Sie auf \"Schon eingekauft?\" um Ihr Konto wiederherzustellen.</string>
    <string name="account_association_exist_msg">Das mit dem Abonnement verknüpfte Konto ist bereits vorhanden. Sie müssen sich mit diesem Konto anmelden, um die Premium-Funktionen nutzen zu können.\10\10Email : %s\10Anmeldemethode: %s</string>
    <string name="account_delete_requested_account_popup_notice">Dies ist ein Konto, dessen Löschung Sie angefordert haben.</string>
    <string name="account_deleted_account_contact_us_notice">Für weitere Informationen oder um gegen die Löschung Ihres Kontos Einspruch einzulegen, kontaktieren Sie uns bitte per E-Mail unter %s.</string>
    <string name="account_deleted_account_notice">Dieses Konto wurde vom KineMaster Team gelöscht.</string>
    <string name="account_deleted_cannot_find_password_popup_notice">Dies ist ein gelöschtes Konto. Passwort kann nicht gefunden werden.</string>
    <string name="account_deleted_email_violation">Ihr Konto wurde gelöscht, weil es in einer oder mehreren der folgenden Kategorien gegen unsere Bedingungen und Richtlinien verstoßen hat:\10\101. Illegale Aktivitäten\102. Falsche Informationen\103. Sexuelle und gewalttätige Inhalte\104. Politisch sensible Inhalte\105. Urheberrechts- und Datenschutzverletzung\106. Sonstiges\10\10Wenn Sie der Meinung sind, dass Ihr Konto fälschlicherweise gelöscht wurde, senden Sie uns bitte eine E-Mail mit der Begründung zur Überprüfung.\10\10Bitte geben Sie die mit Ihrem KineMaster-Konto verknüpfte E-Mail-Adresse und den Benutzernamen an, damit wir Ihre Anfrage prüfen können.</string>
    <string name="account_deleted_popup_notice">Ihr Konto wurde aufgrund unangemessenen Verhaltens in der KineMaster-App gelöscht.</string>
    <string name="account_indefinite_suspension_dlg_body">Ihr Konto wird auf unbestimmte Zeit gesperrt.\10Sie können es verwenden, sobald es wiederhergestellt ist.\10\10Für weitere Informationen über Ihre Kontosperrung oder um Einspruch gegen Ihre Kontosperrung einzulegen, kontaktieren Sie uns bitte per E-Mail.</string>
    <string name="account_indefinite_suspension_notice">Ihr Konto wurde auf unbestimmte Zeit gesperrt.</string>
    <string name="account_license_popup_message">Es wurde kein Konto ausgewählt. Bitte wählen Sie das Konto aus, mit dem Sie den Lizenzschlüssel verknüpfen möchten.\10\10Wenn Sie kein Konto haben, können Sie den Lizenzschlüssel mit diesem Gerät verknüpfen, aber er wird nicht auf ein anderes Gerät übertragen.</string>
    <string name="account_linking_complete_notice">Dieses Konto kann für die Premium-Nutzung auf anderen Geräten verwendet werden.</string>
    <string name="account_linking_complete_title">Kontoverknüpfung abgeschlossen</string>
    <string name="account_login_message">Um KineMaster Premium zu abonnieren oder zu verwenden, melden Sie sich mit Ihrem %s-Konto an oder überprüfen Sie Ihr Netzwerk und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="account_login_popup_message">Zum Erwerb der Pro-Version (ohne Wasserzeichen) oder Überprüfen vorhandener Einkäufe müssen Sie sich bei Ihrem %s-Konto anmelden.</string>
    <string name="account_promocode_popup_message">Es wurde kein Konto ausgewählt. Bitte wählen Sie das Konto aus, auf das Sie den Aktionscode übernehmen möchten.\10\10Wenn Sie kein Konto haben, können Sie den Aktionscode auf dieses Gerät übernehmen, er kann aber nicht auf ein anderes Gerät übertragen werden.</string>
    <string name="account_reactivate_body">Sie können sich mit diesem Konto nicht anmelden, da es deaktiviert wurde.\10Tippen Sie unten auf „Reaktivieren“, um die Deaktivierung des Kontos aufzuheben und sich erneut bei der KineMaster-App anzumelden.</string>
    <string name="account_reactivate_title">KineMaster-Konto reaktivieren</string>
    <string name="account_suspended_account_contact_us_notice">Für weitere Informationen über Ihre Kontosperrung oder um Einspruch gegen Ihre Kontosperrung einzulegen, kontaktieren Sie uns bitte per E-Mail unter %s.</string>
    <string name="account_suspended_account_notice">Dieses Konto wurde vom KineMaster Team gesperrt. Ihr Konto wird am %s reaktiviert.</string>
    <string name="account_suspended_cannot_find_password_popup_notice">Dies ist ein gesperrtes Konto. Passwort kann nicht gefunden werden.</string>
    <string name="account_suspended_comments_not_available_msg">Dieses Konto wurde vom KineMaster-Team gesperrt.\10Kommentare sind bis zum %s nicht verfügbar.</string>
    <string name="account_suspended_email_violation">Ihr Konto wurde gesperrt, weil es in einer oder mehreren der folgenden Kategorien gegen unsere Bedingungen und Richtlinien verstoßen hat:\10\101. Illegale Aktivitäten\102. Falsche Informationen\103. Sexuelle und gewalttätige Inhalte\104. Politisch sensible Inhalte\105. Urheberrechts- und Datenschutzverletzung\106. Sonstiges\10\10Wenn Sie der Meinung sind, dass Ihr Konto fälschlicherweise gesperrt wurde, senden Sie uns bitte eine E-Mail mit der Begründung zur Überprüfung.\10\10Bitte geben Sie die mit Ihrem KineMaster-Konto verknüpfte E-Mail-Adresse und den Benutzernamen an, damit wir Ihre Anfrage prüfen können.</string>
    <string name="account_suspended_popup_notice">Ihr Konto wurde aufgrund von unangemessenem Verhalten in der KineMaster-App gesperrt. Ihr Konto wird am %s reaktiviert.</string>
    <string name="account_temporary_suspension_dlg_body">Ihr Konto ist vorübergehend für %d Tage gesperrt.\10Sie können es verwenden, sobald es am %s wiederhergestellt wurde.\10\10Für weitere Informationen über Ihre Kontosperrung oder um Einspruch gegen Ihre Kontosperrung einzulegen, kontaktieren Sie uns bitte per E-Mail.</string>
    <string name="account_temporary_suspension_notice">Ihr Konto ist vorübergehend gesperrt.</string>
    <string name="action_apply_style_to_all">Stil auf alle anwenden</string>
    <string name="action_bring_forward">Ebene nach vorne</string>
    <string name="action_bring_to_front">In den Vordergrund</string>
    <string name="action_center_horizontal">Horizontal zentrieren</string>
    <string name="action_center_vertical">Vertikal zentrieren</string>
    <string name="action_copy_style">Stil Kopieren</string>
    <string name="action_duplicate_clip">Duplizieren</string>
    <string name="action_duplicate_layer">Als Ebene duplizieren</string>
    <string name="action_paste_style">Stil Einfügen</string>
    <string name="action_replace_clip">Clip ersetzen</string>
    <string name="action_reverse_clip">Duplizieren und umkehren</string>
    <string name="action_send_backward">Ebene nach hinten</string>
    <string name="action_send_to_back">In den Hintergrund</string>
    <string name="action_settings">Einstellungen</string>
    <string name="add_account">Konto Hinzufügen</string>
    <string name="add_audio_no_space">Kann Audio-Clip hier nicht einfügen; zu wenig Platz.</string>
    <string name="add_audio_trimmed">Audio-Clip zur Anpassung an den verfügbaren Platz getrimmt</string>
    <string name="add_audioclip_fail">Der Audio-Clip kann nicht hinzugefügt werden\10 (Fehler %1$d: %2$s)</string>
    <string name="add_clip_fail">Das Element kann nicht hinzugefügt werden\10 (Fehler %1$d: %2$s)</string>
    <string name="add_device_try_again_dlg_body">Sie haben die Anzahl der Geräte überschritten, die für Ihr Konto registriert werden können.\10Bitter versuchen Sie es nach %d Tagen erneut.</string>
    <string name="add_video_before_audio">Bitte tippen Sie auf die Schaltfläche Medien und fügen Sie ein Video oder Foto hinzu, bevor Sie Audio hinzufügen.</string>
    <string name="add_video_before_layer">Bitte fügen Sie einen Videoclip oder ein Bild ein, bevor Sie eine Ebene hinzufügen.</string>
    <string name="adding_clips">Clips werden hinzugefügt</string>
    <string name="adjustment_apply_to_all_popup">Die Einstellungen werden an allen Videos und Bildern angewendet.</string>
    <string name="adjustment_brightness">Helligkeit</string>
    <string name="adjustment_contrast">Kontrast</string>
    <string name="adjustment_gain">Gain</string>
    <string name="adjustment_gamma">Gamma</string>
    <string name="adjustment_highlights">Highlights</string>
    <string name="adjustment_hue">Farbton</string>
    <string name="adjustment_lift">Lift</string>
    <string name="adjustment_saturation">Sättigung</string>
    <string name="adjustment_shadows">Schatten</string>
    <string name="adjustment_temperature">Temperatur</string>
    <string name="adjustment_vibrance">Intensität</string>
    <string name="ads_not_support_feature_popup_msg">Videoanzeigen unterstützen diese Funktion nicht</string>
    <string name="ads_temp_unavailable">Anzeigen sind vorübergehend nicht verfügbar.</string>
    <string name="adv_pref_warn_ok">Trotzdem Weiter</string>
    <string name="adv_pref_warn_text">Erweiterte und Versuchseinstellungen sollten nur unter Anleitung des KineMaster-Supports verwendet werden. Die Nutzung dieser Funktionen erfolgt auf eigenes Risiko und kann zu unerwünschtem Verhalten führen.</string>
    <string name="adv_pref_warn_title">Achtung!</string>
    <string name="advanced_account_settings_list_china">Erweiterte Kontoeinstellungen</string>
    <string name="advanced_account_settings_remove_personal_data_list_china">Persönliche Informationen entfernen</string>
    <string name="advanced_account_settings_wechat_list_china">Mit WeChat anmelden</string>
    <string name="advanced_setting_change_codec">Codec Ändern</string>
    <string name="advertisement">Ad</string>
    <string name="agree_and_continue">Zustimmen und fortfahren</string>
    <string name="all_download_button">Alle herunterladen</string>
    <string name="alphaadj_panel_title">Alpha (Deckkraft)</string>
    <string name="amediabrowser_category_albums">Alben</string>
    <string name="amediabrowser_category_artists">Künstler</string>
    <string name="amediabrowser_category_assets">Musik</string>
    <string name="amediabrowser_category_folder">Ordner</string>
    <string name="amediabrowser_category_genres">Genres</string>
    <string name="amediabrowser_category_recorded">Aufgezeichnet</string>
    <string name="amediabrowser_category_sfx">SFX</string>
    <string name="amediabrowser_category_shortmusic">Kurze Musik</string>
    <string name="amediabrowser_category_songs">Songs</string>
    <string name="amediabrowser_category_theme">Titelmusik</string>
    <string name="amediabrowser_empty">(Es können keine Tracks angezeigt werden)</string>
    <string name="amediabrowser_no_genre">(Kein Genre)</string>
    <string name="amediabrowser_nomedia">Es gibt keine Medien in dieser Kategorie.</string>
    <string name="amz_iab_connection_fail_message">Tipps zur Fehlersuche:\10\10• Überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung.\10• Vergewissern Sie sich, dass Sie bei Ihrem Amazon-Konto angemeldet sind.\10• Stellen Sie sicher, dass Sie die Amazon Appstore-App öffnen können.</string>
    <string name="amz_rate_review_popup_msg">Lassen Sie uns wissen, was Sie denken, indem Sie KineMaster im Amazon Appstore bewerten!</string>
    <string name="amz_timelock_version_update_popup">Diese Version ist nicht mehr verfügbar.\10Bitte aktualisieren Sie KineMaster auf die neueste Version im Amazon Appstore.</string>
    <string name="android_service_close_popup_msg_cn">KineMaster will be removed from domestic Android app stores (Xiaomi, vivo, OPPO, Huawei, 360, Tencent Appstore, Baidu) by the end of November 2022.\10\10If you are an annual member and the membership expiration date is after November 30, 2022, please contact KineMaster (QQ number: 3070349878) from now until November 30, 2022 to arrange a refund (Monday to Friday 10:00 00-18:00).\10\10Thank you for your support to KineMaster over the past few years, and we will see you in the future.</string>
    <string name="android_service_close_popup_title_cn">Android Service Termination Notification</string>
    <string name="annual_product_support_detail_a">- Innerhalb von 2 Werktagen</string>
    <string name="annual_product_support_detail_b">#NAME?</string>
    <string name="apc_applied">Der Promotioncode wurde erfolgreich angewendet.\10(gültig für %s Tage)</string>
    <string name="apc_err_already_used">Der von Ihnen eingegebene Aktionscode wurde bereits verwendet.</string>
    <string name="apc_err_expired">Der von Ihnen eingegebene Promotioncode ist abgelaufen.</string>
    <string name="apc_err_network">Verifizierung fehlgeschlagen. Dies könnte auf ein Netzwerkproblem zurückzuführen sein. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="apc_err_verify_fail">Der von Ihnen eingegebene Aktionscode kann nicht verifiziert werden. Bitte überprüfen Sie, ob Sie den Code richtig eingegeben haben und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="apc_license_applied">Der Lizernsschlüssel wurde erfolgreich angewendert.</string>
    <string name="apc_license_err">Dieser Lizenzschlüssel kann nicht angewendet werden. (%d)</string>
    <string name="apc_license_err_verify_fail">Der von Ihnen eingegebene Lizenzschlüssel kann nicht verifiziert werden. Bitte überprüfen Sie, ob Sie den Schlüssel richtig eingegeben haben und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="app_loading">Wird geladen …</string>
    <string name="app_name">KineMaster</string>
    <string name="app_name_beta">KineMaster Beta</string>
    <string name="app_name_eva">KineMaster Evaluation</string>
    <string name="app_name_pro">KineMaster Pro</string>
    <string name="app_name_samsung">KineMaster for Samsung</string>
    <string name="app_promotion_page1_a">Willkommen bei KineMaster!</string>
    <string name="app_promotion_page1_b">Erstelle, bearbeite und teile deine Videos unterwegs.</string>
    <string name="app_promotion_page2_a">Der einfache, leistungsstarke Videoeditor!</string>
    <string name="app_promotion_page2_b">Mehrere Ebenen, Chroma-Key, Geschwindigkeitskontrolle, Rückspulung und vieles mehr!</string>
    <string name="app_promotion_page3_a">Benutze 2.000+ Assets wie auch immer du willst!</string>
    <string name="app_promotion_page3_b">Sticker, Musik, Effekte und noch vieles mehr werden jede Woche neu hinzugefügt!</string>
    <string name="app_promotion_page4_a">Abonniere KineMaster\'s YouTube Kanal!</string>
    <string name="app_promotion_page4_b">Tipps und Tricks auf KineMaster\'s YouTube Channel!</string>
    <string name="app_promotion_page4_c">Start</string>
    <string name="app_update_button">Aktualisieren</string>
    <string name="apply_to_all">Bei allen anwenden</string>
    <string name="apply_to_all_applied">Bei allen Videos und Bildern anwenden.</string>
    <string name="apply_to_device">Auf Gerät übernehmen</string>
    <string name="aspectratio_16v9">16:9</string>
    <string name="aspectratio_1v1">1:1</string>
    <string name="aspectratio_235v1">2.35:1</string>
    <string name="aspectratio_3v4">3:4</string>
    <string name="aspectratio_4v3">4:3</string>
    <string name="aspectratio_4v5">4:5</string>
    <string name="aspectratio_9v16">9:16</string>
    <string name="asset_Download_complete">Das Asset \'%s\' wurde heruntergeladen.</string>
    <string name="asset_Downloading">Asset wird heruntergeladen ...</string>
    <string name="asset_audio_muserk_license">Diese Titel sind nur für den persönlichen, nicht-kommerziellen Gebrauch gedacht und sind über den &lt;u&gt;Muserk-Lizenzvertrag abgedeckt&lt;/u&gt;.</string>
    <string name="asset_audio_muserk_text">Wir freuen uns, Ihnen in Zusammenarbeit mit Muserk professionelle Musik für Ihre YouTube-Videos kostenlos zur Verfügung stellen zu können. Wenn Sie einen dieser Titel verwenden, wird das KineMaster-Wasserzeichen bei der Freigabe auf YouTube kostenlos entfernt.</string>
    <string name="asset_can_not_download_disconnected_network">Keine Netzwerkverbindung.\10Alle importierten Clips könnten verloren gehen, da die Assets nicht heruntergeladen werden konnten. \10Möchten Sie die Bearbeitung trotzdem fortsetzen?</string>
    <string name="asset_detail_Unavailable">Nicht verfügbar</string>
    <string name="asset_detail_price_error">Wird bearbeitet...</string>
    <string name="asset_download_failed">Herunterladen von Assets fehlgeschlagen</string>
    <string name="asset_download_popup_message">Ein paar der verwendeten Ressourcen sind nicht installiert, möchten Sie sie jetzt herunterladen?</string>
    <string name="asset_get_more">Mehr herunterladen</string>
    <string name="asset_get_music">Musik herunterladen</string>
    <string name="asset_get_short_music">Kurze Musik herunterladen</string>
    <string name="asset_get_sound_effects">Soundeffekte herunterladen</string>
    <string name="asset_install_completed">Asset Installation abgeschlossen</string>
    <string name="asset_install_failed">Installation von Assets fehlgeschlagen</string>
    <string name="asset_load_failed">Assets können nicht geladen werden</string>
    <string name="asset_not_available_popup">Mindestens eine der verwendeten Ressourcen ist nicht mehr verfügbar.</string>
    <string name="asset_premium">Premium</string>
    <string name="asset_store_search_placeholder">Suche nach Assets</string>
    <string name="asset_sub_req">Abonnement erforderlich</string>
    <string name="asset_uninstall_failed">Deinstallation von Assets fehlgeschlagen</string>
    <string name="asset_update_confirm_content">Es gibt Assets, die aktualisiert werden müssen. (%1$s)</string>
    <string name="asset_update_confirm_update_done">Aktualisierung abgeschlossen.</string>
    <string name="asset_update_confirm_update_later">Später aktualisieren</string>
    <string name="asset_update_confirm_update_now">Jetzt aktualisieren</string>
    <string name="asset_update_confirm_update_progress">Aktualisieren...</string>
    <string name="assetstore_eval_exit">Exit</string>
    <string name="assetstore_eval_warning">Der Asset-Store ist in dieser Evaluierungs-/Testversion von KineMaster nicht verfügbar.</string>
    <string name="audio_browser_search_placeholder">Suche nach Songs und Künstlern</string>
    <string name="audio_clip">Audio-Clip</string>
    <string name="audio_compressor">Verdichter</string>
    <string name="audio_effect_chipmunk">Stimmenverzerrer (Eichhörnchen)</string>
    <string name="audio_effect_deep">Stimmenverzerrer (Tief)</string>
    <string name="audio_effect_modulation">Stimmenverzerrer (Modulation)</string>
    <string name="audio_effect_none">Keiner</string>
    <string name="audio_effect_robot">Stimmenverzerrer (Roboter)</string>
    <string name="audio_eq_amradio">AM Radio</string>
    <string name="audio_eq_bassbooster">Verstärkter Bass</string>
    <string name="audio_eq_bassreducer">Reduzierter Bass</string>
    <string name="audio_eq_hiphop">Hip-Hop</string>
    <string name="audio_eq_jazz">Jazz</string>
    <string name="audio_eq_natural">Natürlich</string>
    <string name="audio_eq_pop">Pop</string>
    <string name="audio_eq_rb">R&amp;B</string>
    <string name="audio_eq_rock">Rock</string>
    <string name="audio_eq_treblebooster">Höhe (Verstärkt)</string>
    <string name="audio_eq_treblereducer">Höhe (Reduziert)</string>
    <string name="audio_eq_voice">Stimme</string>
    <string name="audio_file_not_support">Das Audiodateiformat wird nicht unterstützt.</string>
    <string name="audio_is_recording">Aufnahme</string>
    <string name="audio_normal">Normal</string>
    <string name="audio_original_file_missing">Die ursprüngliche Audiodatei ist nicht vorhanden.\10\10Bitte ersetzen Sie sie durch eine andere Audiodatei.</string>
    <string name="audio_pan_left">Links</string>
    <string name="audio_pan_right">Rechts</string>
    <string name="audio_pitch">Tonhöhe</string>
    <string name="audio_rec_src">Audio-Aufnahmequelle</string>
    <string name="audio_rec_src_auto">Auto</string>
    <string name="audio_rec_src_camcorder">Camcorder</string>
    <string name="audio_rec_src_voice">Aufnahme</string>
    <string name="audio_record_prep">Vorbereitung …</string>
    <string name="audio_reverb_bathroom">Badezimmer</string>
    <string name="audio_reverb_cathedral">Kathedrale</string>
    <string name="audio_reverb_cave_1">Höhle</string>
    <string name="audio_reverb_cave_2">Arena</string>
    <string name="audio_reverb_church">Kirche</string>
    <string name="audio_reverb_concerthall">Konzert Halle</string>
    <string name="audio_reverb_echoroom">Echo Raum</string>
    <string name="audio_reverb_halldelay">Hallen Verzögerung</string>
    <string name="audio_reverb_springreverb">Federnder Hall</string>
    <string name="audio_reverb_studio">Studio</string>
    <string name="audio_voice_changer_2pitched_1">Zwei Gesichter</string>
    <string name="audio_voice_changer_alien_1">Alien</string>
    <string name="audio_voice_changer_chipmunk">Streifenhörnchen</string>
    <string name="audio_voice_changer_chorus">Chor</string>
    <string name="audio_voice_changer_confusion">Verwirrt</string>
    <string name="audio_voice_changer_criminal">Verbrecher</string>
    <string name="audio_voice_changer_deathmetal_1">Death Metal</string>
    <string name="audio_voice_changer_deep">Monster</string>
    <string name="audio_voice_changer_distflanger_1">Böser Mann</string>
    <string name="audio_voice_changer_droid">Droide</string>
    <string name="audio_voice_changer_duck">Ente</string>
    <string name="audio_voice_changer_echoextreme_1">Extremes Echo</string>
    <string name="audio_voice_changer_evil">Böse</string>
    <string name="audio_voice_changer_feedchotrm_1">Slicer</string>
    <string name="audio_voice_changer_flanger">Flanger</string>
    <string name="audio_voice_changer_funnypitch_1">Lustig</string>
    <string name="audio_voice_changer_helium">Helium</string>
    <string name="audio_voice_changer_illusion">Illusion</string>
    <string name="audio_voice_changer_kid">Kind</string>
    <string name="audio_voice_changer_man">Mann</string>
    <string name="audio_voice_changer_megaphone">Megaphon</string>
    <string name="audio_voice_changer_modulation">Trill</string>
    <string name="audio_voice_changer_poppy">Poppy</string>
    <string name="audio_voice_changer_radio">Radio</string>
    <string name="audio_voice_changer_robot">Roboter</string>
    <string name="audio_voice_changer_robot_1">Computer</string>
    <string name="audio_voice_changer_robot_high">Roboter hoch</string>
    <string name="audio_voice_changer_robot_low">Roboter niedrig</string>
    <string name="audio_voice_changer_robotic_voice">Roboterstimme</string>
    <string name="audio_voice_changer_short_echo">Kurzes Echo</string>
    <string name="audio_voice_changer_space">Weltall</string>
    <string name="audio_voice_changer_space1_1">Schwarzes Loch</string>
    <string name="audio_voice_changer_stutter">Stottern</string>
    <string name="audio_voice_changer_two_voices">Zwei Stimmen</string>
    <string name="audio_voice_changer_twovox_1">Hoch &amp; Tief</string>
    <string name="audio_voice_changer_woman">Frau</string>
    <string name="audioclip_loop">Loop</string>
    <string name="audioclip_volume">Mixer</string>
    <string name="background_music_track">%1$s Hintergrundmusik</string>
    <string name="bail_bad_install">Die KineMaster App ist nicht vollständig installiert. (Dies kann passieren, wenn beim Installieren oder Updaten ein Problem auftritt). Löschen Sie die KineMaster App und installieren Sie sie erneut.</string>
    <string name="bail_init_fail">KineMaster-Engine-Initialisierung fehlgeschlagen</string>
    <string name="beta_expire">Vielen Dank für die Nutzung dieser Beta-Version. Diese Beta-Version ist abgelaufen. Bitte rufen Sie Google Play auf, um sich über eine aktuelle Version zu informieren.</string>
    <string name="beta_go_to_google_play">Google Play</string>
    <string name="beta_nonexpire">Vielen Dank für die Nutzung der Beta-Version von KineMaster 3. Bitte rufen Sie regelmäßig Google Play auf, um sich über neue Updates zu informieren. Wenn Sie Probleme feststellen, wenden Sie sich bitte an support@kinemaster.com.</string>
    <string name="beta_ok">OK</string>
    <string name="beta_quit">Verlassen</string>
    <string name="beta_remaining_plural_2" />
    <string name="beta_remaining_plural_3" />
    <string name="beta_remaining_plural_4" />
    <string name="beta_remaining_plural_5" />
    <string name="beta_support">Feedback</string>
    <string name="blending_add">Hinzufügen</string>
    <string name="blending_average">Durchschnitt</string>
    <string name="blending_color_burn">Farbbrand</string>
    <string name="blending_color_dodge">Farbabweichung</string>
    <string name="blending_darken">Verdunkeln</string>
    <string name="blending_difference">Differenz</string>
    <string name="blending_exclusion">Exclusion</string>
    <string name="blending_glow">Glow</string>
    <string name="blending_hard_light">Hartes Licht</string>
    <string name="blending_hardmix">HardMix</string>
    <string name="blending_lighten">Erhellen</string>
    <string name="blending_linear_burn">LinearBurn</string>
    <string name="blending_linear_dodge">LinearDodge</string>
    <string name="blending_linear_light">LinearLight</string>
    <string name="blending_multiply">Multiplizieren</string>
    <string name="blending_negation">Verneinung</string>
    <string name="blending_none">Keine</string>
    <string name="blending_normal">Normal</string>
    <string name="blending_opacity">Opazität</string>
    <string name="blending_overlay">Überlagern</string>
    <string name="blending_phoenix">Phoenix</string>
    <string name="blending_pinlight">PinLight</string>
    <string name="blending_reflect">Reflect</string>
    <string name="blending_screen">Bildschirm</string>
    <string name="blending_soft_light">Sanftes Licht</string>
    <string name="blending_subtract">Subtract</string>
    <string name="blending_vividlight">VividLight</string>
    <string name="bookmark_add">Lesezeichen Hinzufügen</string>
    <string name="bookmark_clear_all">Alle Lesezeichen löschen</string>
    <string name="bookmark_remove">Lesezeichen Entfernen</string>
    <string name="btn_remove">Entfernen</string>
    <string name="btn_signup">Registrieren</string>
    <string name="button_add">Hinzufügen</string>
    <string name="button_allow">Zulassen</string>
    <string name="button_audio_rec_start">Start</string>
    <string name="button_audio_rec_stop">Stop</string>
    <string name="button_audio_rec_wait">Warten</string>
    <string name="button_audiorec_accept">Akzeptieren</string>
    <string name="button_audiorec_discard">Verwerfen</string>
    <string name="button_audiorec_retake">Wiederholen</string>
    <string name="button_audiorec_review">Überprüfung</string>
    <string name="button_audiorec_stopreview">Stop</string>
    <string name="button_back">Back</string>
    <string name="button_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="button_close">Nein Danke</string>
    <string name="button_complete">Vollständig</string>
    <string name="button_contactl_us">Kontaktieren Sie uns</string>
    <string name="button_continue_with_apple">Fortfahren mit Apple</string>
    <string name="button_continue_with_facebook">Fortfahren mit Facebook</string>
    <string name="button_continue_with_google">Fortfahren mit Google</string>
    <string name="button_continue_with_wechat">Fortfahren mit WeChat</string>
    <string name="button_create_account">Ein Konto erstellen</string>
    <string name="button_create_new_project">Erstellen</string>
    <string name="button_delete">Löschen</string>
    <string name="button_delete_account">Konto löschen</string>
    <string name="button_deselect_all">Alle abwählen</string>
    <string name="button_download">Herunterladen</string>
    <string name="button_duplicate_project">Duplizieren</string>
    <string name="button_feedback">Feedback</string>
    <string name="button_import">Importieren</string>
    <string name="button_later">Später</string>
    <string name="button_learn_more">Erfahre Mehr</string>
    <string name="button_link_old_account">Altes Konto verknüpfen</string>
    <string name="button_mix">Mix</string>
    <string name="button_never_show">Nicht mehr anzeigen</string>
    <string name="button_new_project">Neues Projekt</string>
    <string name="button_next">Weiter</string>
    <string name="button_no">Nein</string>
    <string name="button_ok">OK</string>
    <string name="button_payment_update">Zahlungsmethode</string>
    <string name="button_premium_sub">KineMaster Premium abonnieren</string>
    <string name="button_premium_sub_cn">KineMaster Premium kaufen</string>
    <string name="button_quit">Beenden</string>
    <string name="button_rate">Jetzt bewerten</string>
    <string name="button_reactivate">Reaktivieren</string>
    <string name="button_remind_me_later">Später erinnern</string>
    <string name="button_remove_acct">Konto Entfernen</string>
    <string name="button_renew">Erneuern</string>
    <string name="button_report">Melden</string>
    <string name="button_reset">Zurücksetzen</string>
    <string name="button_review_no">Nein</string>
    <string name="button_review_yes">Ja</string>
    <string name="button_save_gif">Als GIF speichern</string>
    <string name="button_save_video">Als Video speichern</string>
    <string name="button_select">Auswählen</string>
    <string name="button_select_all">Alle auswählen</string>
    <string name="button_select_project">Projekt auswählen</string>
    <string name="button_send_link">Send Link</string>
    <string name="button_sign_in">Anmelden</string>
    <string name="button_sign_out">Abmelden</string>
    <string name="button_sub">Abonnieren</string>
    <string name="button_sub_cn">Kaufen</string>
    <string name="button_subscribe">Abonnieren</string>
    <string name="button_transcode">Transcode</string>
    <string name="button_try_again">Erneut versuchen</string>
    <string name="button_unlink_old_account">Verknüpfung mit altem Konto aufheben</string>
    <string name="button_update">Aktualisierung</string>
    <string name="button_update_payment_method">Zahlungsmethode aktualisieren</string>
    <string name="button_use">Verwenden</string>
    <string name="button_yes">Ja</string>
    <string name="buy">Kaufen</string>
    <string name="buy_now">Jetzt Kaufen</string>
    <string name="camera_fail_camcord">Videoaufzeichnung fehlgeschlagen</string>
    <string name="camera_in_use">Die Kamera wird zur Zeit von einer anderen Anwendung genutzt.</string>
    <string name="camera_no_photo_app">Auf diesem Gerät wurde keine Kamera-App gefunden.</string>
    <string name="camera_no_support_res">Diese Kamera unterstützt keines der Formate, das in KineMaster bearbeitet werden kann.</string>
    <string name="camera_preview_retake">Wiederaufnahme</string>
    <string name="camera_preview_use">Verwenden</string>
    <string name="camera_preview_use_as_layer">Als Ebene verwenden</string>
    <string name="cannot_check_before_download">Aufgrund von Gerätebeschränkungen kann KineMaster vor dem Download nicht bestimmen, ob Videoclips in der Cloud auf Ihrem Gerät unterstützt werden.</string>
    <string name="cannot_open_msg">Kann nicht geöffnet werden. Möchten Sie die letzte Sicherungsdatei wiederherstellen?</string>
    <string name="cannot_preview_missing_asset_popup_msg">Um die Vorschau anzuzeigen, laden Sie bitte die erforderlichen Assets herunter.</string>
    <string name="cannot_proceed_deleted_account_dlg">Fortfahren nicht möglich, da Sie mit einem gelöschten Konto angemeldet sind.</string>
    <string name="cannot_remove_background">Magic Remover kann nicht abgeschlossen werden.</string>
    <string name="cannot_remove_background_storage_issues">Magic Remover kann nicht abgeschlossen werden, da nicht genügend Speicherplatz verfügbar ist.</string>
    <string name="cannot_remove_editing_asset_popup_msg">Dieses Asset kann nicht gelöscht werden, da es aktuell verwendet wird.</string>
    <string name="capa_hw_perform_analysis_cancel_notice_popup_msg">Das Abbrechen der Hardware-Leistungsanalyse kann einige Funktionen von KineMaster einschränken. Analyse abbrechen?</string>
    <string name="capa_hw_perform_analysis_cancel_notice_popup_title">Hardware-Leistungsanalyse Hinweis</string>
    <string name="capa_hw_perform_analysis_complete_msg">Die Hardware-Leistungsanalyse wurde abgeschlossen und die Ergebnisse wurden in KineMaster angewendet.</string>
    <string name="capa_hw_perform_analysis_in_progress">Analyse der Geräteleistung...</string>
    <string name="capa_hw_perform_analysis_popup_msg">Die Analyse der Geräteleistung ist ein einmaliges Verfahren, das Ihnen eine verbesserte Kompatibilität mit KineMaster und seinen Funktionen bietet.</string>
    <string name="capa_hw_perform_analysis_popup_msg_projectlist">Hardware-Leistungsanalyse\10\10Die Hardware-Leistungsanalyse ist eine einmaliges Verfahren, welches zur besseren Kompatibilität mit KineMaster und seinen Funktionen führt. Sollten Sie die Analyse später durchführen wollen, finden sie diese Option unter Einstellungen &gt; Gerätefunktionsinformationen.</string>
    <string name="capa_hw_perform_analysis_warning_msg">Bitte schalten Sie KineMaster nicht aus oder wechseln Sie während der Analyse nicht zu einer anderen App.</string>
    <string name="capa_hw_perform_cancel_popup_continue">Fortfahren</string>
    <string name="capa_hw_perform_cancel_popup_msg">Das Anhalten der Geräteleistungsanalyse kann einige Funktionen von KineMaster einschränken.\10Analyse stoppen?</string>
    <string name="capa_info_chipset">Chipset</string>
    <string name="capability_android">Android Version</string>
    <string name="capability_db_update_fail">Der Server konnte nicht erreicht werden. Bitte überprüfen Sie Ihre Internetverbindung und versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="capability_db_update_success">Kompatibilitätsprofil ist bereits auf dem neuesten Stand.</string>
    <string name="capability_db_update_success_new">Es wurde ein aktualisiertes Kompatibilitätsprofil empfangen. KineMaster wird neu gestartet, um die Änderung anzuwenden.</string>
    <string name="capability_device_info">Geräteinformationen</string>
    <string name="capability_device_spec_limit">Gerätespezifische Einschränkungen</string>
    <string name="capability_device_spec_limit_no_overlap">Überlappende Übergänge zwischen Videoclips werden auf diesem Gerät nicht unterstützt.</string>
    <string name="capability_device_spec_limit_no_vlayer">Video-Ebenen werden auf diesem Gerät nicht unterstützt.</string>
    <string name="capability_device_spec_limit_transcode_bl">Die Neukodierung importierter Clips kann auf der Grundlage des H.264-Profils und der H.264-Ebene eingeschränkt werden.</string>
    <string name="capability_device_spec_limit_transition">Die Dauer der Übergänge zwischen 1080p-Videoclips ist auf diesem Gerät möglicherweise begrenzt.</string>
    <string name="capability_max_export_resolution">Maximale Auflösung für Exportierte Clips</string>
    <string name="capability_max_import_resolution">Maximale Auflösung für Importierte Clips</string>
    <string name="capability_max_trascoding_resolution">(%dp ​​mit erneutem Encoding)</string>
    <string name="capability_max_video_layer_resolution">(%dp ​​mit Video-Ebenen)</string>
    <string name="capability_minute_update_text">Kompatibilitätsprofil ist aktuell.</string>
    <string name="capability_model">Modellnummer des Gerätes</string>
    <string name="capability_never_update_text">Kompatibilitätprofil bisher nicht aktualisiert.</string>
    <string name="capability_never_update_text_unknown">Kompatibilitätprofil bisher nicht aktualisiert (im Kompatibilitätsmodus).</string>
    <string name="capability_platform">Plattform:</string>
    <string name="capability_unknown_update_text">Kompatibilitätsprofil zuletzt vor ? Stunden aktualisiert.</string>
    <string name="capability_update_btn">Jetzt aktualisieren</string>
    <string name="capability_update_text">Kompatibilitätsprofil zuletzt vor %d Stunden aktualisiert.</string>
    <string name="capture_add_cover">Erfassen und als Cover Hinzufügen</string>
    <string name="capture_as_layer">Bildframe erfassen und als Ebene hinzufügen</string>
    <string name="capture_done">Aktuelles Bild erfasst als: %1$s</string>
    <string name="capture_fail_other">Das erfasste Bild konnte nicht gespeichert werden.</string>
    <string name="change_account">Konto wechseln</string>
    <string name="change_aspect_ratio_copy_msg">Bitte wählen Sie ein Seitenverhältnis zum Duplizieren aus.</string>
    <string name="change_password_account_lock_warning_text">Bei zu vielen Fehlversuchen wird Ihr Konto vorrübergehend gesperrt</string>
    <string name="change_password_account_locked_text">Aufgrund zu vieler Fehlversuche, wird Ihr Konto vorübergehend gesperrt</string>
    <string name="change_password_enter_correct_password_text">Geben Sie ein korrektes Passwort ein</string>
    <string name="change_password_enter_current_text">Geben Sie Ihr aktuelles Passwort ein</string>
    <string name="change_password_error_body">Etwas ist schief gelaufen.\10Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="change_password_title">Passwort ändern</string>
    <string name="check_account">Konto-Verifizierung</string>
    <string name="check_before_download_download">Herunterladen</string>
    <string name="check_before_download_fail">KineMaster kann erst nach dem Herunterladen überprüfen, ob dieser Videoclip unterstützt wird. Möchten Sie ihn trotzdem herunterladen?\10 \10 Hinweis: Falls sich nach dem Herunterladen des Clips herausstellt, dass dessen Format nicht unterstützt wird, so kann der Clip möglicherweise nicht genutzt werden; wenn möglich wird er aber erneut in einem unterstützten Format encodiert.</string>
    <string name="check_dci_info">Geräteinformationen werden überprüft.</string>
    <string name="china_privacypolic_serviceterms_popup_agree">Zustimmen</string>
    <string name="china_privacypolic_serviceterms_popup_disagree">Nicht einverstanden</string>
    <string name="china_privacypolic_serviceterms_popup_msg">Willkommen bei KineMaster! Alle an KineMaster übermittelten Informationen sind geschützt. Wir schätzen Ihre Privatsphäre und Ihr Vertrauen.\10Bitte lesen Sie unsere Nutzungsbedingungen und Datenschutzrichtlinien und stimmen Sie ihnen zu, um die KineMaster-App zu verwenden. Wenn Sie nicht zustimmen, wird die App automatisch geschlossen.</string>
    <string name="china_splash_ad_continue_to_app">Weiter zur App</string>
    <string name="china_subscription_annual">1 Year</string>
    <string name="china_subscription_monthly">30 Tage</string>
    <string name="choose_a_theme">Wählen Sie ein Thema</string>
    <string name="choose_account">Konto Auswählen</string>
    <string name="chroma_enable">Aktivieren</string>
    <string name="chroma_key_color">Schlüsselfarbe</string>
    <string name="chroma_key_detail">Detail Kurve</string>
    <string name="chroma_key_mask">Maske Anzeigen</string>
    <string name="chroma_key_off">Aus</string>
    <string name="chroma_key_on">Ein</string>
    <string name="chromakey_slider_title">Toleranz</string>
    <string name="click_to_skip">überspringen</string>
    <string name="clip_effect_panel_title">Clip-Effekt</string>
    <string name="close_app_popup_msg">Möchten Sie die App schließen?</string>
    <string name="cloud_account">Konto:</string>
    <string name="cloud_connect_fail">Verbindung fehlgeschlagen</string>
    <string name="cloud_media_download">Herunterladen von Medien...</string>
    <string name="cloud_service">Dienst:</string>
    <string name="cn_about_account_reauthenticate">Abmelden</string>
    <string name="cn_sub_month">%s / monat</string>
    <string name="color_value_copy">Kopieren</string>
    <string name="color_value_paste">Einfügen</string>
    <string name="coloradj_panel_title">Anpassung</string>
    <string name="colorpicker_done">Fertig</string>
    <string name="colortint_panel_title">Farbton</string>
    <string name="comment_report_email">Bitte teilen Sie uns mit, warum Sie diesen Kommentar melden, indem Sie einen der unten aufgeführten Gründe auswählen.\10Wenn Sie „7. Andere\" auswählen, geben Sie bitte eine detaillierte Erklärung an.\10\101. Illegale Aktivitäten\102. Falsche Informationen\103. Sexuelle und gewalttätige Inhalte\104. Politisch sensible Inhalte\105. Urheberrechts- und Datenschutzverletzung\106. Beleidigungen und Spamming\107. Andere</string>
    <string name="comment_report_email_comment_id">- Kommentar-ID:</string>
    <string name="comment_report_email_locale">- Locale:</string>
    <string name="comment_report_email_model">- Model:</string>
    <string name="comment_report_email_project_id">- ID:</string>
    <string name="comment_report_email_reported_user_id">- Gemeldeter Benutzer-ID:</string>
    <string name="comment_report_email_reporting_user_id">- Meldender Benutzer-ID:</string>
    <string name="comment_report_email_version">- Version:</string>
    <string name="confirm_recovery_body">Bitte überprüfen Sie Ihre E-Mail.\10\10Folgen Sie den Anweisungen, die an %1$s gesendet wurden, um Ihr Passwort wiederherzustellen.</string>
    <string name="continue_button">Fortfahren</string>
    <string name="continue_with_watermark">Weiter mit Wasserzeichen</string>
    <string name="cover_image_set_toast">Das aufgenommene Bild wurde als Titelbild festgelegt.</string>
    <string name="cover_image_storage_error_toast">Nicht genug Speicherplatz! Titelbild kann nicht gespeichert werden.</string>
    <string name="cpanel_add_audio">Audio hinzufügen</string>
    <string name="cpanel_add_visual">Hinzufügen von Bildmaterial</string>
    <string name="cpanel_record">Aufnehmen</string>
    <string name="cpanel_redo">Wiederholen</string>
    <string name="cpanel_theme">Thema</string>
    <string name="cpanel_undo">Rückgängig machen</string>
    <string name="crash_email_support_popup_msg">KineMaster wurde unerwartet geschlossen. Können Sie bitte auf \"Feedback senden\" tippen und uns mitteilen, was passiert ist?</string>
    <string name="crash_email_support_popup_title">Feedback Senden</string>
    <string name="create_account_agreement_popup_msg">Sie müssen den Nutzungsbedingungen und der Datenschutzrichtlinie zustimmen, um sich anzumelden. (Bitte klicken Sie unten auf das Kontrollkästchen.)</string>
    <string name="create_account_already_in_use_text">Bereits in Verwendung</string>
    <string name="create_account_check_pw_requirements_text">Überprüfen Sie die Passwortanforderungen</string>
    <string name="create_account_email_body">Geben Sie Ihre E-Mail Adresse ein</string>
    <string name="create_account_email_invalid_text">Geben Sie eine gültige E-Mail Adresse ein</string>
    <string name="create_account_email_verify_code_body">Geben Sie den Verifizierungscode ein, den wir an %s gesendet haben, um sicherzustellen, dass Sie es sind</string>
    <string name="create_account_email_verify_code_didnt_get_text">Code nicht erhalten?</string>
    <string name="create_account_email_verify_code_invalid_text">Eingabe eines gültigen Codes</string>
    <string name="create_account_email_verify_code_resend_text">Code erneut senden</string>
    <string name="create_account_email_verify_code_resend_toast">Verifizierungscode erneut an %s senden. Wenn Sie den Code nicht erhalten haben, überprüfen Sie den Spam-Ordner.</string>
    <string name="create_account_pw_body">Erstellen Sie ein Passwort für Ihr Konto</string>
    <string name="create_account_pw_condition_1">8 bis 20 Zeichen</string>
    <string name="create_account_pw_condition_2">Mindestens ein Buchstabe, Zahl und Sonderzeichen</string>
    <string name="create_account_pw_english_required_text">Nutzen Sie lateinische Buchstaben für das Passwort</string>
    <string name="create_account_pw_invalid_character_text">Gültige Zeichen eingeben</string>
    <string name="create_account_username_body">Ihren Benutzernamen erstellen</string>
    <string name="create_account_username_cannot_use_text">Kann diesen Benutzernamen nicht verwenden</string>
    <string name="create_account_username_english_required_text">Nutzen Sie lateinische Buchstaben</string>
    <string name="create_account_username_length_issue_text">Muss 3 bis 15 Zeichen umfassen</string>
    <string name="create_account_username_period_restriction_1">Benutzername darf nicht mit einem Punkt (.) beginnen</string>
    <string name="create_account_username_period_restriction_2">Benutzername darf nicht mit einem Punkt (.) enden</string>
    <string name="create_account_username_period_restriction_3">Der Benutzername darf keine aufeinanderfolgenden Punkte (.) verwenden</string>
    <string name="create_account_username_text_requirements">Es sind nur Buchstaben (a-z), Ziffern (0-9), Punkte (.) und Unterstriche (_) erlaubt.</string>
    <string name="create_account_verify_code_wait_text">Versuchen Sie es nach 60 Sekunden erneut. Es kann ein oder zwei Minuten dauern, bis Sie den Code erhalten.</string>
    <string name="create_empty_body">Tippen Sie auf die Schaltfläche „Neues Projekt“, um Ihr erstes Projekt zu erstellen!</string>
    <string name="create_project_advanced_menu">Fortgeschritten</string>
    <string name="create_template_year_month_date">Vorlage</string>
    <string name="data_usage_mobile">Über Mobilfunknetze und WLAN</string>
    <string name="data_usage_none">Nie</string>
    <string name="data_usage_wifi">Nur über WLAN</string>
    <string name="dci_edit_and_share_title">Maximal unterstützte Videoqualität</string>
    <string name="dci_reencode_title">Neueingabe-Limit des Codes:</string>
    <string name="dci_video_layers_title">Anzahl der unterstützten Videoebenen</string>
    <string name="default_menu_audio">Audio</string>
    <string name="default_menu_camcorder">Camcorder</string>
    <string name="default_menu_camera">Kamera</string>
    <string name="default_menu_layer">Ebene</string>
    <string name="default_menu_mediabrowser">Medienbrowser</string>
    <string name="default_menu_voice">Aufnahme</string>
    <string name="default_project_name">Ohne Titel</string>
    <string name="delete_account_confirm_body">Wenn Sie Ihr Konto löschen, wird es für 7 Tage deaktiviert, bevor es endgültig gelöscht wird. Während dieser Zeit können Sie Ihr Konto reaktivieren, indem Sie sich erneut anmelden.</string>
    <string name="delete_account_confirm_dlg_body">Sind Sie sicher, dass Sie Ihr Konto löschen wollen?</string>
    <string name="delete_account_enter_correct_password_text">Geben Sie ein korrektes Passwort ein</string>
    <string name="delete_account_enter_current_text">Geben Sie Ihr aktuelles Passwort ein</string>
    <string name="delete_account_social_media_body">Um Ihr Konto zu löschen, melden Sie sich mit Ihrem Social-Media-Konto an und stellen Sie sicher, dass dieses Konto Ihnen gehört</string>
    <string name="delete_account_social_wrong_account">Dieses Konto stimmt nicht mit dem Konto überein, mit dem Sie gerade angemeldet sind.</string>
    <string name="delete_account_title">Konto löschen</string>
    <string name="delete_clip_fail">Element kann nicht gelöscht werden (Fehler %1$d: %2$s)</string>
    <string name="deleted_toast">Gelöscht.</string>
    <string name="demo_expired">Diese Version ist nicht mehr gültig.</string>
    <string name="device_nosupport_android_version">KineMaster wird auf Ihrem Gerät nicht unterstützt, da Ihr Android-Betriebssystem zu alt ist. Bitte aktualisieren Sie auf Version 4.1.2 oder höher.</string>
    <string name="device_nosupport_android_version_ins">KineMaster wird auf Ihrem Gerät nicht unterstützt, da Ihre Android OS veraltet ist. Bitte führen Sie ein Update auf %1$s oder neuer durch.</string>
    <string name="device_registration_reset_dlg_body">Sie haben die Anzahl der Geräte überschritten, die für Ihr Konto registriert werden können.\10Wollen Sie alle Geräte von Ihrem Konto abmelden und dieses Gerät registrieren?</string>
    <string name="device_support_changed">Die auf diesem Gerät verfügbaren KineMaster-Funktionen haben sich geändert. Obwohl dies die Stabilität verbessern und möglicherweise mehr Funktionen verfügbar machen sollte, ist es möglicherweise nicht möglich, Medien in nicht unterstützten Formaten zu öffnen.</string>
    <string name="device_support_extended">KineMaster bietet jetzt eine bessere Unterstützung für dieses Gerät. Zu den Verbesserungen zählen in einigen Fällen mehr Übergangseffekte sowie die Unterstützung höherer Auflösungen für Import/Transcodierung/Export.</string>
    <string name="device_support_limited">Dieses Gerät unterstützt KineMaster nicht vollständig, sodass einige Übergangseffekte zwischen Videoclips möglicherweise nicht zur Verfügung stehen.</string>
    <string name="device_support_none">Leider unterstützt dieses Gerät die KineMaster App nicht.</string>
    <string name="discount_for_samsung">Rabatt für SAMSUNG Nutzer</string>
    <string name="discover_category_all">Alle</string>
    <string name="discover_search_history_more">Mehr</string>
    <string name="discover_search_placeholder">Suche nach Projekten</string>
    <string name="discover_search_popular">Beliebt</string>
    <string name="dlg_delete_project">Ausgewähltes Projekt löschen?</string>
    <string name="dlg_delete_project_button_nodelete">Abbrechen</string>
    <string name="dlg_encode_res_fourk">4K</string>
    <string name="dlg_encode_res_full_hd">Full HD</string>
    <string name="dlg_encode_res_hd">High Definition</string>
    <string name="dlg_encode_res_low_quality">Geringe Qualität</string>
    <string name="dlg_encode_res_med_quality">Mittlere Qualität</string>
    <string name="dlg_encode_ressize">%1$d x %2$d</string>
    <string name="dlg_msg_recording_finished">Aufnahme beendet</string>
    <string name="dont_agree_and_exit">Nicht zustimmen (Beenden)</string>
    <string name="dont_show_again_button">Nicht mehr anzeigen</string>
    <string name="download_all_assets">Alle Ressourcen Herunterladen</string>
    <string name="download_complete">Download abgeschlossen</string>
    <string name="download_failed">Das Herunterladen ist fehlgeschlagen. Bitte überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung.</string>
    <string name="download_project_premium_asset_sub_required_dlg_body">Sie müssen KineMaster Premium abonnieren, um ein Projekt herunterzuladen, das Premium-Assets erfordert. \10Abonnieren Sie jetzt?</string>
    <string name="downloading_theme">Assets werden heruntergeladen (Verbindungsaufbau)</string>
    <string name="downloading_theme_progress">Assets werden heruntergeladen (in Arbeit)</string>
    <string name="drawing_editor_brush_size">Größe</string>
    <string name="dropbox_error_message_detail">Dropbox Video-Upload fehlgeschlagen. Dropbox meldete den folgenden Fehler: %s</string>
    <string name="dropbox_video_upload_notification_status">KineMaster: Laden Sie das Video auf Dropbox hoch</string>
    <string name="duration_h_m_s">%1$2d Stunden, %2$2d Minuten, %3$2d. %4$01d Sekunden</string>
    <string name="duration_label">Dauer</string>
    <string name="duration_m_s">%1$2d Minuten, %2$2d. %3$01d Sekunden</string>
    <string name="duration_s">%1$2d. %2$01d Sekunden</string>
    <string name="edit_first_to_preview_popup_button_edit">Bearbeiten</string>
    <string name="edit_first_to_preview_popup_button_notnow">Nicht jetzt</string>
    <string name="edit_first_to_preview_popup_msg">Um die Vorschau anzuzeigen, bearbeiten Sie es bitte zuerst.</string>
    <string name="edit_profile_button">Profil bearbeiten</string>
    <string name="edit_project_toolbar_title_audio_browser">Audio-Browser</string>
    <string name="edit_start_button">Bearbeiten</string>
    <string name="editing_button">Bearbeiten</string>
    <string name="editing_panel_info_asset">Asset</string>
    <string name="editing_panel_info_asset_package">Asset Paket</string>
    <string name="editing_panel_info_bit_rate">Bit Rate</string>
    <string name="editing_panel_info_channel">Channel</string>
    <string name="editing_panel_info_channel_channels">%d Channels</string>
    <string name="editing_panel_info_channel_font">Schriftart</string>
    <string name="editing_panel_info_channel_mono">Mono</string>
    <string name="editing_panel_info_channel_stereo">Stereo</string>
    <string name="editing_panel_info_color">Farbe</string>
    <string name="editing_panel_info_date">Datum</string>
    <string name="editing_panel_info_duration">Laufzeit</string>
    <string name="editing_panel_info_format">Dateiformat</string>
    <string name="editing_panel_info_fps">fps</string>
    <string name="editing_panel_info_frame_rate">Bildfrequenz</string>
    <string name="editing_panel_info_kbps">kbps</string>
    <string name="editing_panel_info_khz">kHz</string>
    <string name="editing_panel_info_location">Standort</string>
    <string name="editing_panel_info_location_appstorage">App Speicherplatz</string>
    <string name="editing_panel_info_location_gallery">Galerie-App</string>
    <string name="editing_panel_info_noinfo">Keine Informationen</string>
    <string name="editing_panel_info_resolution">Auflösung</string>
    <string name="editing_panel_info_sampling_rate">Abtastfrequenz</string>
    <string name="editing_preview_guide_msg">Tippen Sie auf die Wiedergabetaste und halten Sie sie gedrückt, um es im Vollbildmodus zu betrachten.</string>
    <string name="editor_dlg_gif_add_large_body">Dies ist eine große GIF-Datei.\10Es kann lange dauern, bis sie hinzugefügt wird.</string>
    <string name="editor_dlg_video_add_exceed_device_transcode_body">Dieses Video übersteigt die Leistung des Geräts und wird daher deaktiviert.\10Sie können es aktivieren und bearbeiten, indem Sie die Qualität durch Transkodierung herabsetzen.</string>
    <string name="editor_dlg_video_exceed_device_cannot_transcode_body">Kann wegen Überschreitung der Geräteleistung nicht transkodiert werden.</string>
    <string name="editor_dlg_video_exceed_device_cannot_use_body">Video kann nicht verwendet werden, da es die Leistung des Geräts übersteigt.</string>
    <string name="editor_dlg_video_exceed_device_save_warning_body">Das Video wird möglicherweise nicht richtig gespeichert, weil Videoclips oder Ebenen deaktiviert sind.\10Sie können sie aktivieren, indem Sie die Qualität durch Transkodierung herabsetzen oder sie löschen.</string>
    <string name="editor_dlg_video_exceed_device_transcode_body">Videoclips und Ebenen, die die Leistung des Geräts überschreiten, werden deaktiviert.\10Sie können sie aktivieren, indem Sie die Qualität durch Transkodierung herabsetzen.</string>
    <string name="editor_file_access_error_toast">Es ist ein Fehler aufgetreten.\10Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="editor_font_install_fail_title">Installation der Schriftart fehlgeschlagen</string>
    <string name="editor_font_install_fail_title_plural">Installation von Schriftarten fehlgeschlagen</string>
    <string name="editor_loading_installed_font_body">Die installierten Schriftarten finden Sie unter \"Schriftart &gt; Meine Schriftarten\".</string>
    <string name="editor_loading_installing_font_title">Installation der Schriftart... (%1$d/%2$d)</string>
    <string name="editor_loading_installing_font_title_plural">Installation von Schriftarten... (%1$d/%2$d)</string>
    <string name="editor_loading_transcoding_failed_body">Die Transcodierung kann nicht abgeschlossen werden.</string>
    <string name="editor_loading_transcoding_failed_nostorage_body">Die Transcodierung kann nicht abgeschlossen werden, da nicht genügend Speicherplatz vorhanden ist.</string>
    <string name="editor_loading_transcoding_stopped_body">Der Vorgang wurde gestoppt.</string>
    <string name="editor_loading_transcoding_title">Transcodieren...</string>
    <string name="editor_popup_cannot_edit_SR">Der Videoclip kann nicht von SpeedRamp bearbeitet werden.</string>
    <string name="editor_screen_popup_transcode_apply_to_all">Auf alle Videoclips und Ebenen anwenden, die das zu transkodierende Video verwenden.</string>
    <string name="editor_screen_popup_transcode_title">Transcode</string>
    <string name="editor_toast_clip_SR_replace">Videoclip bearbeitet mit SpeedRamp.</string>
    <string name="edu_activate_license_incorrect_error_msg">Please enter your license key correctly. If this persists, please contact the administrator.</string>
    <string name="edu_activate_license_loading">Activating your license key...</string>
    <string name="edu_activate_license_network_error_msg">Failed to activate your license key. Please make sure you’re connected to a network.</string>
    <string name="edu_activate_license_placeholder">Enter a 12-character license key.</string>
    <string name="edu_activate_license_server_error_msg">Something went wrong. Please try again later.</string>
    <string name="edu_activate_license_success_body">You’re all set for KineMaster EDU.\10Start creating awesome videos!</string>
    <string name="edu_activate_license_success_titie">License Key Activated!</string>
    <string name="edu_activate_license_title">Activate License Key</string>
    <string name="edu_app_name">KineMaster EDU</string>
    <string name="edu_button_activate">Activate</string>
    <string name="edu_button_activate_licensei">Activate License Key</string>
    <string name="edu_button_start">Start</string>
    <string name="edu_license_expired_body">License key under %s has expired.\10Please activate another license key or sign in with a different account.</string>
    <string name="edu_license_invalid_body">License key under %s is invalid.\10Please contact the administrator and get a new license key to activate it.</string>
    <string name="edu_license_not_activated_body">There is no license key under %s.\10Please sign in with a different account or activate a license key.</string>
    <string name="edu_msg_bottom_no_license">If you don’t have a license key, please contact the administrator.</string>
    <string name="edu_msg_top_network_error">Please connect to a network.</string>
    <string name="edu_my_info_desc">You’re now using KineMaster EDU. If you want to use the standard KineMaster app, please download it from Google Play.</string>
    <string name="edu_share_tooltip_classroom">Share to Classroom</string>
    <string name="edu_share_tooltip_delete">Delete video</string>
    <string name="edu_share_tooltip_googledrive">Upload to Google Drive</string>
    <string name="edu_share_tooltip_play">Play video</string>
    <string name="edu_share_tooltip_share">Share to...</string>
    <string name="edu_sub_account_type">KineMaster EDU User</string>
    <string name="edu_upload_video_failed_body">Failed to upload video to Google Drive.\10Please make sure you’re connected to a network.</string>
    <string name="edu_upload_video_failed_network_error_body">Please connect to a network.</string>
    <string name="edu_upload_video_google_drive_loading">Uploading video to Google Drive...</string>
    <string name="edu_upload_video_loading">Uploading video...</string>
    <string name="edu_upload_video_success_body">Uploaded video successfully!</string>
    <string name="edu_welcome_body">Please sign in to start using KineMaster EDU.</string>
    <string name="edu_welcome_title">Welcome!</string>
    <string name="effect_blur">Weichzeichnen</string>
    <string name="effect_blur_box">Feld Weichzeichnen</string>
    <string name="effect_blur_gauss">Gaußscher Weichzeichner</string>
    <string name="effect_blur_motion">Bewegungsunschärfe</string>
    <string name="effect_blur_radial">Radialer Weichzeichner</string>
    <string name="effect_blur_zoom">Zoom Weichzeichnen</string>
    <string name="effect_browser_default_category">Standard</string>
    <string name="effect_browser_default_effect">Keine</string>
    <string name="effect_mosaic">Mosaik</string>
    <string name="effect_mosaic_hexa">Hexagon-Mosaik</string>
    <string name="effect_mosaic_square">Quadrate-Mosaik</string>
    <string name="effect_mosaic_tri">Dreiecks-Mosaik</string>
    <string name="effect_settings_panel_title">Effekt-Einstellungen</string>
    <string name="effects">Effekte</string>
    <string name="email_account_creation_error">E-Mail Konto Registrierung fehlgeschlagen.</string>
    <string name="email_support_Information_Subject_Management">Information Subject Management</string>
    <string name="email_support_data_subject">Anfragen zum Löschen Meiner Persönlichen Daten</string>
    <string name="empty_folder">Dieser Ordner ist leer.</string>
    <string name="empty_image_folder">In diesem Ordner befinden sich keine Bilder.</string>
    <string name="empty_video_folder">In diesem Ordner befinden sich keine Videoclips.</string>
    <string name="encoding_fail_abort_text">Das Speichern ist fehlgeschlagen, weil der Vorgang unterbrochen wurde.\10\10Bitte versuchen Sie es erneut und sperren Sie Ihr Gerät nicht und wechseln Sie während des Speicherns nicht zu einer anderen App.</string>
    <string name="encoding_fail_diskfull_text">Das Speichern ist nicht möglich, da nicht genügend Speicherplatz vorhanden ist.</string>
    <string name="encoding_fail_emptyproject_text">Das Speichern ist nicht möglich, da keine Videoclips oder Bilder vorhanden sind.\10\10Bitte fügen Sie mindestens einen Videoclip oder ein Bild hinzu und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="encoding_fail_error_text">Beim Speichern ist etwas schief gelaufen.\10\10Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="encoding_fail_missingrsrc_text">Eine oder mehrere verwendete Mediendateien fehlen. Bitte überprüfen Sie dies und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="encoding_fail_notready">Ein oder mehrere Clips müssen vor dem Speichern heruntergeladen oder neu kodiert werden.</string>
    <string name="encoding_fail_notready_download">Vor dem Speichern müssen ein oder mehrere Clips heruntergeladen werden.</string>
    <string name="encoding_fail_notready_transcode">Ein oder mehrere Clips müssen vor dem Speichern neu kodiert werden.</string>
    <string name="encoding_overwrite">Erneut speichern?</string>
    <string name="encoding_overwrite_no">Abbrechen</string>
    <string name="encoding_overwrite_yes">Speichern</string>
    <string name="encoding_warn_missingrsrc_exportanyway">Trotzdem speichern</string>
    <string name="encoding_warn_missingrsrc_text">Speichern nicht möglich, da eine oder mehrere Video-, Bild- oder Audiodateien gelöscht wurden.</string>
    <string name="end_trim_time">Ende Trimmen %s</string>
    <string name="engine_error_add_clip_failed">Der Clip kann nicht hinzugefügt werden</string>
    <string name="engine_error_codec_init_failed">Codec Initialisierung fehlgeschlagen</string>
    <string name="engine_error_fileio_fail">Fehler beim Dateizugriff</string>
    <string name="engine_error_filereader_create_fail">Datei konnte nicht geöffnet werden</string>
    <string name="engine_error_filereader_fail">Fehler beim Lesen des Dateiformats</string>
    <string name="engine_error_filereader_fail_size_zero">Fehler beim Lesen des Dateiformats(3741)</string>
    <string name="engine_error_memalloc_failed">Speicherzuordnung fehlgeschlagen</string>
    <string name="engine_error_not_enough_memory">Unzureichende Speicherkapazität</string>
    <string name="engine_error_unsupported_format">Nicht unterstütztes Format</string>
    <string name="enter_license_key">Lizenzschlüssel eingeben</string>
    <string name="enter_license_key_placeholder">Lizenzschlüssel</string>
    <string name="enter_project_restart_pending_tasks">Erneutes Encodieren bzw. Herunterladen wird neu gestartet.</string>
    <string name="error_capture_failed">Erfassung fehlgeschlagen</string>
    <string name="error_email_does_not_exist">Diese E-Mail-Adresse stimmt mit keinem bestehenden Konto überein.</string>
    <string name="error_settime_canceled">Zeiteinstellung abgebrochen</string>
    <string name="error_settime_ignored">Zeiteinstellung ignoriert</string>
    <string name="error_toast">Es ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="error_unrecognized_code">Unbekannter Fehlercode</string>
    <string name="error_user_collision">Es gibt bereits ein Konto mit dieser E-Mail Adresse.</string>
    <string name="exit_project_confirmation_dialog">Sind Sie sicher, dass Sie gehen wollen?</string>
    <string name="export__dialog_message_prepare_error">Speichern fehlgeschlagen.</string>
    <string name="export_actual_size">%1$.1f MB</string>
    <string name="export_bitrate">Bitrate:</string>
    <string name="export_bitrate_high">Hoch</string>
    <string name="export_bitrate_low">Niedrig</string>
    <string name="export_bitrate_menu">Bitrate ändern</string>
    <string name="export_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="export_completed">Erfolgreich gespeichert</string>
    <string name="export_dialog_message">Speichern...</string>
    <string name="export_dialog_message_stroage_error">Das Speichern ist nicht möglich, da nicht genügend Speicherplatz vorhanden ist.</string>
    <string name="export_dialog_title">Speichern und teilen</string>
    <string name="export_dialog_warning">Bitte sperren Sie Ihr Gerät nicht und wechseln Sie während des Speicherns nicht zu einer anderen App.</string>
    <string name="export_error_msg">Projekt kann nicht exportiert werden.\10Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="export_est">Geschätzte verbleibende Zeit …</string>
    <string name="export_estimated_size">etwa %1$d MB</string>
    <string name="export_export">Export</string>
    <string name="export_exported_guide_msg">kine-Datei wurde in den Speicher / %s Exportiert.</string>
    <string name="export_finished">Fertig!</string>
    <string name="export_item_exported">Exportiert</string>
    <string name="export_media_missing_error_popup_msg">Einige Mediendateien, die verwendet wurden, fehlen.\10\10Möchten Sie fortfahren?</string>
    <string name="export_muserk_notice_msg">Vielen Dank dafür, dass Sie Muserk-Musik in Ihrem Video verwenden.\10 Videos, die diese Musik verwenden, sind nur für den persönlichen, nicht-kommerziellen Gebrauch gedacht. (Sie können ein solches Video nicht monetarisieren.) Sollten Sie fortfahren, dann ist Ihnen bekannt, dass Muserk diese Tonaufnahme und die dafür zugrundeliegende Komposition des Videos monetarisieren darf, und Sie sich damit einverstanden erklären.\10 Beachten Sie, dass Ihnen KEINE zusätzlichen Gebühren hierfür berechnet werden</string>
    <string name="export_muserk_notice_youtube_msg">Vielen Dank dafür, dass Sie Muserk-Musik in Ihrem Video verwenden.\10 Das \"Made with KineMaster\"-Wasserzeichen wird aus diesem Video entfernt, sobald Sie es auf YouTube teilen. Videos, die diese Musik verwenden, sind nur für den persönlichen, nicht-kommerziellen Gebrauch gedacht. (Sie können ein solches Video nicht monetarisieren.) Sollten Sie fortfahren, dann ist Ihnen bekannt, dass Muserk diese Tonaufnahme und die dafür zugrundeliegende Komposition des Videos monetarisieren darf, und Sie sich damit einverstanden erklären.\10 Beachten Sie, dass Ihnen KEINE zusätzlichen Gebühren hierfür berechnet werden</string>
    <string name="export_no_switch_app">Bitte wechseln Sie während des Speicherns nicht zu einer anderen App.</string>
    <string name="export_play">Wiedergeben</string>
    <string name="export_project_failed">Exportieren der kine-Datei fehlgeschlagen</string>
    <string name="export_project_failed_popup_msg">Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="export_project_guide_msg">Sie können es als kine-Datei auf Ihr Gerät exportieren, um es zu sichern oder es mit KineMaster-Benutzern zu  teilen.</string>
    <string name="export_project_menu_list">Als .kine-Datei exportieren</string>
    <string name="export_project_preparing_title">Vorbereitung zum Exportieren der kine-Datei...</string>
    <string name="export_project_progress_msg">Bitte sperren Sie Ihr Gerät nicht und wechseln Sie nicht zu einer anderen App, während Sie eine kine-Datei exportieren.</string>
    <string name="export_project_progress_title">kine-Datei exportieren...</string>
    <string name="export_project_successfully">kine-Datei Erfolgreich Exportiert</string>
    <string name="export_project_title">kine-Datei exportieren</string>
    <string name="export_saved">Video wurde gespeichert unter %s.</string>
    <string name="export_stroage_error_popup_msg">Projekt kann nicht exportiert werden.\10Bitte stellen Sie sicher, dass auf Ihrem Gerät genügend Speicherplatz verfügbar ist.</string>
    <string name="export_time_h_m_s">noch etwa %1$d: %2$02d: %3$02d</string>
    <string name="export_time_m_s">noch etwa %1$d: %2$02d</string>
    <string name="export_time_s">noch etwa 0: %1$02d</string>
    <string name="export_turn_off_popup_text">Bitte sperren Sie Ihr Gerät nicht und wechseln Sie während des Speicherns nicht zu einer anderen App.</string>
    <string name="export_watermark_popup_msg">Das \"Made with KineMaster\" Wasserzeichen wird dem exportierten Video hinzugefügt.</string>
    <string name="exporting_in_progress">Bitte sperren Sie Ihr Gerät nicht und wechseln Sie während des Speicherns nicht zu einer anderen App.</string>
    <string name="exportshare_bitrate_msg">Die Bitrate wird in Abhängigkeit von der gewählten Videoauflösung und -qualität festgelegt.</string>
    <string name="expression_blink_fast">Schnell blinken</string>
    <string name="expression_blink_slow">Langsam blinken</string>
    <string name="expression_bounce">Umherspringen</string>
    <string name="expression_burst">Burst</string>
    <string name="expression_converge">Annähern</string>
    <string name="expression_diverge">Trennen</string>
    <string name="expression_draw_by_stroke">Gleichzeitig zeichnen</string>
    <string name="expression_draw_in_order">Nacheinander zeichnen</string>
    <string name="expression_drifting">Treiben</string>
    <string name="expression_drop">Fallen</string>
    <string name="expression_enter_slide_down">Einsteigen per herab ziehen</string>
    <string name="expression_enter_slide_left">Einsteigen per links ziehen</string>
    <string name="expression_enter_slide_right">Einsteigen per rechts ziehen</string>
    <string name="expression_enter_slide_up">Einsteigen per hinauf ziehen</string>
    <string name="expression_exit_slide_down">Verlassen per herab ziehen</string>
    <string name="expression_exit_slide_left">Verlassen per links ziehen</string>
    <string name="expression_exit_slide_right">Verlassen per rechts ziehen</string>
    <string name="expression_exit_slide_up">Verlassen per rauf ziehen</string>
    <string name="expression_explode">Explodieren</string>
    <string name="expression_fade">Ein-/Ausblenden</string>
    <string name="expression_flicker">Flackern</string>
    <string name="expression_floating">Schweben</string>
    <string name="expression_fountain">Fontäne</string>
    <string name="expression_jitter">Zittern</string>
    <string name="expression_letter_by_letter">Buchstabe für Buchstabe</string>
    <string name="expression_none">Keine</string>
    <string name="expression_pop">Pop</string>
    <string name="expression_pop_down">Herunterspringen</string>
    <string name="expression_pop_open">Aufspringen</string>
    <string name="expression_pop_out">Nach außen springen</string>
    <string name="expression_pop_up">Aufpoppen</string>
    <string name="expression_pulse">Pulsieren</string>
    <string name="expression_rain">Regen</string>
    <string name="expression_ring">Ring</string>
    <string name="expression_rubber_stamp">Stempel</string>
    <string name="expression_scale_down">Verkleinern</string>
    <string name="expression_scale_up">Vergrößern</string>
    <string name="expression_slide_down">Nach unten gleiten</string>
    <string name="expression_slide_left">Nach links gleiten</string>
    <string name="expression_slide_right">Nach rechts gleiten</string>
    <string name="expression_slide_up">Nach oben gleiten</string>
    <string name="expression_snap_closed">Zuklappen</string>
    <string name="expression_snap_down">Nach unten klappen</string>
    <string name="expression_snap_in">Nach innen klappen</string>
    <string name="expression_snap_up">Aufklappen</string>
    <string name="expression_sparkle">Funkeln</string>
    <string name="expression_spin_ccw">Gegen den Uhrzeigersinn</string>
    <string name="expression_spin_cw">Im Uhrzeigersinn drehen</string>
    <string name="expression_squishing">Zerquetschen</string>
    <string name="expression_typewriter">Schreibmaschine</string>
    <string name="expression_undraw_by_stroke">Gleichzeitig löschen</string>
    <string name="expression_undraw_in_order">Nacheinander löschen</string>
    <string name="expression_wipe_down">Nach Unten Wischen</string>
    <string name="expression_wipe_left">Nach Links Wischen</string>
    <string name="expression_wipe_right">Nach Rechts Wischen</string>
    <string name="expression_wipe_up">Nach Oben Wischen</string>
    <string name="exprot_share">Teilen</string>
    <string name="exproted_file_delete_popup_msg">Die Datei \'%s\' löschen?</string>
    <string name="exproted_file_delete_popup_title">Datei löschen</string>
    <string name="facebook_enter_description">Geben Sie eine Beschreibung ein, die Sie gemeinsam mit diesem Video posten wollen</string>
    <string name="facebook_post">Video posten</string>
    <string name="facebook_post_button">Video posten</string>
    <string name="facebook_post_size_limit_warning">Sie können Videos bis zu %1$d MB auf Facebook hochladen</string>
    <string name="facebook_post_size_warning">Dieses Video können Sie nicht hochladen, da es größer als %1$d MB ist</string>
    <string name="facebook_stop_upload">Möchten Sie das Hochladen dieses Videos abbrechen?\10 \10 %1$s</string>
    <string name="facebook_stop_upload_cancel">Upload abgebrochen</string>
    <string name="facebook_stop_upload_cancel_try_again">Upload abgebrochen. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="facebook_stop_upload_cancelbutton">Abbrechen</string>
    <string name="facebook_stop_upload_stopbutton">Upload abbrechen</string>
    <string name="facebook_video_upload_notification_progress">Upload läuft</string>
    <string name="facebook_video_upload_notification_status">KineMaster: Video auf Facebook hochladen</string>
    <string name="facebook_video_upload_success">Upload abgeschlossen</string>
    <string name="fail_enospc">Nicht genügend Speicherplatz vorhanden.</string>
    <string name="faq_error_popup_msg">Kann die E-Mail-App nicht öffnen.</string>
    <string name="faq_title">FAQ</string>
    <string name="fb_mm_share_issue">Probleme beim Teilen? Aufgrund einer Einschränkung in einigen Versionen der Facebook-App unter Android 6.0 (Marshmallow) und höher müssen Sie mindestens ein Foto oder Video direkt über die Facebook-App teilen, bevor Facebook geteilte Videos von anderen Apps wie KineMaster zulässt.</string>
    <string name="feed_reach_server_failed_error_msg">Der Server konnte nicht erreicht werden. Bitte überprüfen Sie Ihre Internetverbindung und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="feed_unable_fetch_information_error_msg">Der Zugriff auf Informationen ist vorübergehend nicht möglich. </string>
    <string name="file_add_fail">Das Hinzufügen der Mediadatei ist fehlgeschlagen.</string>
    <string name="file_download_fail">Das Herunterladen ist fehlgeschlagen. Bitte versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="file_missing">Die Originaldatei dieses Clips fehlt. Wenn Sie die Datei umbenannt oder verschoben haben, setzen Sie diese bitte zurück.</string>
    <string name="file_missing_theme">Dieser Clip benutzt Musik aus dem \'%1$s\'-Design, das nicht installiert ist. Wenn Sie das Thema oder die KineMaster-Einstellungen gelöscht haben, installieren Sie bitte das Design noch einmal. Alternativ können Sie den Clip löschen.</string>
    <string name="file_not_found">Datei nicht gefunden</string>
    <string name="file_not_found_play">Das Video kann nicht abgespielt werden, da die Datei \'%s\' fehlt.</string>
    <string name="file_not_found_share">Das Video kann nicht freigegeben werden, da die Datei \'%s\' fehlt.</string>
    <string name="file_not_support">Das Dateiformat wird nicht unterstützt.</string>
    <string name="file_opt_add_fail_title">Fehlgeschlagen</string>
    <string name="file_prep_busy">Video wird erneut encodiert.</string>
    <string name="file_prep_check_compat">Medienkompatibilität wird überprüft.</string>
    <string name="file_prep_downloading">Video herunterladen</string>
    <string name="file_prep_transcode_wait">Erneutes Enkodieren des Clips wird vorbereitet.</string>
    <string name="file_transcoding_fail">Transcode fehlgeschlagen.</string>
    <string name="filter_apply_to_all_popup">Der ausgewählte Filter wird an allen Videos und Bildern angewendet.</string>
    <string name="filter_basic">Regulär</string>
    <string name="filter_cold">Kalt</string>
    <string name="filter_low_saturation">Geringe Sättigung</string>
    <string name="filter_mono">Schwarz &amp; Weiß</string>
    <string name="filter_vivid">Lebendig</string>
    <string name="filter_warm">Warm</string>
    <string name="font_delete_popup_body">Für alle Texte, die diese Schriftart verwenden, wird die Standardschriftart verwendet.</string>
    <string name="font_delete_popup_title">Schriftart %s löschen?</string>
    <string name="font_message_built_in">Integrierter Schriftsatz</string>
    <string name="font_my_font_list">Meine Schriftarten</string>
    <string name="fontcoll_android">Androide</string>
    <string name="fontcoll_arabic">Arabisch</string>
    <string name="fontcoll_chs">Chinesisch (vereinfacht)</string>
    <string name="fontcoll_cht">Chinesisch (traditionell)</string>
    <string name="fontcoll_cyrillic">Kyrillisch</string>
    <string name="fontcoll_cyrillicx">Erweitertes Kyrillisch</string>
    <string name="fontcoll_default">Standard</string>
    <string name="fontcoll_jp">Japanisch</string>
    <string name="fontcoll_korean">Koreanisch</string>
    <string name="fontcoll_latin">Lateinisch</string>
    <string name="fontcoll_latinx">Erweitertes Lateinisch</string>
    <string name="fontcoll_other">Sonstige</string>
    <string name="fonts">Schriftarten</string>
    <string name="forgot_password_body">Geben Sie die mit Ihrem Konto verbundene E-Mail zur Überprüfung ein</string>
    <string name="forgot_password_create_new_body">Ein neues Passwort erstellen</string>
    <string name="forgot_password_dlg_link_sent_body">Wir haben Ihnen einen Link geschickt, mit dem Sie Ihr Passwort auf %s zurücksetzen können.</string>
    <string name="forgot_password_link_old_account_body">Geben Sie die mit Ihrem alten Konto verknüpfte E-Mail-Adresse ein, um einen Link zum Zurücksetzen Ihres Passworts zu erhalten</string>
    <string name="forgot_password_link_old_account_reset_link_sent_toast">Link an %s gesendet.</string>
    <string name="forgot_password_title">Passwort vergessen?</string>
    <string name="forgot_password_wrong_email_text">Geben Sie eine gültige E-Mail Adresse ein</string>
    <string name="format_resolution_gif_240p">GIF 240p</string>
    <string name="format_resolution_gif_360p">GIF 360p</string>
    <string name="format_resolution_gif_480p">GIF 480p</string>
    <string name="free_trial_already_used_notice">Sie haben Ihre kostenlose Testversion bereits verwendet.\10Abonnieren Sie jetzt?</string>
    <string name="free_trial_and_subscribe_button">%s Tage kostenlose Testversion + Abonnieren</string>
    <string name="free_trial_available">Kostenlose Testversion verfügbar</string>
    <string name="free_trial_sub">%d Tage kostenlos testen</string>
    <string name="free_trial_sub_then_year">Danach %s / jahr</string>
    <string name="fui_create_account_preamble_pp_only">Durch Tippen auf %1$s geben Sie an, dass Sie mit dem %2$s einverstanden sind.</string>
    <string name="fui_create_account_preamble_tos_and_pp">Durch Tippen auf %1$s geben Sie an, dass Sie mit dem %2$s und dem %3$s einverstanden sind.</string>
    <string name="fui_create_account_preamble_tos_only">Durch Tippen auf %1$s geben Sie an, dass Sie mit dem %2$s einverstanden sind.</string>
    <string name="full_access_to_premium_assets">Vollen Zugriff auf Premium-Ressourcen</string>
    <string name="fxcategory_basic_accent_effects">Einfache Akzenteffekte</string>
    <string name="fxcategory_basic_text_effects">Einfache Texteffekte</string>
    <string name="fxcategory_current_events">Aktuelle Ereignisse</string>
    <string name="fxcategory_decades">Dekaden</string>
    <string name="fxcategory_era">Ära</string>
    <string name="fxcategory_family">Familie</string>
    <string name="fxcategory_love">Liebe</string>
    <string name="fxcategory_nature">Natur</string>
    <string name="fxcategory_news_and_broadcast">Nachrichten und Rundfunk</string>
    <string name="fxcategory_other">Sonstige</string>
    <string name="fxcategory_past_events">Vergangene Ereignisse</string>
    <string name="fxcategory_pop">Pop</string>
    <string name="fxcategory_powerful">Leistung</string>
    <string name="fxcategory_sci_fi_and_fantasy">Science-Fiction und Fantasy</string>
    <string name="fxcategory_sentimental">Sentimental</string>
    <string name="fxcategory_special_occasions">Besondere Anlässe</string>
    <string name="fxcategory_travel_and_activity">Reisen und Aktivität</string>
    <string name="fxcategory_workplace">Arbeitsplatz</string>
    <string name="gdrive_error_message_detail" />
    <string name="gdrive_video_upload_notification_status" />
    <string name="gdrive_video_upload_success">Die Video-Datei wurde erfolgreich erstellt. Sie wird im Hintergrund hochgeladen.</string>
    <string name="general_error">Ein Fehler ist aufgetreten.</string>
    <string name="getting_started_next_step">Weiter</string>
    <string name="google">Google</string>
    <string name="handwriting_tap_to_edit">Tippe um die Handschrift oder Sticker zu bearbeiten.</string>
    <string name="help_about_app">Über KineMaster</string>
    <string name="help_activity">KineMaster Hilfe</string>
    <string name="help_advanced">Erweiterte Funktionen</string>
    <string name="help_clip">Clip</string>
    <string name="help_clip_audio">Audio</string>
    <string name="help_clip_camera">Kamera</string>
    <string name="help_clip_copy">Kopieren</string>
    <string name="help_clip_delete">Löschen</string>
    <string name="help_clip_layer">Ebene</string>
    <string name="help_clip_mediabrowser">Medienbrowser</string>
    <string name="help_clip_move">Verschieben</string>
    <string name="help_clip_pin">Pin</string>
    <string name="help_clip_voice">Stimme</string>
    <string name="help_getting_started">Erste Schritte</string>
    <string name="help_network_error_msg">Bitte überprüfen Sie Ihre Internetverbindung. Wenn Sie mit dem Internet verbunden sind, können sie unter Hilfe die restlichen Kategorien betrachten.</string>
    <string name="help_option_action_menu">Aktionsmenü</string>
    <string name="help_option_capture">Aufnehmen</string>
    <string name="help_option_clipeffects">Clip Effekte</string>
    <string name="help_option_color">Farbe</string>
    <string name="help_option_color_adj">Anpassung</string>
    <string name="help_option_colortint">Farbton</string>
    <string name="help_option_cropping">Zuschneiden</string>
    <string name="help_option_fliter">Filter</string>
    <string name="help_option_menu">Options\10Menü</string>
    <string name="help_option_rotate">Rotieren / Spiegeln</string>
    <string name="help_option_speed_control">Geschwindigkeit</string>
    <string name="help_option_trim_split">Trimmen Teilen</string>
    <string name="help_option_vol_env">Lautstärke-Hüllkurve</string>
    <string name="help_option_volume">Lautstärke</string>
    <string name="help_other_animation">Animation</string>
    <string name="help_other_background">Hintergrund-Audio</string>
    <string name="help_other_features">Weitere\10Funktionen</string>
    <string name="help_other_function">Weitere \10Funktionen</string>
    <string name="help_other_project_setting">Eigenschaftseinstellungen</string>
    <string name="help_other_share">Teilen</string>
    <string name="help_other_theme">Thema</string>
    <string name="help_other_transition">Übergang</string>
    <string name="help_start">Start</string>
    <string name="help_sub_cropping">Videoausschnitt</string>
    <string name="help_sub_item">Element</string>
    <string name="help_sub_subscription">Abonnement</string>
    <string name="help_sub_video_layer">Video-Ebene</string>
    <string name="help_subscription">Abonnement</string>
    <string name="help_support_toolbar_title">Hilfe &amp; Support</string>
    <string name="help_support_tutorial_ch">Beginner Tutorial</string>
    <string name="help_timeline">Zeitleiste</string>
    <string name="help_timeline_bookmark">Lesezeichen</string>
    <string name="help_timeline_expand">Erweitern</string>
    <string name="help_timeline_preview">Vorschau</string>
    <string name="help_timeline_zoom">Vergrößern &amp; verkleinern</string>
    <string name="help_tips_and_tricks">Tipps und Tricks</string>
    <string name="help_title">Hilfe &amp; Einstellungen</string>
    <string name="help_toolbar_title">Hilfe</string>
    <string name="helpoverlay_edit_a_movedel">Lange drücken, dann ziehen Sie einen Clip, um ihn zu verschieben oder zu löschen</string>
    <string name="helpoverlay_edit_a_select">Um einen Clip oder Übergang zu bearbeiten, tippen Sie darauf</string>
    <string name="helpoverlay_edit_a_share">Um Ihr Video mit anderen zu teilen, drücken Sie zuerst Zurück, um zur Galerie zurückzukehren</string>
    <string name="helpoverlay_edit_b_rec">Voiceover oder Video aufnehmen oder ein Foto machen</string>
    <string name="helpoverlay_edit_b_theme">Tippen Sie, um andere Themen auszuprobieren</string>
    <string name="helpoverlay_edit_b_zoom">Die Zeitachse zum Vergrößern und Verkleinern mit den Fingerspitzen fassen</string>
    <string name="helpoverlay_edit_c_addphotovideo">Tippen Sie, um Fotos und Videos hinzufügen</string>
    <string name="helpoverlay_optbar_split">Clip aufteilen oder trimmen</string>
    <string name="helpoverlay_optbar_textorfx">Text oder Effekt hinzufügen</string>
    <string name="helpoverlay_optbar_trim">Zum Trimmen ziehen</string>
    <string name="home_app_beatsync">BeatSync</string>
    <string name="home_app_speedramp">SpeedRamp</string>
    <string name="home_app_videostabilizer">VideoStabilizer</string>
    <string name="home_asset_store">Asset Store</string>
    <string name="home_bilibili">Bilibili</string>
    <string name="home_button">Home</string>
    <string name="home_category_new">Neu</string>
    <string name="home_create_new">Neu erstellen</string>
    <string name="home_dlg_project_move_body">Bei KineMaster Version 5.1 oder höher müssen Projekte, die in früheren Versionen erstellt wurden, an einen neuen Speicherort verschoben werden.\10Tippen Sie auf OK, um die Projekte zu verschieben.</string>
    <string name="home_dlg_project_move_no_storage_body">Es ist nicht genügend Speicherplatz verfügbar, um es an den neuen Speicherort zu verschieben.\10Bitte geben Sie Speicherplatz auf diesem Gerät frei und versuchen Sie es erneut unter \'Einstellungen &gt; Erweiterte und Experimentelle Einstellungen\'.</string>
    <string name="home_dlg_project_move_title">Speicherort Geändert</string>
    <string name="home_facebook">Facebook</string>
    <string name="home_faq">FAQ</string>
    <string name="home_follow_us">KineMaster folgen</string>
    <string name="home_instagram">Instagram</string>
    <string name="home_more_button">Alles Sehen</string>
    <string name="home_more_project">Video-Vorlagen erhalten</string>
    <string name="home_my_project">Meine Projekte</string>
    <string name="home_new_project_guide_msg">Tippen Sie auf die Schaltfläche Neu erstellen, um mit der Bearbeitung zu beginnen!</string>
    <string name="home_popular_keywords">Beliebte Suchwörter</string>
    <string name="home_project_menu_guide_msg">Tippen und halten Sie die Miniaturansicht in Erstellen, um das Menü zu öffnen.</string>
    <string name="home_red">RED</string>
    <string name="home_search_post">%s Posten</string>
    <string name="home_settings">Einstellungen</string>
    <string name="home_status_sub_now">Jetzt abonnieren</string>
    <string name="home_status_sub_premium">Premium Nutzer</string>
    <string name="home_suggested_app">Weitere Apps</string>
    <string name="home_tiktok">TikTok</string>
    <string name="home_title_new">Neu</string>
    <string name="home_top_title">Durchsuche\10Videovorlage</string>
    <string name="home_top_title_pad">Videovorlage suchen</string>
    <string name="home_tutorials">Tutorials &amp; Tipps</string>
    <string name="home_weibo">Weibo</string>
    <string name="home_whats_new">Was ist neu</string>
    <string name="home_youtube">YouTube</string>
    <string name="hsettings">Einstellungen</string>
    <string name="iab_connection_fail">(Verbindungsfehler)</string>
    <string name="iab_connection_fail_message">Tipps zur Fehlersuche:\10\10• Überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung.\10• Vergewissern Sie sich, dass Sie bei Ihrem Google-Konto angemeldet sind.\10• Stellen Sie sicher, dass Sie die Google Play-App öffnen können.</string>
    <string name="iab_export_nowm">Speichern ohne KineMaster-Wasserzeichen (Abonnement notwendig)</string>
    <string name="iab_export_wm">Speichern mit KineMaster-Wasserzeichen (kostenlos)</string>
    <string name="iab_no_connection">Verbindung zu Google Play fehlgeschlagen</string>
    <string name="iab_refund_fail">Google Play Anforderung fehlgeschlagen</string>
    <string name="iab_unknown">Unbekannt</string>
    <string name="img_crop_fill">Bildschirm füllen</string>
    <string name="img_crop_none">An Bildschirmgröße anpassen</string>
    <string name="img_crop_panface">Ken Burns / Zuschneiden und Schwenken (Gesichtserkennung)</string>
    <string name="img_crop_panrand">Ken Burns / Zuschneiden und Schwenken (Zufall)</string>
    <string name="img_def_crop">Standart Pan&amp;Zoom Modus für einen Fotoclip.</string>
    <string name="img_def_duration">Standard-Fotodauer (in Sekunden)</string>
    <string name="img_def_duration_title">Standard-Fotodauer</string>
    <string name="import_error_popup_msg">Projekt kann nicht importiert werden.\10Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="import_features_restricted_error_popup_msg">Dies wurde mit %s und einigen KineMaster-Funktionen erstellt, die möglicherweise nicht richtig funktionieren.</string>
    <string name="import_media_not_support_error_popup_msg">Enthält nicht unterstützte Mediendateien.\10\10Möchten Sie fortfahren?</string>
    <string name="import_not_kmproject_error_popup_msg">Kann nicht importiert werden.\10\10Bitte stellen Sie sicher, dass Sie eine kine-Datei importieren.</string>
    <string name="import_part_failed_error_popup_msg">Dies wurde nur teilweise importiert.\10\10Möchten Sie fortfahren?</string>
    <string name="import_project_failed">kine-Datei Kann Nicht Importiert Werden</string>
    <string name="import_project_failed_popup_msg">Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="import_project_guide_msg">Sie können eine kine-Datei von Ihrem Gerät importieren, um es weiter zu bearbeiten.</string>
    <string name="import_project_menu_list">kine-Datei importieren</string>
    <string name="import_project_not_support_error_popup_msg">Dies wird nicht unterstützt.\10\10Bitte aktualisieren Sie KineMaster auf die neueste Version und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="import_project_premium_asset_sub_required_dlg_body">Sie müssen KineMaster Premium abonnieren, um Projekte zu importieren, die Premium-Assets erfordern.\10Abonnieren Sie jetzt?</string>
    <string name="import_project_progress_msg">Bitte sperren Sie Ihr Gerät nicht und wechseln Sie nicht zu einer anderen App, während Sie eine kine-Datei importieren.</string>
    <string name="import_project_progress_title">kine-Datei importieren...</string>
    <string name="import_project_successfully">kine-Datei Erfolgreich Importiert</string>
    <string name="import_project_title">kine-Datei importieren</string>
    <string name="import_stroage_error_popup_msg">Kann nicht importiert werden.\10Bitte stellen Sie sicher, dass genügend Speicherplatz auf Ihrem Gerät zur Verfügung steht.</string>
    <string name="import_version_update_error_popup_msg">Dies wurde mit einer neueren Version (%s) von KineMaster erstellt und einige Funktionen werden möglicherweise nicht unterstützt.\10\10Bitte aktualisieren Sie KineMaster auf die neueste Version und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="indexing_media_message">Dadurch kann KineMaster Medien suchen und nutzen, \10die auf Ihrem Gerät nicht  unterstützt werden.</string>
    <string name="indexing_media_title">Indexing Medien</string>
    <string name="info_language">Sprache</string>
    <string name="info_language_arabic">العربية</string>
    <string name="info_language_chinese_s">简体中文</string>
    <string name="info_language_chinese_t">繁體中文</string>
    <string name="info_language_english">English</string>
    <string name="info_language_french">Français</string>
    <string name="info_language_german">Deutsch</string>
    <string name="info_language_hindi">हिन्दी</string>
    <string name="info_language_indonesian">Bahasa Indonesia</string>
    <string name="info_language_italian">Italiano</string>
    <string name="info_language_japanse">日本語</string>
    <string name="info_language_korean">한국어</string>
    <string name="info_language_malay">Bahasa Melayu</string>
    <string name="info_language_portuguese">Português</string>
    <string name="info_language_russian">Pусский</string>
    <string name="info_language_spanish">Español</string>
    <string name="info_language_thai">ภาษาไทย</string>
    <string name="info_language_turkish">Türkçe</string>
    <string name="info_language_vietnamese">Tiếng Việt</string>
    <string name="install">Installieren</string>
    <string name="installing_assets">Assets werden installiert</string>
    <string name="invalid_email_address">Diese E-Mail-Adresse ist nicht korrekt.</string>
    <string name="invalid_password">Das Passwort ist ungültig oder der Benutzer besitzt kein Passwort.</string>
    <string name="ios_account_max_reset_device_dialog">Der Account hat die maximale Anzahl von regestrierbaren Geräten erreicht. Möchten Sie die Geräte Informationen zurücksetzen um ein neues Gerät zu regestrieren?</string>
    <string name="ios_account_max_try_again">Der Account hat die maximale Anzahl von regestrierbaren Geräten erreicht. Bitte versuche es später noch einmal.</string>
    <string name="kedl_category_3d_trans">3D-Übergänge</string>
    <string name="kedl_category_accent">Akzent</string>
    <string name="kedl_category_basic_title">Basis-Titeleffekte</string>
    <string name="kedl_category_classic_trans">Klassische Übergänge</string>
    <string name="kedl_category_clip_effects">Clip-Effekte</string>
    <string name="kedl_category_color_fx">Farbeffekte</string>
    <string name="kedl_category_fun_trans">lustige Übergänge</string>
    <string name="kedl_category_more_title">Weitere Titel-Effekte</string>
    <string name="kedl_category_other">Sonstiges</string>
    <string name="kedl_category_pip_trans">Bild-im-Bild und Multivideo</string>
    <string name="kedl_category_pres_trans">Präsentation</string>
    <string name="kedl_category_text_transitions">Text Übergänge</string>
    <string name="kedl_category_transitions">Übergänge</string>
    <string name="kedl_fx_alien_invasion">Alien Invasion</string>
    <string name="kedl_fx_bam">Bam!</string>
    <string name="kedl_fx_black_and_white">Schwarz-weiß</string>
    <string name="kedl_fx_bulletin">Nachrichtenblatt</string>
    <string name="kedl_fx_center">Zentrierung</string>
    <string name="kedl_fx_center_low">Tief zentrieren</string>
    <string name="kedl_fx_comic_title">Comic-Heft</string>
    <string name="kedl_fx_cool">Cool</string>
    <string name="kedl_fx_credits">Danksagungen</string>
    <string name="kedl_fx_deepblue">Tiefblau</string>
    <string name="kedl_fx_elegant">Elegant</string>
    <string name="kedl_fx_flip_title">Flip Titel</string>
    <string name="kedl_fx_floatingbraces">Fließende Klammern</string>
    <string name="kedl_fx_ghost_story">Spukgeschichte</string>
    <string name="kedl_fx_manuscript">Manuskript</string>
    <string name="kedl_fx_modern">Modern</string>
    <string name="kedl_fx_pink">Pink</string>
    <string name="kedl_fx_poem">Gedicht</string>
    <string name="kedl_fx_redalert">Roter Alarm</string>
    <string name="kedl_fx_sepia">Sepia</string>
    <string name="kedl_fx_slideacross">Gleiten über</string>
    <string name="kedl_fx_subtitle">Untertitel</string>
    <string name="kedl_fx_sunny">Sonnig</string>
    <string name="kedl_fx_sylish_finale">Stilvolles Finale</string>
    <string name="kedl_fx_sylish_main_title">Stilvoller Haupttitel</string>
    <string name="kedl_fx_sylish_subtitle">Stilvolle Untertitel</string>
    <string name="kedl_fx_thriller">Thriller</string>
    <string name="kedl_overlay_handwriting">Handschrift</string>
    <string name="kedl_overlay_stickers">Sticker</string>
    <string name="kedl_theme_album">Album</string>
    <string name="kedl_theme_baby">Baby</string>
    <string name="kedl_theme_basic">Standard</string>
    <string name="kedl_theme_cloudy">Bewölkt</string>
    <string name="kedl_theme_energy">Energie</string>
    <string name="kedl_theme_fun">Spaß</string>
    <string name="kedl_theme_love">Liebe</string>
    <string name="kedl_theme_museum">Museum</string>
    <string name="kedl_theme_nature">Natur</string>
    <string name="kedl_theme_onstage">Auf der Bühne</string>
    <string name="kedl_theme_serene">Heiter</string>
    <string name="kedl_theme_snow">Schnee</string>
    <string name="kedl_theme_travel">Reisen</string>
    <string name="kedl_themefx_accent">Akzent (Thema)</string>
    <string name="kedl_themefx_ending">Ende (Thema)</string>
    <string name="kedl_themefx_middle">Mitte (Thema)</string>
    <string name="kedl_themefx_opening">Beginn (Thema)</string>
    <string name="kedl_themefx_trans">Themenübergang</string>
    <string name="kedl_trans_3dflip">3D Flip</string>
    <string name="kedl_trans_3dzoomflip">3D Zoom Flip</string>
    <string name="kedl_trans_block_in">Kästchen auffüllen</string>
    <string name="kedl_trans_bouncy_box">Bouncy Box</string>
    <string name="kedl_trans_captioned_inset">Untertitel-Einschub</string>
    <string name="kedl_trans_checkerflip">Schachbrett Flip</string>
    <string name="kedl_trans_circlewipe">Kreisförmiges Verwischen</string>
    <string name="kedl_trans_clockwipe">Uhr-Wischeffekt</string>
    <string name="kedl_trans_color_tiles">Farbkacheln</string>
    <string name="kedl_trans_corners">Ecken</string>
    <string name="kedl_trans_cover">Abdecken</string>
    <string name="kedl_trans_crossfade">Überblendung</string>
    <string name="kedl_trans_double_split">Doppel-Teilen</string>
    <string name="kedl_trans_fade_through_color">Farblich Ausblenden</string>
    <string name="kedl_trans_heartwipe">Herz-Wischeffekt</string>
    <string name="kedl_trans_inset_video">Video Einschub</string>
    <string name="kedl_trans_knock_aside">Knock Aside</string>
    <string name="kedl_trans_manycircles">Viele Kreise</string>
    <string name="kedl_trans_none">Nichts</string>
    <string name="kedl_trans_retro_pastel">Retro Pastell Titel</string>
    <string name="kedl_trans_retro_terminal">Retro End-Titel</string>
    <string name="kedl_trans_slide">Gleiten</string>
    <string name="kedl_trans_slide_left">Nach Links gleiten</string>
    <string name="kedl_trans_slide_right">Nach Rechts gleiten</string>
    <string name="kedl_trans_spin">Drehen</string>
    <string name="kedl_trans_split">Teilen</string>
    <string name="kedl_trans_split_screen">Geteilter Bildschirm</string>
    <string name="kedl_trans_split_title">Geteilter Titel</string>
    <string name="kedl_trans_square_title">Quadratischer Titel</string>
    <string name="kedl_trans_starwipe">Stern-Wischeffekt</string>
    <string name="kedl_trans_strips">Streifen</string>
    <string name="kedl_trans_stripwipe">Streifen-Wischen</string>
    <string name="kedl_trans_uncover">Aufdecken</string>
    <string name="kedl_trans_video_tiles">Video Kacheln</string>
    <string name="kedl_trans_wipe">Wischen</string>
    <string name="kedl_trans_zoom_out">Herauszoomen</string>
    <string name="kedl_trans_zoom_out_in">Herauszoomen, dann heranzoomen</string>
    <string name="kedl_userfld_bg_color">Hintergrundfarbe</string>
    <string name="kedl_userfld_brace_color">Klammerfarbe</string>
    <string name="kedl_userfld_burst_color_1">Aufplatzende Farbe 1</string>
    <string name="kedl_userfld_burst_color_2">Aufplatzende Farbe 2</string>
    <string name="kedl_userfld_credits_text">Danksagungen Text</string>
    <string name="kedl_userfld_dark_color">Dunkle Farbe</string>
    <string name="kedl_userfld_direction_ccw">Gegen Uhrzeigersinn</string>
    <string name="kedl_userfld_direction_cw">Uhrzeigersinn</string>
    <string name="kedl_userfld_direction_down">Nach unten</string>
    <string name="kedl_userfld_direction_in">Nach Innen</string>
    <string name="kedl_userfld_direction_left">Nach links</string>
    <string name="kedl_userfld_direction_out">Nach Außen</string>
    <string name="kedl_userfld_direction_right">Nach rechts</string>
    <string name="kedl_userfld_direction_up">Nach oben</string>
    <string name="kedl_userfld_fade_color">Farbe ausblenden</string>
    <string name="kedl_userfld_first_letter">Anfangsbuchstabe</string>
    <string name="kedl_userfld_first_line">Erste Zeile</string>
    <string name="kedl_userfld_light_color">Helle Farbe</string>
    <string name="kedl_userfld_line_color">Linienfarbe</string>
    <string name="kedl_userfld_pos_bottom">Unten</string>
    <string name="kedl_userfld_pos_middle">Mitte</string>
    <string name="kedl_userfld_pos_top">Top</string>
    <string name="kedl_userfld_reverse_color">Gegenfarbe</string>
    <string name="kedl_userfld_reverse_text">Invertierter Text</string>
    <string name="kedl_userfld_second_line">Zweite Zeile</string>
    <string name="kedl_userfld_split_corners">Winkel</string>
    <string name="kedl_userfld_split_horizontal">Horizontal</string>
    <string name="kedl_userfld_split_vertical">Vertikal</string>
    <string name="kedl_userfld_style_drop">Loslassen</string>
    <string name="kedl_userfld_style_fade">Ausblenden</string>
    <string name="kedl_userfld_style_none">Nichts</string>
    <string name="kedl_userfld_style_pop">Pop</string>
    <string name="kedl_userfld_style_slide">Dia</string>
    <string name="kedl_userfld_style_spin">Spin</string>
    <string name="kedl_userfld_text_color">Textfarbe</string>
    <string name="kedl_userfld_text_fill_color">Text Ausfüllung</string>
    <string name="kedl_userfld_text_outline_color">Textumriss</string>
    <string name="kedl_userfld_text_shadow">Textschattierung</string>
    <string name="kedl_userfld_title_text">Titeltext</string>
    <string name="kedl_userfld_wipe_in">Wischbewegung einwärts</string>
    <string name="kedl_userfld_wipe_in_out">Wischbewegung nach Innen und nach Außen</string>
    <string name="kedl_userfld_wipe_out">Wischbewegung auswärts</string>
    <string name="kenburns_end">Endposition</string>
    <string name="kenburns_start">Startposition</string>
    <string name="kinemaster_for_samsung">KineMaster für Samsung</string>
    <string name="kinemaster_for_samsung_details">Vielen Dank, dass Sie KineMaster für Samsung heruntergeladen haben. Als exklusiven Vorteil für Samsung-Benutzer bieten wir bis August 2018 den ersten Monat kostenlos für Monatsabonnements und einen ermäßigten Preis für Monats- und Jahresabonnements an.\10\10Wie immer sind Sie herzlich eingeladen, KineMaster so lange kostenlos auszuprobieren, wie Sie möchten. Um die Vollversion mit dem Rabatt zu erwerben, der das \"Made with KineMaster\"-Wasserzeichen entfernt und den Zugriff auf Premium-Assets im Asset Store ermöglicht, tippen Sie einfach auf das Löschen-Symbol neben dem Wasserzeichen, wenn Sie ein Projekt bearbeiten.</string>
    <string name="km30beta_expired_message">Vielen Dank, dass Sie diese Beta-Version von KineMaster 3.0 ausprobiert haben. Diese Beta-Version ist abgelaufen. Bitte überprüfen Sie Google auf eine aktualisierte Version.</string>
    <string name="km30beta_firsttime_message_a">Vielen Dank für Ihre Teilnahme am Beta-Programm von KineMaster 3.0. Ihre Rückmeldungen und Vorschläge sind sehr wertvoll und werden uns dabei helfen, KineMaster weiter zu verbessern.</string>
    <string name="km30beta_firsttime_message_b">Bestimmte Funktionen, die normalerweise nur im Abonnement verfügbar sind, können während der Beta-Phase kostenlos verwendet werden.</string>
    <string name="km30beta_firsttime_message_c">Wie bei jeder Beta-Software können Abstürze oder andere Fehler auftreten. Wenn Ihnen im Falle eines Absturzes eine Bericht-Schaltfläche angezeigt wird, empfehlen wir Ihnen, diese zu nutzen.</string>
    <string name="km30beta_firsttime_message_d">Vielen Dank im Voraus vom KineMaster-Team!</string>
    <string name="km30beta_firsttime_title">Herzlich willkommen!</string>
    <string name="km30beta_reenter_message">Vielen Dank, dass Sie diese Beta-Version von KineMaster 3.0 ausprobieren. Bitte überprüfen Sie Google Play regelmäßig auf aktualisierte Versionen. Wenn Probleme mit der Software auftreten, wenden Sie sich bitte per E-Mail an support@kinemaster.com oder über die Beta-Community zu KineMaster 3.0 auf Google Plus.</string>
    <string name="km3xbeta_expired_message">Vielen Dank, dass Sie diese Beta-Version von KineMaster ausprobieren. Diese Beta-Version ist abgelaufen. Bitte rufen Sie Google Play auf, um ein Update zu installieren.</string>
    <string name="km3xbeta_firsttime_message_a">Vielen Dank für Ihre Teilnahme am laufenden Beta-Programm von KineMaster. Ihre Rückmeldungen und Vorschläge sind sehr wertvoll für uns und helfen uns dabei, KineMaster weiter zu verbessern.</string>
    <string name="km3xbeta_firsttime_message_b">Wie bei jeder Beta-Software können Abstürze oder andere Fehler auftreten. Wenn Ihnen im Falle eines Absturzes eine Bericht-Schaltfläche angezeigt wird, empfehlen wir Ihnen, diese zu nutzen.</string>
    <string name="km3xbeta_firsttime_message_c">Wenn Sie sich vom Beta-Programm abmelden und zur stabilen Version zurückkehren möchten, rufen Sie bitte über die folgende Schaltfläche die App-Test-Seite auf Google Play auf.</string>
    <string name="km3xbeta_firsttime_message_d">Vielen Dank im Voraus vom KineMaster-Team!</string>
    <string name="km3xbeta_firsttime_title">Herzlich willkommen!</string>
    <string name="km3xbeta_opt_in_out">Anmelden/Abmelden</string>
    <string name="km3xbeta_reenter_message">Vielen Dank, dass Sie diese Beta-Version von KineMaster ausprobieren. Bitte schauen Sie in Google Play regelmäßig nach Updates. Wenn Sie Probleme feststellen, melden Sie diese bitte per E-Mail an support@kindemaster.com oder in der Kinemaster 3.0 Beta-Tester-Community bei Google Plus.</string>
    <string name="km_store_title">KineMaster Ressourcen-Store</string>
    <string name="kmaccount_title">KineMaster-Konto</string>
    <string name="label_beta">Beta</string>
    <string name="label_placeholder_title">Titel</string>
    <string name="later">稍后再试</string>
    <string name="layer_animation_panel_title">Animation</string>
    <string name="layer_def_duration">Standard-Ebenendauer (in Sekunden)</string>
    <string name="layer_def_duration_title">Standard-Ebenendauer</string>
    <string name="layer_image">Bild-Ebene</string>
    <string name="layer_menu_effect">Effekt</string>
    <string name="layer_menu_group">Group</string>
    <string name="layer_menu_handwriting">Handschrift</string>
    <string name="layer_menu_image">Bild</string>
    <string name="layer_menu_media">Media</string>
    <string name="layer_menu_overlay">Sticker</string>
    <string name="layer_menu_setdefault">als Standard festlegen</string>
    <string name="layer_menu_setdefault_applied">Standardeinstellung aktualisiert</string>
    <string name="layer_menu_sticker">Sticker</string>
    <string name="layer_menu_text">Text</string>
    <string name="layer_menu_video">Video</string>
    <string name="layer_name_hint">Layer Name</string>
    <string name="layer_option_menu_no_settings_title">Keine zusätzlichen Einstellungen für diese Ebene vorhanden.</string>
    <string name="layer_video">Video-Ebene</string>
    <string name="layermask_contrib">trägt bei zur Maske:</string>
    <string name="layermask_masked_by">Maskiert von:</string>
    <string name="license_acct_sel">Der Lizenzschlüssel wird mit diesem Konto verknüpft.</string>
    <string name="license_key_need_refresh_text">Aufgrund eines Anwendungs-Updates ist es notwendig, Ihren Lizenzschlüssel neu zu aktivieren. Bitte gehen Sie in den Einstellungen auf \"Über mein Konto\" und wählen Sie \"Lizenzschlüssel eingeben\", um Ihren bestehenden Lizenzschlüssel zu reaktivieren. In den meisten Fällen müssen Sie den Code nicht erneut eingeben. Dieser Vorgang sollte nur einmal erforderlich sein.  Wir entschuldigen uns für etwaige Unannehmlichkeiten.</string>
    <string name="license_key_need_refresh_title">Eine Wiederaktivierung des Lizenzschlüssels ist erforderlich</string>
    <string name="license_key_not_verifired_dlg_body">Der Lizenzschlüssel konnte nicht verifiziert werden.\10Bitte stellen Sie sicher, dass Sie den Lizenzschlüssel korrekt eingegeben haben.</string>
    <string name="license_key_verifired_dlg_body">Lizenzschlüssel verifiziert.</string>
    <string name="link_old_account_body">Um sich mit Ihrem alten Konto anzumelden, geben Sie die damit verknüpfte E-Mail-Adresse und das Passwort ein</string>
    <string name="link_old_account_error_account_no_longer_used">Diese E-Mail wird nicht mehr verwendet.</string>
    <string name="link_old_account_error_sign_in_exceeded">Maximale Anmeldeversuche überschritten.\10Bitte versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="link_old_account_error_wrong_email">Die E-Mail-Adresse des Kontos stimmt nicht mit dem alten Konto überein.</string>
    <string name="link_old_account_error_wrong_password">Passwort stimmt nicht überein.</string>
    <string name="load_project_fail">Kann nicht geladen werden.</string>
    <string name="load_project_fail_msg">Kann nicht geladen werden.: %s</string>
    <string name="logo_edit_popup">Wenn Sie den KineMaster-Logoclip entfernen möchten, gibt es eine Option in den Einstellungen, die über die Hilfe verfügbar ist.</string>
    <string name="maxmize_features">Ebene Mode</string>
    <string name="maxmize_resolution">Hochauflösender Modus</string>
    <string name="me_edit_profile_bio_detail_placeholder">Bio hinzufügen</string>
    <string name="me_edit_profile_bio_list">Bio</string>
    <string name="me_edit_profile_bio_placeholder">Tippen, um Bio hinzuzufügen</string>
    <string name="me_edit_profile_bio_title">Bio</string>
    <string name="me_edit_profile_dateofbirth_list">Geburtsdatum</string>
    <string name="me_edit_profile_dateofbirth_placeholder">Tippen, um Geburtsdatum hinzuzufügen</string>
    <string name="me_edit_profile_gender_female_list">Weiblich</string>
    <string name="me_edit_profile_gender_list">Geschlecht</string>
    <string name="me_edit_profile_gender_male_list">Männlich</string>
    <string name="me_edit_profile_gender_placeholder">Tippen, um Geschlecht hinzuzufügen</string>
    <string name="me_edit_profile_gender_prefer_not">Möchte ich lieber nicht sagen</string>
    <string name="me_edit_profile_name_banned_content_text">Darf keine verbotenen Inhalte enthalten</string>
    <string name="me_edit_profile_name_cannot_be_blank_text">Kann nicht frei bleiben</string>
    <string name="me_edit_profile_name_list">Name</string>
    <string name="me_edit_profile_name_placeholder">Name hinzufügen</string>
    <string name="me_edit_profile_name_title">Name</string>
    <string name="me_edit_profile_photo_choose_list">Foto auswählen</string>
    <string name="me_edit_profile_photo_take_list">Foto aufnehmen</string>
    <string name="me_edit_profile_photo_view_list">Foto ansehen</string>
    <string name="me_edit_profile_save_button">Speichern</string>
    <string name="me_edit_profile_title">Profil bearbeiten</string>
    <string name="me_edit_profile_username_list">Nutzername</string>
    <string name="me_likes_empty_text">Projekte, die Ihnen gefallen haben, werden hier angezeigt.</string>
    <string name="me_likes_tab">Gefällt mir</string>
    <string name="me_settings_list_link_old_account">Mit altem Konto anmelden</string>
    <string name="me_settings_list_my_account">Mein Konto</string>
    <string name="me_settings_list_my_privacy">Privat</string>
    <string name="me_settings_list_purchase_history">Kaufverlauf</string>
    <string name="me_settings_list_sign_out">Abmelden</string>
    <string name="media_asset_get_videos">Videos finden</string>
    <string name="media_asset_images">Foto Assets</string>
    <string name="media_asset_nosupport_resolution">Nicht unterstützte Auflösung</string>
    <string name="media_asset_videos">Video Assets</string>
    <string name="media_browser_cloud_file_fail">---</string>
    <string name="media_browser_cloud_file_loading">…</string>
    <string name="media_nosupport_audio_codec">Dieser Clip verwendet einen nicht unterstützten Audiocodec.</string>
    <string name="media_nosupport_audio_profile">Dieser Clip verwendet ein nicht unterstütztes Audioprofil.</string>
    <string name="media_nosupport_container_format">Dieser Clip verwendet ein nicht unterstütztes Containerformat.</string>
    <string name="media_nosupport_max_resolution">Nicht unterstützte Auflösung</string>
    <string name="media_nosupport_min_duration">Dieser Clip wird nicht unterstützt, da er zu kurz ist.</string>
    <string name="media_nosupport_min_resolution">Nicht unterstützte Auflösung</string>
    <string name="media_nosupport_unknown">Dieser Clip verwendet ein nicht unterstütztes Format.</string>
    <string name="media_nosupport_video_codec">Dieser Clip verwendet einen nicht unterstützten Videocodec.</string>
    <string name="media_nosupport_video_fps">Der Clip wird nicht unterstützt, da die Bildfrequenz zu hoch ist.</string>
    <string name="media_nosupport_video_level">Das zum Verschlüsseln dieses Clips verwendete Codeclevel ist zu hoch, um auf diesem Gerät abgespielt zu werden.</string>
    <string name="media_nosupport_video_profile">Dieser Clip verwendet ein nicht unterstütztes Videoprofil.</string>
    <string name="media_notsupport_audio_add_anyway">Dieser Clip verwendet einen nicht unterstützten Audiocodec.</string>
    <string name="media_notsupport_audio_add_anyway_ok">Clip ohne Ton hinzufügen.</string>
    <string name="mediabrowser_add_file_no_storage_dlg_body">Kann nicht hinzugefügt werden.\10Bitte geben Sie Speicherplatz auf diesem Gerät frei und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="mediabrowser_audio_notsupport">Dieses Audio-Format wird nicht unterstützt.</string>
    <string name="mediabrowser_backgrounds">Hintergrund</string>
    <string name="mediabrowser_btn_reencode">neu kodieren</string>
    <string name="mediabrowser_catagory_all">Alle</string>
    <string name="mediabrowser_catagory_image">Bild</string>
    <string name="mediabrowser_catagory_video">Video</string>
    <string name="mediabrowser_cloudstorage">Cloud-Speicher</string>
    <string name="mediabrowser_detaildialog_add">Hinzufügen</string>
    <string name="mediabrowser_detaildialog_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="mediabrowser_dialog_button_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="mediabrowser_dialog_button_convert_fps">OK</string>
    <string name="mediabrowser_dialog_button_convert_resolution">OK</string>
    <string name="mediabrowser_dialog_button_use_fps">OK</string>
    <string name="mediabrowser_dialog_button_use_resolution">OK</string>
    <string name="mediabrowser_dialog_exist_coverted_file_by_fps">Die Bildrate dieses Videoclips liegt über den maximal unterstützten 30 Bildern pro Sekunde. Wollen Sie die vorhandene Kopie dieses Clips mit 30 Bildern pro Sekunde verwenden?</string>
    <string name="mediabrowser_dialog_exist_coverted_file_by_resolution">Dieser Videoclip liegt über der maximal unterstützten Auflösung für die Bearbeitung auf diesem Gerät. Wollen Sie die vorhandene Kopie dieses Clips verwenden?</string>
    <string name="mediabrowser_dialog_over_the_maxium_resolution">Dieser Videoclip (%1$3dx%2$3d) liegt über der maximal unterstützten Auflösung für die Bearbeitung auf diesem Gerät (%3$3dx%4$3d).</string>
    <string name="mediabrowser_dialog_transcoder_by_avsync">Video kann nicht als Clip hinzugefügt werden, da die Lücke zwischen den kodierten Audio- und Videodaten zu groß ist.\10Video transkodieren und als Clip hinzufügen?</string>
    <string name="mediabrowser_dialog_transcoder_by_fps">Kann nicht als Clip hinzugefügt werden, da die Bildrate von KineMaster nicht unterstützt wird.\10Video auf 30 fps umkodieren und als Clip hinzufügen?</string>
    <string name="mediabrowser_dialog_transcoder_by_resolution">Kann nicht als Clip hinzugefügt werden, da die Auflösung auf Ihrem Gerät nicht unterstützt wird.\10Video in die unterstützte Auflösung transkodieren und als Clip hinzufügen?</string>
    <string name="mediabrowser_done">Fertig</string>
    <string name="mediabrowser_exceed_limit">Bitte höchstens 150 Clips gleichzeitig einfügen.</string>
    <string name="mediabrowser_favorites">Favoriten</string>
    <string name="mediabrowser_file_delete_confirm">Sind Sie sicher, dass Sie die Originaldatei dieses Clips löschen möchten? Dieser Vorgang kann nicht rückgängig gemacht werden</string>
    <string name="mediabrowser_file_deleted">Diese Datei wurde gelöscht</string>
    <string name="mediabrowser_local">Lokal</string>
    <string name="mediabrowser_ok">OK</string>
    <string name="mediabrowser_project_title">Projekt</string>
    <string name="mediabrowser_transcode_fail">Während der Kodierung des Videos %1$3dx%2$3d ist ein Fehler aufgetreten.\10 \10 %3$s</string>
    <string name="mediabrowser_transcode_in_progress">Video wird erneut encodiert\10\10Kodierungsvorgang %1$3dx%2$3d (%3$s)</string>
    <string name="mediabrowser_transcode_in_progress_fps">Video wird erneut encodiert\10\10Kodierung 30fps (%1$s)</string>
    <string name="mediabrowser_transcode_no_index">Die Transcodierung war erfolgreich, aber die Indizierung scheiterte, weil der Medienscanner ausgelastet ist.  Bitte warten Sie ein paar Minuten und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="mediabrowser_video_notsupport">Dieses Video-Format wird nicht unterstützt.</string>
    <string name="memory_full_exception_popup_msg">Für den Betrieb von KineMaster steht nicht genügend Speicherplatz zur Verfügung. Alle laufenden Arbeiten wurden gespeichert. Bitte ziehen Sie in Betracht, Inhalte oder Anwendungen, die Sie nicht mehr benötigen, zu entfernen.</string>
    <string name="memory_full_exception_popup_title">Nicht genügend speicherplatz</string>
    <string name="missing_asset_cannot_open">Dies kann nicht geöffnet werden, da es kostenpflichtige Assets oder Assets enthält, die nicht heruntergeladen werden können.</string>
    <string name="missing_asset_downloading_title">Assets herunterladen (%1$d / %2$d)</string>
    <string name="missing_email_address">Geben Sie zum Fortfahren Ihre E-Mail-Adresse ein.</string>
    <string name="missing_few_medias_from_project">%d Mediendateien fehlen.</string>
    <string name="missing_fonts_popup_body">Die folgende Schriftart wird durch die Standardschriftart ersetzt.</string>
    <string name="missing_fonts_popup_body_plural">Die folgenden Schriftarten werden durch die Standardschriftart ersetzt.</string>
    <string name="missing_fonts_popup_title">Projekt enthält eine fehlende Schriftart</string>
    <string name="missing_fonts_popup_title_plural">Projekt enthält fehlende Schriftarten</string>
    <string name="most_popular">BELIEBTESTE</string>
    <string name="move_audio_no_space">Kann Audio-Clip nicht hierhin verschieben, nicht genug Platz.</string>
    <string name="move_audioclip_fail">Es ist nicht möglich den Audio-Clip zu bewegen\10 (Fehler %1$d: %2$s)</string>
    <string name="move_clip_fail">Es ist nicht möglich das Element zu bewegen\10 (Fehler %1$d: %2$s)</string>
    <string name="move_video_del_audio">Ein oder mehrere angehängte Audioclips passten nicht und wurden gelöscht (Rückgängig machen, um sie wiederherzustellen)</string>
    <string name="move_video_trim_audio">Ein oder mehrere angehängte Audioclips wurden passend zugeschnitten (Rückgängig machen, um sie wiederherzustellen)</string>
    <string name="move_video_trimdel_audio">Angehängte Audioclips wurden passend getrimmt und/oder gelöscht (Rückgängig machen, um sie wiederherzustellen)</string>
    <string name="music">Musik</string>
    <string name="my_account_delete_account">Konto löschen</string>
    <string name="my_account_email">E-Mail</string>
    <string name="my_account_password">Passwort</string>
    <string name="my_account_title">Mein Konto</string>
    <string name="my_asset_title">Meine Ressource</string>
    <string name="my_info_desc_account_hold">Ihr Abonnement ist aufgrund Ihrer Zahlungsmethode ausgelaufen. Bitte aktualisieren Sie Ihre Zahlunsmethode um Ihr Abonnement zu erneuern. Ihr Abonnement Laufzeit wird mit dem Zahlungsdatum beginnen.</string>
    <string name="my_info_desc_canceled">Ihr Abonnement wurde am %1$s gekündigt und wird am %2$s auslaufen. (%3$d Tag(e) übrig)\10Tippen Sie auf \"Abonnement-Informationen\", um das Abonnement erneut abzuschließen.</string>
    <string name="my_info_desc_free_trial">Danke für das Benutzen von KineMaster!\10Ihre Kostenlose Probezeit wird in %d Tag(en) auslaufen. Zahlungstag ist der %s.</string>
    <string name="my_info_desc_freeuser">Abonnieren Sie KineMaster Premium und erstellen Sie Videos mit Premium-Assets, ohne Wasserzeichen und Werbung.</string>
    <string name="my_info_desc_freeuser_cn">Holen Sie sich KineMaster Premium und erstellen Sie Videos mit Premium-Assets, ohne Wasserzeichen und Werbung.</string>
    <string name="my_info_desc_grace_period">Ihr Abonnement kann aufgrund von Problemen mit der Zahlungsmethode nicht verlängert werden.\10Aktualisieren Sie Ihre Zahlungsmethode, um Ihr Abonnement zu verlängern.</string>
    <string name="my_info_desc_premium">Vielen Dank, dass Sie KineMaster Premium nutzen.\10Nächstes Abrechnungsdatum: %s (%d Tag(e) übrig)</string>
    <string name="my_info_desc_premium_cn">Vielen Dank, dass Sie KineMaster Premium verwenden.\10Verfallsdatum: %s (%d Tag(e) übrig)</string>
    <string name="my_info_desc_promotion">Ablaufdatum: %s (%d Tag(e) übrig)</string>
    <string name="my_project_guide_msg">Sie haben noch keine Projekte erstellt. Legen Sie ein Projekt in der Startansicht an.</string>
    <string name="n2_bgm_label">Hintergrundmusik (Musik)</string>
    <string name="native_camera_resolution_warning">Bitte nehmen Sie in 720p oder niedrigerer Qualität auf, um das Element auf diesem Gerät zu bearbeiten.</string>
    <string name="navigation_bar_create">Erstellen</string>
    <string name="navigation_bar_home">Mix</string>
    <string name="navigation_bar_me">Ich</string>
    <string name="navigation_bar_search">Suchen</string>
    <string name="need_download_asset_popup_msg">Sie müssen zuerst alle erforderlichen Assets herunterladen.</string>
    <string name="need_download_asset_title">Download erforderlich (%1$d / %2$d)</string>
    <string name="network_disconnected_toast">Das Netzwerk wurde getrennt.</string>
    <string name="network_error_cannot_download_asset">Die Assets können nicht ohne eine Netzwerkverbindung runtergeladen werden. Bitte versuche es später nochmal.</string>
    <string name="network_error_try_again_body">Bitte überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung.</string>
    <string name="new_music_and_assets_every_month">Jeden Monat neue Musik und Ressourcen</string>
    <string name="new_project_accent_title_hint">Akzent</string>
    <string name="new_project_bottom_bar_media">Medien</string>
    <string name="new_project_bottom_bar_music">Musik</string>
    <string name="new_project_bottom_bar_text">Text</string>
    <string name="new_project_bottom_bar_theme">Thema</string>
    <string name="new_project_closing_title_hint">Abspann</string>
    <string name="new_project_crop_face_recognition">Gesichtserkennung</string>
    <string name="new_project_crop_fill">Füllen</string>
    <string name="new_project_crop_fit">Anpassen</string>
    <string name="new_project_crop_random">Automatisch</string>
    <string name="new_project_crop_setting">Fotoanzeigemodus</string>
    <string name="new_project_duration">Standard-Fotodauer</string>
    <string name="new_project_duration_sec">%.1fs</string>
    <string name="new_project_name">Projektname</string>
    <string name="new_project_name_already_used">Der Name ist bereits vergeben. Geben Sie einen anderen Namen ein.</string>
    <string name="new_project_name_enter_guide">Projektname eingeben</string>
    <string name="new_project_opening_title_hint">Vorspann</string>
    <string name="new_project_title">Neues Projekt</string>
    <string name="new_project_toolbar_title_audio_browser">Hintergrundmusik</string>
    <string name="new_project_toolbar_title_media_browser">Medienbrowser</string>
    <string name="new_project_toolbar_title_text_input">Text</string>
    <string name="new_project_toolbar_title_theme_browser">Thema</string>
    <string name="new_project_transition_duration">Standard-Übergangsdauer</string>
    <string name="new_remove_watermark">Wasserzeichen entfernen</string>
    <string name="new_sub_1080P">Speichern in 1080P</string>
    <string name="new_sub_4k">Speichern in 4K</string>
    <string name="new_sub_ad">Keine Werbung</string>
    <string name="new_sub_adjustment">Anpassungen</string>
    <string name="new_sub_blending">Füllmethoden</string>
    <string name="new_sub_clipgraphic">100+\10Clip Grafiken</string>
    <string name="new_sub_desc">Ohne Wasserzeichen. Unbegrenzte Premium-Assets.</string>
    <string name="new_sub_effect">50+\10Effekte</string>
    <string name="new_sub_filter">Voreingestellte\10Filter</string>
    <string name="new_sub_images">30+\10Fotos</string>
    <string name="new_sub_music">200+\10Musik Titel</string>
    <string name="new_sub_overlay">250+\10Sticker</string>
    <string name="new_sub_payment">Zahlungsanfrage</string>
    <string name="new_sub_sfx">150+\10Soundeffekte</string>
    <string name="new_sub_transition">150+\10Übergänge</string>
    <string name="new_sub_update">Jede Woche \10neue Updates</string>
    <string name="new_sub_videos">30+\10Videos</string>
    <string name="new_sub_watermark">Entferntes\10Wasserzeichen</string>
    <string name="no_cameras">Keine Kamera gefunden</string>
    <string name="no_downloaded_assets">Keine Assets heruntergeladen</string>
    <string name="no_search_results_body">Keine Suchergebnisse gefunden.\10Versuchen Sie eine neue Suche.</string>
    <string name="no_thanks">Nein, danke</string>
    <string name="no_thanks_export_with_watermark">Nein, weiterhin mit Wasserzeichen speichern.</string>
    <string name="no_thanks_save_with_watermark">Nein danke, mit Wasserzeichen speichern</string>
    <string name="no_thanks_share_with_watermark">Nein danke, mit Wasserzeichen teilen</string>
    <string name="no_watermark_notice">Kein Wasserzeichen.</string>
    <string name="not_enough_space_to_run_app">Es ist nicht genug Platz, um diese Anwendung auszuführen.</string>
    <string name="not_supported">Nicht unterstützt</string>
    <string name="notice_disconnected_network">Keine Netzwerkverbindung.</string>
    <string name="open_project_version_update_popup_msg">Die Version von KineMaster ist nicht aktuell. Bitte aktualisere die App um zu öffnen.</string>
    <string name="opt_alpha_adj">Alpha (Deckkraft)</string>
    <string name="opt_angle">Winkel</string>
    <string name="opt_audio_eq">EQ</string>
    <string name="opt_audio_reverb">Hall</string>
    <string name="opt_audio_voice_changer">Stimmwechsler</string>
    <string name="opt_background">Ducking</string>
    <string name="opt_background_color">Hintergrundfarbe</string>
    <string name="opt_background_extend">Hintergrund in voller Breite</string>
    <string name="opt_blending">Mischen</string>
    <string name="opt_chroma_key">Chroma Key</string>
    <string name="opt_chroma_key_details">Detail Kurve</string>
    <string name="opt_clip_effect">Clip-Effekt</string>
    <string name="opt_clip_graphics">Clip Grafiken</string>
    <string name="opt_color">Farbe</string>
    <string name="opt_color_adj">Anpassung</string>
    <string name="opt_color_tint">Farbton</string>
    <string name="opt_crop">Zuschneiden</string>
    <string name="opt_custom_crop">Custom Crop</string>
    <string name="opt_distance">Abstand</string>
    <string name="opt_edit">Bearbeiten</string>
    <string name="opt_expression">Ausdruck</string>
    <string name="opt_extend_to_end">Bis Ende des Projekts erweitern</string>
    <string name="opt_filter">Filter</string>
    <string name="opt_glow">Leuchten</string>
    <string name="opt_in_expression">In-Animation</string>
    <string name="opt_information">Information</string>
    <string name="opt_layer_crop_feather">Weiche Kante</string>
    <string name="opt_layer_crop_mask">Maske</string>
    <string name="opt_layer_crop_mask_alert">Die Maske kann nicht im geteilten Bildschirm-Modus verwendet werden.</string>
    <string name="opt_layer_crop_shape">Form</string>
    <string name="opt_layer_mask">Ebenenmaske</string>
    <string name="opt_layer_name">Layer Name Bearbeiten</string>
    <string name="opt_loop">Schleife</string>
    <string name="opt_menu">Menu</string>
    <string name="opt_mixer">Mixer</string>
    <string name="opt_nudge">Nudge</string>
    <string name="opt_out_expression">Out-Animation</string>
    <string name="opt_outline">Konturen</string>
    <string name="opt_pan_and_zoom">Pan &amp; Zoom</string>
    <string name="opt_replace">Ersetzen</string>
    <string name="opt_rerecord">Erneut aufnehmen</string>
    <string name="opt_rotate">Rotieren / Spiegeln</string>
    <string name="opt_settings">Einstellungen</string>
    <string name="opt_shadow">Schatten</string>
    <string name="opt_show_hide">Anzeigen / Ausblenden</string>
    <string name="opt_size">Größe</string>
    <string name="opt_slip">Slip</string>
    <string name="opt_slip_desc">Slide left and right to shift the start and end points of a video.</string>
    <string name="opt_sound_repair">Reparatur des Tones</string>
    <string name="opt_sound_repair_deesser">De-esser</string>
    <string name="opt_sound_repair_dehum">De-hum</string>
    <string name="opt_sound_repair_dehum_50hz">50 Hz</string>
    <string name="opt_sound_repair_dehum_60hz">60 Hz</string>
    <string name="opt_sound_repair_noise_reduction">Geräuschreduzierer</string>
    <string name="opt_speed_control">Geschwindigkeit</string>
    <string name="opt_split_at_playhead">Teilen</string>
    <string name="opt_split_extract_audio">Audio extrahieren</string>
    <string name="opt_split_freezeframe">Teilen und Standbild einfügen</string>
    <string name="opt_split_screen">Geteilter Bildschirm</string>
    <string name="opt_split_to_left">Links vom Abspielkopf trimmen</string>
    <string name="opt_split_to_right">Rechts vom Absielkopf trimmen</string>
    <string name="opt_split_trim">Trimmen / Teilen</string>
    <string name="opt_spread">Dehnung</string>
    <string name="opt_strength_and_variation">Stärke &amp; Variation</string>
    <string name="opt_text_color">Schriftfarbe</string>
    <string name="opt_text_font">Schriftart</string>
    <string name="opt_text_option">Text Optionen</string>
    <string name="opt_text_option_character">Charakterabstand</string>
    <string name="opt_text_option_line">Zeilenabstand</string>
    <string name="opt_track_enable">Enable</string>
    <string name="opt_track_text">Text Style</string>
    <string name="opt_transcode">Transcode</string>
    <string name="opt_ungroup">Ungroup</string>
    <string name="opt_video_stabilization">Videostabilisierung</string>
    <string name="opt_video_stabilization_analyzing">Video wird analysiert... %d%%</string>
    <string name="opt_video_stabilization_strength">Stärke</string>
    <string name="opt_vignette">Vignette</string>
    <string name="opt_voicerec_rerec">Erneute Aufnahme</string>
    <string name="opt_voicerec_review">Überprüfen</string>
    <string name="opt_volume">Lautstärke</string>
    <string name="opt_volume_env">Lautstärke-Hüllkurve</string>
    <string name="opt_weight">Dichte</string>
    <string name="option_reverse">Reversieren</string>
    <string name="original_file_missing">Die ursprüngliche Mediendatei ist nicht vorhanden.\10\10Bitte ersetzen Sie sie durch eine andere Video- oder Bilddatei.</string>
    <string name="overlays">Sticker</string>
    <string name="palette_chroma_recommend">Empfohlene Farben für Chroma-Key</string>
    <string name="palette_default">Standardpalette</string>
    <string name="palette_project">Farben</string>
    <string name="palette_recent">Kürzlich verwendete Farben</string>
    <string name="palette_theme">Themafarben</string>
    <string name="password_changed_dlg_body">Passwort geändert.</string>
    <string name="paste_color_fail">Ungültiger Eingabewert</string>
    <string name="pay_info">Pro Monat, jährliche Zahlung</string>
    <string name="payment_notice_monthly">%s / Monatlich</string>
    <string name="payment_notice_trial">%s Tage frei dann, %s / Jahr</string>
    <string name="payment_notice_trial_month">%s Tage frei dann, %s / Monat</string>
    <string name="payment_notice_yearly">%s / Jahr</string>
    <string name="pds_share_link_metatag_title">KineMaster-Video-Vorlage</string>
    <string name="pds_share_link_web_desc">Laden Sie aus dem Menü herunter und erstellen Sie tolle Videos!</string>
    <string name="peak_codec_performance">Höchste Codec-Leistung</string>
    <string name="permission_app_settings">App Info</string>
    <string name="permission_camera_settings">Um den Zugriff zu erlauben, tippen Sie bitte unten auf App Info, und schalten Sie unter Berechtigungen die Kamera- und Mikrofonberechtigungen ein.</string>
    <string name="permission_camera_title">Erlauben Sie KineMaster den Zugriff auf Ihre Kamera und Ihr Mikrofon für Camcorder-Aufnahmen?</string>
    <string name="permission_cameraonly_settings">Um den Zugriff zu erlauben, tippen Sie bitte unten auf App Info, und schalten Sie unter Berechtigungen die Kameraberechtigung ein.</string>
    <string name="permission_cameraonly_title">Darf KineMaster auf Ihre Kamera zugreifen, um Fotos zu machen?</string>
    <string name="permission_content_audio_record_primary">Um Sprachaufzeichnungsfunktionen anbieten zu können, muss KineMaster in der Lage sein, auf das Mikrofon Ihres Geräts zuzugreifen. Dies ist optional, aber Sie müssen Ihre Zustimmung erteilen, falls Sie eine Sprachaufzeichnung direkt in KineMaster durchführen möchten.</string>
    <string name="permission_content_audio_record_secondary">Sie können den Mikrofonzugriff für KineMaster unter Apps in Ihren Geräteeinstellungen aktivieren.</string>
    <string name="permission_content_camcorder_primary">Um eine Videoaufnahmefunktionalität bieten zu können, muss KineMaster in der Lage sein, auf die Kamera und das Mikrofon Ihres Geräts zuzugreifen, um Video und Audio aufnehmen zu können. Dies ist optional (Sie können stattdessen eine andere App für Camcording verwenden), aber Sie müssen Ihre Zustimmung erteilen, falls Sie Camcording direkt in KineMaster durchführen möchten.</string>
    <string name="permission_content_camcorder_secondary">Sie können den Kamera- und Mikrofonzugriff für KineMaster unter Apps in Ihren Geräteeinstellungen aktivieren.</string>
    <string name="permission_content_camera_primary">Um Fotos aufnehmen zu können, muss KineMaster auf die Kamera Ihres Geräts zugreifen können. Dies ist optional (Sie können stattdessen eine andere App verwenden, um Fotos zu machen), aber Sie müssen Ihre Zustimmung erteilen, falls Sie Fotos direkt in KineMaster aufnehmen möchten.</string>
    <string name="permission_content_camera_secondary">Sie können den Kamerazugriff für KineMaster unter Apps in Ihren Geräteeinstellungen aktivieren.</string>
    <string name="permission_content_phone_primary">Erlauben Sie KineMaster den Zugriff auf Telefonanrufe für Werbung und In_App Billing?</string>
    <string name="permission_content_phone_secondary">Sie können KineMaster den Zugriff auf Telefonanrufe unter Einstellungen &gt; Anwendungen &gt; Anwendungsberechtigungen erlauben.</string>
    <string name="permission_content_storage_primary">Um Videobearbeitungsfunktionen bereitstellen zu können, muss KineMaster auf den Speicher Ihres Geräts zugreifen können, um zu öffnen und zu speichern, um auf Video, Fotos, Audio und andere Medien zugreifen zu können, die hinzugefügt werden können, und um ein gerendertes Video speichern zu können, das exportiert wurde. Für die Funktion von KineMaster ist ein Speicherzugriff erforderlich.</string>
    <string name="permission_content_storage_secondary">Sie können den Speicherzugriff für KineMaster unter Apps in Ihren Geräteeinstellungen aktivieren.</string>
    <string name="permission_mic_settings">Um den Zugriff zu erlauben, tippen Sie bitte unten auf App Info, und schalten Sie unter Berechtigungen die Erlaubnis Mikrofon ein.</string>
    <string name="permission_mic_title">Erlauben Sie KineMaster, für Sprachaufnahmen auf Ihr Mikrofon zuzugreifen?</string>
    <string name="permission_storage_allow">Erlauben</string>
    <string name="permission_storage_rationale">KineMaster benötigt Zugriff auf Videos, Fotos, Medien und Dateien auf Ihrem Gerät, um Videobearbeitungsfunktionen ausführen zu können.\10\10Bitte erlauben Sie KineMaster den Zugriff auf Ihren Gerätespeicher.</string>
    <string name="permission_storage_settings">KineMaster benötigt Zugriff auf Videos, Fotos, Medien und Dateien auf Ihrem Gerät, um Videobearbeitungsfunktionen ausführen zu können.\10\10Bitte tippen Sie unten auf AppInfo und aktivieren Sie unter Berechtigungen den Speicherzugriff, um KineMaster den Zugriff auf Ihren Gerätespeicher zu erlauben.</string>
    <string name="pitch_hide_msg">Bei Clips, bei denen ein Audiofilter aktiv ist, kann die Tonhöhe nicht angepasst werden.</string>
    <string name="place_holder_verification_code">Verifizierungscode</string>
    <string name="placeholder_email">E-Mail</string>
    <string name="placeholder_password">Passwort</string>
    <string name="placeholder_username">Benutzername</string>
    <string name="play_clip_fail">Clip kann nicht abgespielt werden\10(Fehler %1$d: %2$s)</string>
    <string name="play_fail_notready">Einer oder mehrere der Clips müssen fertig heruntergeladen oder neu kodiert werden, bevor das Projekt abgespielt werden kann.</string>
    <string name="play_intent_title">Video %1$d x %2$d abspielen zu...</string>
    <string name="play_project_fail_rsrc">Eine oder mehrere verwendete Mediendateien fehlen. Bitte überprüfen Sie dies und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="please_wait">Bitte warten.</string>
    <string name="please_wait_capturing">Bitte warten, Aufnahme…</string>
    <string name="pmgr_overlay_img_start_here">Hier Anfangen</string>
    <string name="pmgr_overlay_img_start_share">Teilen</string>
    <string name="pmgr_overlay_img_start_tap_to_edit">zum Bearbeiten tippen</string>
    <string name="pref_asms_android">Android</string>
    <string name="pref_asms_china">China</string>
    <string name="pref_asms_edition">ASMS Edition</string>
    <string name="pref_asms_product_server">Product Server</string>
    <string name="pref_asms_standard">Standard</string>
    <string name="pref_asms_test_server">Test Server</string>
    <string name="pref_asset_consumed">Consuming all purchased assets</string>
    <string name="pref_asset_dev_mode">Asset Developer Mode</string>
    <string name="pref_asset_env">Asset Environment</string>
    <string name="pref_asset_env_draft">Draft</string>
    <string name="pref_asset_env_prod">Production</string>
    <string name="pref_asset_env_staging">Staging</string>
    <string name="pref_asset_update_check">Asset Update Check</string>
    <string name="pref_audiobrowser_fullscreen">Audiobrowser im Vollbildmodus öffnen</string>
    <string name="pref_audiobrowser_fullscreen_off">AUS: Der Audio-browser wird über der Zeitleiste angezeigt.</string>
    <string name="pref_audiobrowser_fullscreen_on">EIN: Der Audio-browser hat Bildschirmgröße.</string>
    <string name="pref_change_asset_scope">Asset Scope</string>
    <string name="pref_confirm_reset_guide_balloons">(Sie werden die Nachrichten sehen, die Sie bereits gesehen haben).</string>
    <string name="pref_confirm_reset_guide_balloons_title">Möchten Sie die Leitfäden zurücksetzen?</string>
    <string name="pref_data_usage">Wie soll KineMaster für Sie nach Updates suchen?</string>
    <string name="pref_data_usage_title">Automatische Updates</string>
    <string name="pref_dialog_result_success_message">erfolgreich aktualisert</string>
    <string name="pref_disable_iab_mcc_checker">InApp Billing MCC-Prüfung deaktivieren</string>
    <string name="pref_exp_advanced">Erweiterte Einstellungen</string>
    <string name="pref_export_60fps">Videos mit bis zu 60 FPS speichern</string>
    <string name="pref_export_60fps_off">AUS: Speichern mit einer Bildrate von bis zu 30 FPS (Voreingestellt)</string>
    <string name="pref_export_60fps_on">EIN: Speichern mit einer Bildrate von bis zu 60 FPS</string>
    <string name="pref_export_diagnostics">Diagnosedatenerfassung freigeben</string>
    <string name="pref_export_diagnostics_off">AUS: regulärer Vorgang</string>
    <string name="pref_export_diagnostics_on">EIN: Sammeln von Diagnosedaten beim Speichern</string>
    <string name="pref_exporting">Export läuft</string>
    <string name="pref_exporting_frame_rate_12">12</string>
    <string name="pref_exporting_frame_rate_15">15</string>
    <string name="pref_exporting_frame_rate_23">23,98</string>
    <string name="pref_exporting_frame_rate_24">24 (Kino)</string>
    <string name="pref_exporting_frame_rate_25">25 (PAL)</string>
    <string name="pref_exporting_frame_rate_29">29,97 (NTSC)</string>
    <string name="pref_exporting_frame_rate_30">30</string>
    <string name="pref_exporting_frame_rate_48">48</string>
    <string name="pref_exporting_frame_rate_50">50</string>
    <string name="pref_exporting_frame_rate_6">6</string>
    <string name="pref_exporting_frame_rate_60">60</string>
    <string name="pref_exporting_frame_rate_title">Bildrate bei Export (fps)</string>
    <string name="pref_gdpr_ads">Anzeigenmodus</string>
    <string name="pref_gdpr_ads_off">AUS: Werbung ausgeschaltet</string>
    <string name="pref_gdpr_ads_on">EIN: Werbung eingeschaltet</string>
    <string name="pref_gdpr_ecosystem">Eco-System Modus</string>
    <string name="pref_gdpr_ecosystem_off">AUS: Eco-System ausgeschaltet</string>
    <string name="pref_gdpr_ecosystem_on">EIN: Eco-System eingeschaltet</string>
    <string name="pref_guide_reset">Anleitungsmeldungen zurücksetzen</string>
    <string name="pref_img_def_duration_summary">%1$ss</string>
    <string name="pref_import_240fps">Hinzufügen von Videoclips mit bis zu 240 FPS</string>
    <string name="pref_import_240fps_off">AUS: Bis zu 60fps Videos können importiert werden (Voreingestellt)</string>
    <string name="pref_import_240fps_on">AN: Bis zu 240fps Videos können importiert werden (Experimentell)</string>
    <string name="pref_import_240fps_popup_msg">Das Hinzufügen von Videoclips mit bis zu 240 FPS kann dazu führen, dass die App herunterfährt oder unerwartete Probleme verursacht.\10Trotzdem hinzufügen?</string>
    <string name="pref_include_backup_project">Projektinformationen für die Fehlersuche speichern</string>
    <string name="pref_include_backup_project_off">AUS: Normaler Modus</string>
    <string name="pref_include_backup_project_on">AN: Informationen für die Fehlersuche beim Exportieren speichern</string>
    <string name="pref_information_about_account">Meine Informationen</string>
    <string name="pref_information_about_kinemaster">Über KineMaster</string>
    <string name="pref_information_category_sorting">Sortieren</string>
    <string name="pref_information_category_title">Information</string>
    <string name="pref_information_device_capability">Informationen zur Geräteleistung</string>
    <string name="pref_information_sorting_projectlist">Liste sortieren nach</string>
    <string name="pref_logo_edit">Bearbeitung des KineMaster Logoclip freigeben</string>
    <string name="pref_logo_edit_off">Gesperrt: Der Logo Clip kann nicht verschoben oder gelöscht werden.</string>
    <string name="pref_logo_edit_on">Freigegeben: Sie können ihn lange gedrückt halten, um den Logo Clip, der automatisch am Ende hinzugefügt wird, zu verschieben oder zu löschen.</string>
    <string name="pref_mediabrowser_fullscreen">Medienbrowser im Vollbildmodus öffnen</string>
    <string name="pref_mediabrowser_fullscreen_off">AUS: Der Medienbrowser wird über der Zeitleiste angezeigt.</string>
    <string name="pref_mediabrowser_fullscreen_on">EIN: Der Medienbrowser hat Bildschirmgröße.</string>
    <string name="pref_mediabrowser_hierarchy">Medienbrowser Hierarchiemodus</string>
    <string name="pref_mediabrowser_hierarchy_off">AUS: Der Medienbrowser zeigt eine flache Ordnerstruktur.</string>
    <string name="pref_mediabrowser_hierarchy_on">EIN: Der Medienbrowser zeigt die ganze Ordnerstruktur.</string>
    <string name="pref_message_message_asset_scope">Bitte geben Sie einen ganzzahligen Wert ein.</string>
    <string name="pref_message_message_remote_config">Bitte geben Sie einen Zeichenfolgewert (z.B. 1,1,1) ein. Dies ist der (einmalig, monatlich, jährlch) Index.</string>
    <string name="pref_message_title_asset_scope">Asset Scope Wert verändern</string>
    <string name="pref_message_title_remote_config">Ändern Sie den Remote Konfig Wert des Abonnements</string>
    <string name="pref_mobile_update">Suche nach Updates über das Mobilfunknetz</string>
    <string name="pref_mobile_update_off">KineMaster sucht nur nach Updates über Wi-Fi.  Verfügbare Updates werden nur auf Benutzeranfrage heruntergeladen.</string>
    <string name="pref_mobile_update_on">KineMaster sucht nach Updates über Wi-Fi oder Mobilfunknetze. Verfügbare Updates werden nur auf Anfrage des Benutzers heruntergeladen.</string>
    <string name="pref_more_resolutions">Speicheroptionen</string>
    <string name="pref_more_resolutions_off">Nur die empfohlenen Speicheroptionen anzeigen</string>
    <string name="pref_more_resolutions_on">Zusätzliche Speicheroptionen anzeigen (nur auf unterstützten Geräten)</string>
    <string name="pref_remote_config">Change Subscrtiption Remote Config</string>
    <string name="pref_section_advanced">Erweitert</string>
    <string name="pref_section_dev">Optionen für Entwickler - Mit Vorsicht anzuwenden!</string>
    <string name="pref_section_edit">Bearbeitung</string>
    <string name="pref_section_export">Export</string>
    <string name="pref_section_guide_popups">Anleitungsmeldungen</string>
    <string name="pref_section_network_usage">Netzwerk-Nutzung</string>
    <string name="pref_section_record">Aufnahme</string>
    <string name="pref_section_sdcard_dialog_title">Speicherort der gespeicherten und konvertierten Datei</string>
    <string name="pref_section_sdcard_select">Speicherort der gespeicherten und konvertierten Datei</string>
    <string name="pref_send_app_usage_option">Anonyme Nutzungsdaten senden</string>
    <string name="pref_send_app_usage_option_off">Keine Nutzungsdaten werden gesendet.</string>
    <string name="pref_send_app_usage_option_on">Um zur Verbesserung von KineMaster beizutragen, können anonyme Nutzungsdaten der Anwendungen gesendet werden.</string>
    <string name="pref_server_url">Server URL ändern</string>
    <string name="pref_set_special_price_notification_time">Benachrichtigungszeit für Sonderpreis festlegen</string>
    <string name="pref_show_chroma_key_option">Chroma Key-Optionen für Videoebenen anzeigen</string>
    <string name="pref_show_cts_centisecond">1/100s im CTS-Display anzeigen</string>
    <string name="pref_show_demo_content_only">Nur Demo Inhalt anzeigen</string>
    <string name="pref_show_timeline_content_weight">Größe des Inhalts auf Zeitachse anzeigen</string>
    <string name="pref_sorting_value_date_create">Datum (Erstellt)</string>
    <string name="pref_sorting_value_date_edit">Datum (Bearbeitet)</string>
    <string name="pref_sorting_value_name">Name</string>
    <string name="pref_unlimited_video_layer">Unbegrenzte Anzahl von Videoebenen zulassen</string>
    <string name="pref_unlimited_video_layer_off">Aus: Normaler Modus</string>
    <string name="pref_unlimited_video_layer_on">EIN: Diese Funktion kann unerwartete Probleme verursachen.</string>
    <string name="pref_unlimited_video_layer_popup_msg">Die Verwendung einer unbegrenzten Anzahl von Videoebenen kann dazu führen, dass die Anwendung herunterfährt oder unerwartete Probleme verursacht.\10Trotzdem zulassen?</string>
    <string name="pref_vidrec_levelmeter">Audio-Amplitudenmesser bei Videoaufnahme anzeigen lassen</string>
    <string name="pref_vidrec_levelmeter_off">AUS: Audio-Amplitudenmesser wird nicht angezeigt (Voreingestellt)</string>
    <string name="pref_vidrec_levelmeter_on">AN: Audio-Amplitudenmesser wird angezeigt (Experimentell)</string>
    <string name="premium_asset_sub_required_dlg_title">Projekt erfordert Premium-Assets</string>
    <string name="premium_assets">1000+ Premium Assets</string>
    <string name="premium_subscribed_dlg_body">Herzlichen Glückwunsch, dass Sie KineMaster Premium Nutzer geworden sind!\10Genießen Sie alle unsere Premium-Assets, Funktionen und weitere Vorteile ohne Wasserzeichen und Werbung!</string>
    <string name="premium_subscribed_dlg_title">Vielen Dank für Ihr Abonnement</string>
    <string name="privacypolic_serviceterms_agree_button">Zustimmen</string>
    <string name="privacypolic_serviceterms_popup_msg">Willkommen bei KineMaster!\10Mit der Nutzung von KineMaster erklären Sie sich mit unseren Nutzungsbedingungen und den Datenschutzrichtlinien einverstanden.</string>
    <string name="privacypolic_serviceterms_popup_title">Informationen</string>
    <string name="process_guide_popup_msg">Bitte schließen Sie KineMaster nicht und schalten Sie Ihr Gerät nicht aus.</string>
    <string name="process_stopped_error_popup_msg">Der Prozess ist unerwartet gestoppt.\10\10Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="product_not_available">Produkt nicht verfügbar</string>
    <string name="progress_dialog_checking_accounts">Auf vorhandene Konten prüfen...</string>
    <string name="progress_dialog_loading">Laden...</string>
    <string name="progress_dialog_sending">Senden...</string>
    <string name="progress_dialog_signing_in">Anmeldung wird ausgeführt...</string>
    <string name="progress_dialog_signing_up">Registrierung läuft...</string>
    <string name="project_asset_dowload_failed_body">Assets können nicht heruntergeladen werden.\10Bitte stellen Sie sicher, dass auf Ihrem Gerät genügend Speicherplatz verfügbar ist.</string>
    <string name="project_asset_dowload_failed_unknown_error_body">Beim Herunterladen von Assets ist ein Fehler aufgetreten.\10Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="project_cannot_report_indefinite_suspension_toast">Projekt kann nicht gemeldet werden, da Ihr Konto auf unbestimmte Zeit gesperrt ist.</string>
    <string name="project_cannot_report_temporary_suspension_toast">Projekt kann nicht gemeldet werden, da Ihr Konto vorübergehend bis zum %s gesperrt ist.</string>
    <string name="project_comment_add_comment_placeholder">Kommentar hinzufügen</string>
    <string name="project_comment_cannot_comment_indefinite_suspension_toast">Kann keinen Kommentar abgeben, da Ihr Konto auf unbestimmte Zeit gesperrt ist.</string>
    <string name="project_comment_cannot_comment_temporary_suspension_toast">Kann nicht kommentieren, da Ihr Konto vorübergehend bis zum %s gesperrt ist.</string>
    <string name="project_comment_cannot_delete_indefinite_suspension_toast">Kommentar kann nicht gelöscht werden, da Ihr Konto auf unbestimmte Zeit gesperrt ist.</string>
    <string name="project_comment_cannot_delete_temporary_suspension_toast">Kommentar kann nicht gelöscht werden, da Ihr Konto vorübergehend bis %s gesperrt ist.</string>
    <string name="project_comment_cannot_report_indefinite_suspension_toast">Kommentar kann nicht gemeldet werden, da Ihr Konto auf unbestimmte Zeit gesperrt ist.</string>
    <string name="project_comment_cannot_report_temporary_suspension_toast">Kommentar kann nicht gemeldet werden, da Ihr Konto vorübergehend bis %s gesperrt ist.</string>
    <string name="project_comment_character_limit_toast">Muss weniger als 300 Zeichen umfassen.</string>
    <string name="project_comment_count_title_plural">%d Kommentare</string>
    <string name="project_comment_creator_badge">Creator*in</string>
    <string name="project_comment_deleted_text">Gemeldet und gelöscht.</string>
    <string name="project_comment_reply_to_user_placeholder">Antwort an %s</string>
    <string name="project_comment_show_less_text">Weniger anzeigen</string>
    <string name="project_comment_view_more_replies_text">Mehr Antworten anzeigen</string>
    <string name="project_copy_name">Kopieren</string>
    <string name="project_damaged">Die Datei ist beschädigt. Kann nicht geöffnet werden.</string>
    <string name="project_detail_cannot_like_indefinite_suspension_toast">Kann das Projekt nicht gefallen, da Ihr Konto auf unbestimmte Zeit gesperrt ist.</string>
    <string name="project_detail_cannot_like_temporary_suspension_toast">Kann das Projekt nicht gefallen, da Ihr Konto vorübergehend bis zum %s gesperrt ist.</string>
    <string name="project_detail_option_report_list">Melden</string>
    <string name="project_dowload_failed_body">Projekt kann nicht heruntergeladen werden.\10Bitte stellen Sie sicher, dass Sie genügend Speicherplatz auf Ihrem Gerät zur Verfügung haben.</string>
    <string name="project_dowload_failed_unknown_error_body">Beim Herunterladen des Projekts ist ein Fehler aufgetreten.\10Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="project_dowload_stopped_exit_app_body">Der Download wurde abgebrochen.\10Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="project_dowload_stopped_network_body">Der Download ist abgebrochen.\10Bitte überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="project_download_complete_loading_text">Projekt-Download abgeschlossen!</string>
    <string name="project_download_count_text">%s Downloads</string>
    <string name="project_downloaded_assets_loading_text">Erforderliche Assets heruntergeladen!</string>
    <string name="project_downloaded_loading_text">Downloaded project!</string>
    <string name="project_downloading_assets_loading_text">Erforderliche Assets werden heruntergeladen...</string>
    <string name="project_downloading_loading_text">Projekt wird heruntergeladen...</string>
    <string name="project_export_file_list">Liste gespeicherter Videos</string>
    <string name="project_gallery_duplicate_fail_project_popup">Duplizieren fehlgeschlagen. Bitte versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="project_gallery_duplicate_project">Duplizieren</string>
    <string name="project_gallery_duplicate_project_popup">Möchten Sie wirklich duplizieren?</string>
    <string name="project_gallery_export_project">kine-Datei Exportieren</string>
    <string name="project_gallery_get_started">Projekt Assistent</string>
    <string name="project_gallery_report_issue">Ein Problem melden</string>
    <string name="project_gallery_skip">Leer</string>
    <string name="project_gallery_upload_project">Hochladen</string>
    <string name="project_has_unsupported_content">Kann nicht geöffnet werden, da es Medien enthält, die auf diesem Gerät nicht unterstützt werden.</string>
    <string name="project_hashtags_hide_text">Ausblenden</string>
    <string name="project_hashtags_more_text">Mehr</string>
    <string name="project_import_asset_download_body">Sie müssen die erforderlichen Assets herunterladen, um dieses Projekt zu importieren.\10Jetzt herunterladen?</string>
    <string name="project_import_asset_download_title">Projekt benötigt Assets</string>
    <string name="project_import_complete_loading_text">Projektimport abgeschlossen!</string>
    <string name="project_mixed_count_text">%s mixed</string>
    <string name="project_open_err">Kann nicht geöffnet werden.</string>
    <string name="project_preparing_assets_loading_text">Vorbereitung der erforderlichen Assets...</string>
    <string name="project_preview">Vorschau</string>
    <string name="project_preview_button">Vorschau</string>
    <string name="project_rename">Umbenennen</string>
    <string name="project_rename_enternew">Geben Sie einen neuen Namen ein:</string>
    <string name="project_rename_fail_blank">Bitte geben Sie den Namen ein.</string>
    <string name="project_rename_fail_general">Umbenennung fehlgeschlagen.</string>
    <string name="project_rename_fail_name_conflict">Der Name existiert bereits.</string>
    <string name="project_rename_fail_too_long">Der Name ist zu lang.</string>
    <string name="project_report_email">Bitte teilen Sie uns mit, warum Sie diese Video-Vorlage melden, indem Sie einen der unten aufgeführten Gründe auswählen.\10Wenn Sie „6. Andere\" auswählen, geben Sie bitte eine detaillierte Erklärung an.\10\101. Illegale Aktivitäten\102. Falsche Informationen\103. Sexuelle und gewalttätige Inhalte\104. Politisch sensible Inhalte\105. Urheberrechts- und Datenschutzverletzung\106. Andere</string>
    <string name="project_report_email_locale">- Locale:</string>
    <string name="project_report_email_model">- Model:</string>
    <string name="project_report_email_project_id">- ID:</string>
    <string name="project_report_email_reporting_user_id">- Meldender Benutzer-ID:</string>
    <string name="project_report_email_version">- Version:</string>
    <string name="project_save_fail_other">Speichern fehlgeschlagen\10\10Beim Versuch, die letzten Änderungen zu speichern, ist ein Fehler aufgetreten.</string>
    <string name="project_save_fail_storage">Speichern fehlgeschlagen\10\10Sie haben nicht genügend Speicherplatz auf Ihrem Gerät, um die letzten Änderungen zu speichern. Bitte schaffen Sie freien Speicherplatz auf Ihrem Gerät, bevor Sie mit der Bearbeitung fortfahren, oder die Änderungen können verloren gehen.</string>
    <string name="project_saved_toast">Projekt gespeichert.</string>
    <string name="project_setting_editing_layer_duration">Standarddauer einer Ebene</string>
    <string name="project_setting_editing_photo_cropping">Standard Pan&amp;Zoom Modus für einen Fotoclip</string>
    <string name="project_setting_editing_photo_duration">Standarddauer eines Fotoclips</string>
    <string name="project_settings_audio_tab">Audio</string>
    <string name="project_settings_auto_master_volume">Auto-Master-Lautstärke</string>
    <string name="project_settings_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="project_settings_done">Fertig</string>
    <string name="project_settings_fadein">Audio-Einblendung (Der Anfang)</string>
    <string name="project_settings_fadeout">Audio-Ausblendung (Das Ende)</string>
    <string name="project_settings_project_master_volume">Master-Lautstärke</string>
    <string name="project_settings_title">Eigenschaftseinstellungen</string>
    <string name="project_settings_video_fadein">Video-Einblendung (Der Anfang)</string>
    <string name="project_settings_video_fadeout">Video-Ausblendung (Das Ende)</string>
    <string name="project_settings_video_tab">Video</string>
    <string name="project_version_info">Version %s</string>
    <string name="promo_code_need_refresh_text">Aufgrund einer Aktualisierung der Anwendung ist es notwendig, Ihren Werbecode zu aktualisieren. Bitte gehen Sie in den Einstellungen auf \"\"Über mein Konto\"\" und wählen Sie \"\"Mit Aktionscode freischalten\"\", um Ihren bestehenden Aktionscode zu reaktivieren. In den meisten Fällen müssen Sie den Code nicht erneut eingeben. Dieser Vorgang sollte nur einmal erforderlich sein.  Wir entschuldigen uns für etwaige Unannehmlichkeiten.</string>
    <string name="promocode_acct_sel">Die Aktionsvorteile werden auf dieses Konto angewandt.</string>
    <string name="promotional_code_link">Gutscheincode eingeben</string>
    <string name="purchase_1year_pass">1-Jahres-Pass kaufen</string>
    <string name="purchase_30days_pass">30-Tage-Pass kaufen</string>
    <string name="purchase_7days_pass">7-Tage Pass kaufen</string>
    <string name="purchase_annual_subscription"> Jahresabonnement kaufen</string>
    <string name="purchase_monthly_subscription">Monatliches Abonnement kaufen</string>
    <string name="rate_do_not_ask">Nicht mehr fragen</string>
    <string name="rate_feedback_popup_title">Feedback</string>
    <string name="rate_kinemaster">Bitte bewerten Sie KineMaster</string>
    <string name="rate_like_km_popup_msg">Gefällt Ihnen KineMaster?</string>
    <string name="rate_now">Jetzt bewerten</string>
    <string name="rate_remind_me">Später erinnern</string>
    <string name="rate_report_popup_msg">Möchten Sie uns Ihre Meinung mitteilen und helfen KineMaster weiter zu verbessern?</string>
    <string name="rate_review_popup_msg">Lassen Sie uns wissen, was Sie denken, indem Sie KineMaster auf Google Play bewerten!</string>
    <string name="rate_review_popup_msg_china">Lassen Sie uns wissen, was Sie denken, indem Sie KineMaster bewerten!</string>
    <string name="rate_review_popup_title">Gefällt Ihnen KineMaster?</string>
    <string name="ratio_no_asset">Für dieses Seitenverhältnis sind keine Assets geeignet.</string>
    <string name="read_more">…Weitere Informationen</string>
    <string name="ready_to_record">Bereit für die Aufnahme</string>
    <string name="rec_audio_missing_rsrc">Bitte tippen Sie auf die Schaltfläche Medien und fügen Sie vor der Sprachaufnahme ein Video oder Foto hinzu.</string>
    <string name="rec_audio_no_space">Nicht genügend Speicherplatz zum Aufzeichnen von Audio.</string>
    <string name="rec_photo_fail_nouri">Das Foto konnte nicht hinzugefügt werden (die Kamera-Aktivität hat das Foto nicht zurückgesendet)</string>
    <string name="rec_photo_saved">Foto gespeichert in:\10 %s</string>
    <string name="rec_video_fail_formaterr">Videoclip kann nicht hinzugefügt werden: Nicht unterstütztes Format</string>
    <string name="rec_video_fail_toolarge">Videoclip kann nicht hinzugefügt werden: Zu groß (muss %1$d x %2$d oder kleiner sein)</string>
    <string name="rec_video_fail_tooshort">Videoclip kann nicht hinzugefügt werden: Zu kurz (muss mindestens %.1f Sekunden lang sein)</string>
    <string name="rec_video_saved">Video gespeichert in:\10 %s</string>
    <string name="recording_sound_on_option_text">Ton an</string>
    <string name="remove_ad">Keine Werbung</string>
    <string name="remove_asset_popup_msg">Das Asset \'%s\' löschen?</string>
    <string name="remove_background">Entfernen</string>
    <string name="remove_background_button">Magic Remover</string>
    <string name="remove_background_chroma_key">Der Chroma Key kann im Magic Remover-Modus nicht verwendet werden</string>
    <string name="remove_personal_data_popup_msg">Wenn Sie ein Premium-Benutzer sind, können Sie Ihre Anmeldeinformationen durch Drücken der Schaltfläche \"OK\" verlieren.\10Wenn Sie ein kostenloser Benutzer sind, können Sie sich, auch wenn Sie Ihre Informationen löschen, später wieder anmelden.\10\10Bitte denken Sie sorgfältig darüber nach, bevor Sie die \"OK\"-Schaltfläche drücken.\10Wenn Sie die Schaltfläche drücken, werden Ihre Informationen innerhalb von 7 Werktagen gelöscht.</string>
    <string name="remove_personal_data_title">Persönliche Informationen entfernen</string>
    <string name="remove_using_asset_popup_msg">Dieses Asset wird verwendet. Sind Sie sicher, dass Sie es löschen möchten?</string>
    <string name="remove_watermark">Wasserzeichen entfernen</string>
    <string name="remove_watermark_and_ads">Wasserzeichen und Werbung entfernen</string>
    <string name="report_email_comment_title">[Android][PDS][Comment Report] %s</string>
    <string name="report_email_videotemplate_title">[Android][PDS][Video Template Report] %s</string>
    <string name="required_field">Sie können dies nicht leer lassen.</string>
    <string name="res_4k">4K</string>
    <string name="res_fhd">FHD</string>
    <string name="res_hd">HD</string>
    <string name="res_low">@string/dlg_encode_res_low_quality</string>
    <string name="res_qhd">QHD</string>
    <string name="res_sd">SD</string>
    <string name="reset_guide_balloons_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="reset_guide_balloons_complete">Anleitungsmeldungen zurücksetzen</string>
    <string name="reset_guide_balloons_ok">Zurücksetzen</string>
    <string name="resource_not_available_popup">Eines oder mehrere der Themen, Effekte, Schriftarten oder andere Ressourcen, die für dieses Projekt benötigt werden, sind nicht mehr verfügbar und werden aus dem Projekt entfernt.</string>
    <string name="reverse_dialog_close">Schließen</string>
    <string name="reverse_dialog_message_doing">Wenn Sie die KineMaster App schließen oder ihr Gerät ausschalten, wird der Vorgang abgebrochen.</string>
    <string name="reverse_dialog_message_done">Vollständig</string>
    <string name="reverse_dialog_message_interrupt_error">Der Vorgang wurde abgebrochen!</string>
    <string name="reverse_dialog_message_prepare">Vorbereiten...</string>
    <string name="reverse_dialog_message_prepare_error">Reversieren nicht möglich.</string>
    <string name="reverse_dialog_message_stroage_error">Nicht genug Speicherplatz! Kann nicht reversiert werden.</string>
    <string name="reverse_dialog_message_too_short_error">Reversieren ist nicht möglich, da die Länge des Clips zu kurz ist.</string>
    <string name="reverse_dialog_title_complete">Reversieren Abgeschlossen!</string>
    <string name="reverse_dialog_title_doing">Reversiere...</string>
    <string name="reverse_popup_msg">Video umkehren…</string>
    <string name="reverse_popup_title">Umkehren</string>
    <string name="reward_all_benefit_button">(uneingeschränkter Zugang)</string>
    <string name="reward_download_button">Gratis</string>
    <string name="reward_download_network_error_dialog_msg">Eine Netzwerkverbindung ist nicht verfügbar. Ihr Download wurde abgebrochen.</string>
    <string name="reward_download_stroage_error_dialog_msg">Download fehlgeschlagen. Bitte prüfen Sie den verbleibenden Speicherplatz und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="reward_export_button">Gratis</string>
    <string name="reward_export_popup_msg">Bitte abonnieren Sie oder sehen Sie sich eine Anzeige an, um zu sparen.</string>
    <string name="reward_missing_asset_download_popup_msg">Es fehlen einige Assets. Bitte abonnieren Sie oder sehen Sie sich die Werbung an, um sie herunterzuladen.</string>
    <string name="reward_no_ads_error">Anzeigen sind vorübergehend nicht verfügbar. Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="reward_process_download_stopped_error">Der Download kann nicht fortgesetzt werden, da die Anzeige nicht mehr abgespielt wird. Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="reward_process_export_stopped_error">Kann nicht gespeichert werden, da die Anzeige gestoppt wurde.\10\10Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="reward_store_asset_download_popup_msg">Bitte abonnieren Sie oder sehen Sie sich die Werbung an, um das Asset herunterzuladen.</string>
    <string name="reward_store_asset_download_popup_msg_cn">Bitte schauen Sie sich die Werbung bis zum Ende an, um das Asset herunterzuladen.</string>
    <string name="reward_subscribe_button">Abonnieren</string>
    <string name="reward_view_ads_button">(Anzeigen ansehen)</string>
    <string name="ro_panel_mirroring">Spiegeln</string>
    <string name="ro_panel_rotate">Rotieren</string>
    <string name="ro_panel_title">Rotieren / Spiegeln</string>
    <string name="run_analysis_now">Analyse der Geräteleistung</string>
    <string name="samsung">Samsung</string>
    <string name="samsung_connection_fail_message">(Verbindungsfehler %s)</string>
    <string name="samsung_no_connection">Samsung-Rechnungsverbindung fehlgeschlagen</string>
    <string name="save_as_gif_location_toast">Das GIF wird in der Galerie gespeichert. (%s)</string>
    <string name="save_as_video_location_toast">Das Video wird in der Galerie gespeichert. (%s)</string>
    <string name="save_export_and_share">Exportieren &amp; Teilen</string>
    <string name="save_percent">Spare %d%%</string>
    <string name="save_percent_extra"> + Spare %d%%</string>
    <string name="save_play">Wiedergeben</string>
    <string name="save_quality">Qualität</string>
    <string name="save_share">Teilen</string>
    <string name="save_video_to_gallery_done">Das Video wurde in der Galerie gespeichert.</string>
    <string name="savefiles_audio_title">Speicherort Audioaufnahmen</string>
    <string name="savefiles_capture_title">Speicherort Bilderfassung</string>
    <string name="savefiles_converted_title">Speicherort für konvertierte Dateien</string>
    <string name="savefiles_download_title">Speicherort downloaden</string>
    <string name="savefiles_image_title">Speicherort Fotos</string>
    <string name="savefiles_loc_default">Standardgeräteordner</string>
    <string name="savefiles_loc_km">KineMaster-Ordner</string>
    <string name="savefiles_loc_proj">Ordner</string>
    <string name="savefiles_title">Dateispeicherorte</string>
    <string name="savefiles_video_title">Speicherort Videoaufnahmen</string>
    <string name="select__aspect_ratio">Seitenverhältnis auswählen</string>
    <string name="select_aspect_ratio_delete_msg">Videos, Bilder oder Audio, die von Ihrem Gerät entfernt wurden, erscheinen nicht mehr. Die Auswahl der Seitenverhältnisse 4:3, 3:4, 4:5 oder 2,35:1 kann zur Deaktivierung einiger Assets führen.</string>
    <string name="select_project_title">Auswählen</string>
    <string name="select_ratio_message">Wählen Sie das Seitenverhältnis.</string>
    <string name="selected_multiple_project_notice">%d Projekt ausgewählt</string>
    <string name="send_app_usage_option">Anonyme App-Nutzungsdaten zur Verbesserung von KineMaster einschließen</string>
    <string name="server_maintenance">Der Server wird routinemäßig gewartet.  Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="server_maintenance_popup">Der Server wird derzeit gewartet, um Stabilität und Leistung zu verbessern. \10Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="server_needs_app_update">Bitte aktualisieren Sie auf die neueste Version der Anwendung, um diesen Dienst weiterhin nutzen zu können.</string>
    <string name="server_not_responding_body">Der Server antwortet nicht. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="server_not_responding_toast">Der Server antwortet nicht. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="service_login_required">Anmelden</string>
    <string name="service_logout">Abmelden</string>
    <string name="service_logout_required">Abmelden</string>
    <string name="service_permission_required">Berechtigung erforderlich</string>
    <string name="setting_aspect_ratio">Bildformat</string>
    <string name="setting_clear_cache">Zwischenspeicher löschen</string>
    <string name="setting_cover_failed_toast">Das Einrichten des Titelbildes ist fehlgeschlagen.</string>
    <string name="setting_follow_us_title">KineMaster folgen</string>
    <string name="setting_frame_rate">Bildrate</string>
    <string name="setting_max_duration">Max. Dauer</string>
    <string name="setting_more_apps_title">Weitere Apps</string>
    <string name="setting_reset">App zurücksetzen</string>
    <string name="setting_reset_desc">KineMaster-Einstellungen auf Standardwerte zurücksetzen. (Aktuelle Inhalte und Assets werden nicht gelöscht.)</string>
    <string name="setting_reset_popup">Dadurch wird die App mit Ausnahme der Projekte und der heruntergeladenen Assets zurückgesetzt.\10App zurücksetzen?</string>
    <string name="setting_resolution">Auflösung</string>
    <string name="settings_Privacy_Policy_manage">Datenschutz-Bestimmungen</string>
    <string name="settings_Privacy_Policy_manage_Disagree_msg">Die Zustimmung zu dieser Richtlinie wurde am %s um %s zurückgezogen.</string>
    <string name="settings_Privacy_Policy_manage_agree_msg">Diese Richtlinie wurde am %s um %s vereinbart.</string>
    <string name="settings_Privacy_Policy_manage_change">Veränderung</string>
    <string name="settings_adv_dlg_project_move_no_storage_body">Es ist nicht genügend Speicherplatz vorhanden, um Ihre Dateinen an den neuen Speicherort zu verschieben.\10Bitte geben Sie Speicherplatz auf diesem Gerät frei und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="settings_adv_dlg_project_move_not_found_body">Projekte, die an den neuen Speicherort verschoben werden sollen, können nicht gefunden werden.</string>
    <string name="settings_adv_dlg_project_move_success_body">%d Dateien wurden an den neuen Speicherort verschoben.</string>
    <string name="settings_adv_list_project_move_title">Verschieben Sie Projekte, die mit früheren Versionen erstellt wurden</string>
    <string name="settings_adv_project_move_list_body">Wählen Sie den Ordner „/sdcard/KineMaster/Projekte“, um Projekte an den neuen Speicherort zu verschieben.</string>
    <string name="settings_adv_project_move_list_title">Verschieben von Projekten, die mit früheren Versionen erstellt wurden, an den neuen Speicherort</string>
    <string name="settings_advanced_settings_title">Erweiterte Einstellungen</string>
    <string name="settings_change_theme">Thema ändern</string>
    <string name="settings_device_performance_info_title">Informationen zur Geräteleistung</string>
    <string name="settings_popup_title">Eigenschaftseinstellungen</string>
    <string name="settings_toolbar_title">Einstellungen</string>
    <string name="settings_use_source_media_file">Quellmediendateien verwenden</string>
    <string name="settings_use_source_media_file_off">AUS: Duplizieren Sie die Quellmediendateien vor der Verwendung.</string>
    <string name="settings_use_source_media_file_on">EIN: Aus der Galerie-App gelöschte Quellmediendateien können nicht in der Bearbeitung verwendet werden.</string>
    <string name="settings_version">Version</string>
    <string name="settings_version_sdk">Media Editor SDK</string>
    <string name="share">分享</string>
    <string name="share_intent_title">%1$d x %2$d Video mit … teilen</string>
    <string name="share_sns_facebook">Facebook</string>
    <string name="share_sns_instagram">Instagtam</string>
    <string name="share_sns_story">Deine Story</string>
    <string name="share_sns_warning_msg">%s kann aufgrund eines unbekannten Fehlers nicht geöffnet werden.</string>
    <string name="share_video_gallery">Video in der Galerie teilen</string>
    <string name="show_results">Ergebnisse anzeigen</string>
    <string name="sign_email">E-Mail</string>
    <string name="sign_in_account_doesnt_exist_pw_text">Dieses Konto existiert nicht</string>
    <string name="sign_in_account_lock_warning_text">Bei zu vielen fehlgeschlagenen Anmeldeversuchen wird Ihr Konto vorübergehend gesperrt</string>
    <string name="sign_in_account_locked_text">Aufgrund zu vieler fehlgeschlagener Anmeldeversuche wird Ihr Konto vorübergehend gesperrt</string>
    <string name="sign_in_forgot_password_reset_text">Zurücksetzen</string>
    <string name="sign_in_forgot_password_text">Passwort vergessen?</string>
    <string name="sign_in_wrong_email_pw_text">Korrekte E-Mail-Adresse oder Passwort eingeben</string>
    <string name="sign_out_confirm_dlg_body">Von KineMaster abmelden?</string>
    <string name="sign_password">Passwort</string>
    <string name="signin_explain">Sie haben %1$s bereits verwendet, um sich anzumelden. Geben Sie Ihr Passwort für dieses Konto ein.</string>
    <string name="signin_reset_password">Haben Sie Probleme bei der Anmeldung?</string>
    <string name="signin_reset_password_explain">Lassen Sie sich Anweisungen an diese E-Mail schicken, die erklären, wie Sie Ihr Passwort zurücksetzen können.</string>
    <string name="signup_explain">Indem Sie auf Anmelden tippen, geben Sie an, dass Sie mit den %s&amp; und den %s&amp; einverstanden sind.</string>
    <string name="signup_name">Vollständiger Name</string>
    <string name="sns_app_need_install_or_update">Bitte stellen Sie sicher, dass die Anwendung %1$s in der aktuellsten Version installiert ist, bevor Sie diese Funktion verwenden.</string>
    <string name="sns_cat_loading">Wird geladen …</string>
    <string name="sns_category">Kategorie: %s</string>
    <string name="sns_common_error">Beim Hochladen des Videos auf %s ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es erneut</string>
    <string name="sns_delete_tags_message">Möchten Sie diesen Tag löschen?</string>
    <string name="sns_description_field_default_text">Beschreibung</string>
    <string name="sns_description_text">Beschreibung</string>
    <string name="sns_dropbox">Dropbox</string>
    <string name="sns_error_message">%1$s Video-Upload fehlgeschlagen. (%2$s)</string>
    <string name="sns_error_message_detail">Video-Upload fehlgeschlagen. %1$s hat folgenden Fehler gemeldet: %2$s</string>
    <string name="sns_facebook">Facebook</string>
    <string name="sns_post_size_limit_warning">Sie können Videos mit bis zu %1$dMB auf %2$s hochladen</string>
    <string name="sns_private">Privat</string>
    <string name="sns_public">Öffentlich</string>
    <string name="sns_service_dropbox">Dropbox</string>
    <string name="sns_service_facebook">Facebook</string>
    <string name="sns_service_gdrive">Google Drive</string>
    <string name="sns_service_youtube">YouTube</string>
    <string name="sns_sharing_title">%1$s Teilen</string>
    <string name="sns_tags">Tags:</string>
    <string name="sns_title">%s-Upload</string>
    <string name="sns_title_facebook">Auf Facebook hochladen</string>
    <string name="sns_title_text">Titel</string>
    <string name="sns_title_youtube">Auf YouTube hochladen</string>
    <string name="sns_unlisted">Nicht gelistet</string>
    <string name="sns_upload">Hochladen</string>
    <string name="sns_upload_one_at_a_time">Sie können jeweils nur ein Video hochladen.</string>
    <string name="sns_upload_title">%1$s Hochladen</string>
    <string name="sns_video_upload_notification_status">KineMaster: Video auf %s hochladen</string>
    <string name="sns_wechat">WeChat</string>
    <string name="sns_youtube">YouTube</string>
    <string name="solid_clip_rgb">RGB: %1$d, %2$d, %3$d</string>
    <string name="solid_color_clip">Volltonfarbe</string>
    <string name="something_went_wrong_toast">Es ist ein Fehler aufgetreten.\10Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="spcontrol_keep_pitch">Pitch halten</string>
    <string name="spcontrol_mute_audio">Stummschalten</string>
    <string name="spcontrol_panel_title">Geschwindigkeit</string>
    <string name="special_price_message">Antippen, wenn Sie die Details Ihres Sonderangebots einsehen möchten.</string>
    <string name="special_price_title">Sonderangebot nur für Sie! (noch %s Tage)</string>
    <string name="special_promotion_banner">Sonderangebot</string>
    <string name="speed_control_1x">1x</string>
    <string name="speed_control_4x">4x</string>
    <string name="speed_control_8x">8x</string>
    <string name="speed_control_popup_msg">Videoclips können während der Vorschau bei Geschwindigkeiten höher als 2x stottern.\10\10Nach dem Speichern wird Ihr Video normal abgespielt.</string>
    <string name="splash_message_for_samsung">ermäßigte Preise für KineMaster Pro exklusiv für Samsung</string>
    <string name="split_fail_rsrc">Kann nicht diesen Clip teilen, weil die ursprüngliche Datei fehlt.</string>
    <string name="split_panel_title">Trimmen / Teilen</string>
    <string name="sponsored_notice_msg">Gesponsert</string>
    <string name="start_screen_create_account_or">ODER</string>
    <string name="start_screen_display_kinemaster">KineMaster</string>
    <string name="start_screen_have_account_text">Sie haben bereits ein Konto?</string>
    <string name="start_screen_sign_in_text">Einloggen mit E-Mail</string>
    <string name="start_screen_text_body">Verbinden Sie sich mit Video Creatorn weltweit!</string>
    <string name="start_screen_tospp_notice">Ich habe die KineMaster %1$s und %2$s gelesen und akzeptiert.</string>
    <string name="start_trim_time">Start Trimmen %s</string>
    <string name="sticker_guide1">1. Zum Verschieben ziehen</string>
    <string name="sticker_guide2">2. Mit Fingerspitzen Größe verändern (oder drehen)</string>
    <string name="sticker_guide3">3. Zum Einfügen antippen</string>
    <string name="stop_analysis">Analyse stoppen</string>
    <string name="storage_remaining_msg">%1$s Frei</string>
    <string name="sub_account_hold_popup_msg">Ihr Abonnement ist aufgrund Ihrer Zahlungsmethode ausgelaufen. Bitte aktualisieren Sie Ihre Zahlunsmethode um Ihr Abonnement zu erneuern. Ihr Abonnement Laufzeit wird mit dem Zahlungsdatum beginnen.</string>
    <string name="sub_account_info_note">Details unter Einstellungen&gt;Meine Informationen</string>
    <string name="sub_account_info_premium">Sie sind ein KineMaster Premium-Benutzer.</string>
    <string name="sub_account_info_pro_license">Sie sind ein KineMaster Pro Lizenz Nutzer.</string>
    <string name="sub_account_info_promotion">Sie benutzen gerade den KineMaster Promotion Code.</string>
    <string name="sub_account_info_team_license">Sie sind ein KineMaster Team Lizenz Nutzer.</string>
    <string name="sub_account_type">Abonnement-Status:</string>
    <string name="sub_account_type_1year_cn">KineMaster Premium Nutzer (1 Jahr)</string>
    <string name="sub_account_type_30days_cn">KineMaster Premium Nutzer (30 Tage)</string>
    <string name="sub_account_type_90days_cn">KineMaster Premium Nutzer (90 Tage)</string>
    <string name="sub_account_type_Annual">KineMaster Premium Benutzer (Jährlich Abonnement)</string>
    <string name="sub_account_type_cn">Nutzerstatus:</string>
    <string name="sub_account_type_free">KineMaster Freier Benutzer (Nicht-Abonnent)</string>
    <string name="sub_account_type_free_cn">KineMaster Freies Benutzerkonto</string>
    <string name="sub_account_type_lg_anna">2 Jahre kostenlose Lizenz für L-01J-Benutzer</string>
    <string name="sub_account_type_monthly">KineMaster Premium Benutzer (Monatliches Abonnement)</string>
    <string name="sub_account_type_paid">Bezahlt</string>
    <string name="sub_account_type_promocode">Promotion Code Benutzer</string>
    <string name="sub_account_type_standard_account">Pro-Konto</string>
    <string name="sub_account_type_sub_explain">(automatisch erneuern)</string>
    <string name="sub_account_type_team_account">Mannschaftskonto</string>
    <string name="sub_acount_type_free_explain">(Mit Wasserzeichen speichern)</string>
    <string name="sub_annual">Jährlich</string>
    <string name="sub_canceled_expiration_popup_msg">Das KineMaster Premium-Abonnement läuft in %d Tag(en) ab.\10Ab %s erscheinen wieder Wasserzeichen und Anzeigen, und Sie können unsere Premium-Assets nicht mehr nutzen.\10\10Das Abonnement verlängern und weiterhin die Vorteile nutzen?</string>
    <string name="sub_canceled_popup_msg">Ihr KineMaster Premium-Abonnement ist abgelaufen.\10Wasserzeichen und Werbung werden wieder angezeigt, und Sie können unsere Premium-Assets nicht nutzen.\10\10Abonnieren Sie erneut und nutzen Sie weiterhin die Vorteile?</string>
    <string name="sub_canceled_popup_msg_cn">Ihr KineMaster Premium ist beendet.\10Wasserzeichen und Werbung werden wieder angezeigt, und Sie können unsere Premium-Assets nicht mehr nutzen.\10\10Kaufen Sie KineMaster Premium erneut und nutzen Sie weiterhin die Vorteile?\10(Wenn Sie Hilfe benötigen, kontaktieren Sie WeChat: qiaoyingapp - Montag bis Freitag 10:00-18:00 CST)</string>
    <string name="sub_canceled_popup_title_cn">KineMaster Premium abgelaufen</string>
    <string name="sub_days_free_trial">%d Tage Kostenlose Testversion</string>
    <string name="sub_expiration_popup_msg_cn">KineMaster Premium endet in %d Tag(en).\10Ab %s erscheinen Wasserzeichen und Werbung wieder, und Sie können unsere Premium-Assets nicht mehr verwenden.</string>
    <string name="sub_export_with_watermark">mit KineMaster-Wasserzeichen</string>
    <string name="sub_export_without_watermark">Speichern ohne KineMaster-Wasserzeichen und einige Funktionen.</string>
    <string name="sub_export_without_watermark_limit_duration">Nein, danke. Nur die ersten %d Sekunden des Projekts (mit Wasserzeichen) freigeben.</string>
    <string name="sub_export_without_watermark_new">Nein danke, weiter mit Wasserzeichen</string>
    <string name="sub_extension_ninety_days">90 Tage Verlängerung</string>
    <string name="sub_extension_one_year">1 Jahr Verlängerung</string>
    <string name="sub_extension_seven_days">7 Tage Verlängerung</string>
    <string name="sub_extension_thirty_days">30 Tage Verlängerung</string>
    <string name="sub_free_trial">(kostenlose Testversion verfügbar)</string>
    <string name="sub_grace_period_popup_msg">Ihr Abonnement kann aufgrund von Problemen mit der Zahlungsmethode nicht verlängert werden.\10Aktualisieren Sie Ihre Zahlungsmethode, um Ihr Abonnement zu verlängern.</string>
    <string name="sub_info">Informationen zum Abonnement</string>
    <string name="sub_info_km_payment_store">Zahlungsshop :</string>
    <string name="sub_info_km_store_ap">App Store</string>
    <string name="sub_info_km_store_gp">Google Play</string>
    <string name="sub_info_km_sub_monthly_plan">Monatsabonnement</string>
    <string name="sub_info_km_sub_yearly_plan">Jahresabonnement</string>
    <string name="sub_info_km_subscription">Abonnement :</string>
    <string name="sub_limit_of_usage">(Je nach Gerätemodell kann es Nutzungsbeschränkungen geben.)</string>
    <string name="sub_limited_time_offer">(Zeitlich befristetes Angebot)</string>
    <string name="sub_month">%s / monat</string>
    <string name="sub_monthly">Monatlich</string>
    <string name="sub_monthly_promotion">Die ersten %d Monate kosten %s/Monat,\10dann sind es %s/Monat</string>
    <string name="sub_paid_charged_annually">(jährliche Gebühr)</string>
    <string name="sub_paid_charged_monthly">(monatliche Gebühr)</string>
    <string name="sub_payment_month">%s / Monat</string>
    <string name="sub_payment_monthly">%s / Monatlich</string>
    <string name="sub_payment_yearly">%s / Jahr</string>
    <string name="sub_popup_save">Einfach speichern</string>
    <string name="sub_popup_view_ad">Anzeige ansehen</string>
    <string name="sub_removes_limitations">entfernt alle Wasserzeichen und Einschränkungen</string>
    <string name="sub_renews_month">Erneuern %s / Monat danach.</string>
    <string name="sub_renews_year">Erneuern %s / Jahr danach.</string>
    <string name="sub_restore_popup_msg">Ihr Abonnement wurde am %s mit einer aktualisierten Zahlungsmethode reaktiviert.</string>
    <string name="sub_save_reward">Anzeige ansehen und speichern</string>
    <string name="sub_screenpopup_network_off_body">Bitte überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung.</string>
    <string name="sub_screenpopup_network_off_title">Informationen können nicht geladen werden.</string>
    <string name="sub_skip_popup">Anzeige ansehen und Wasserzeichen verkleinern und sparen!</string>
    <string name="sub_special_price_info">Sonderpreis (Erhältlich bis %s)</string>
    <string name="sub_standard">Pro Lizenz</string>
    <string name="sub_subscription">ABONNEMENT\10— VORTEILE —</string>
    <string name="sub_team">Teamlizenz</string>
    <string name="sub_unlock_pro_edition">KineMaster Pro Freischalten</string>
    <string name="sub_use_for_ninety_days">90 Tage Verwenden</string>
    <string name="sub_use_for_one_year">1 Jahr Verwenden</string>
    <string name="sub_use_for_seven_days">7 Tage Verwenden</string>
    <string name="sub_use_for_thirty_days">30 Tage Verwenden</string>
    <string name="sub_use_free">Kostenlos</string>
    <string name="sub_use_free_sub_text">Ganztägige Kostenlose Nutzung</string>
    <string name="sub_use_license_key">Enter License Key</string>
    <string name="sub_use_promotion_code">Gutscheincode Eingeben</string>
    <string name="sub_validate_license_key">Überprüfen des Lizenzschlüssels</string>
    <string name="sub_validate_promotion_code">Überprüfe Aktionscode</string>
    <string name="sub_welcome_desc">Genießen Sie KineMaster ohne Wasserzeichen und Werbung.</string>
    <string name="sub_welcome_title">Willkommen bei KineMaster Premium!</string>
    <string name="sub_year">%s / jahr</string>
    <string name="sub_yearly_promotion">Das erste %d Jahr kosten %s,\10dann sind es %s/Jahr</string>
    <string name="subscribe_now">Jetzt Abonnieren</string>
    <string name="subscription">Status des Abonnements</string>
    <string name="subscription_annual">Jährlich</string>
    <string name="subscription_cancel_anytime_text">Jederzeit kündbar</string>
    <string name="subscription_free_trial_once">Die kostenlose Testversion kann nur einmal verwendet werden.</string>
    <string name="subscription_monthly">Monatlich</string>
    <string name="subscription_most_popular_text">AM BELIEBTESTEN</string>
    <string name="subscription_price_text">%s monatlich</string>
    <string name="subscription_skip">Überspringen</string>
    <string name="subscription_start_premium_button">Premium starten</string>
    <string name="subscription_troubleshooting_tips_text">• Überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung.\10• Stellen Sie sicher, dass Sie in Ihrem Google-Konto angemeldet sind.\10• Stellen Sie sicher, dass Sie die Google Play-App öffnen können.</string>
    <string name="subscription_troubleshooting_tips_text_amazon">• Überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung.\10• Vergewissern Sie sich, dass Sie bei Ihrem Amazon-Konto angemeldet sind.\10• Stellen Sie sicher, dass Sie die Amazon Appstore-App öffnen können.</string>
    <string name="subscription_troubleshooting_tips_text_china">• Überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung.\10• Vergewissern Sie sich, dass Sie bei Ihrem WeChat-Konto angemeldet sind.</string>
    <string name="subscription_troubleshooting_tips_title">Etwas ist schief gelaufen.</string>
    <string name="subscriptions">Abonnement:</string>
    <string name="support_and_suggest_title">Support &amp; Empfohlene Apps</string>
    <string name="support_back">Zurück</string>
    <string name="support_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="support_email">E-Mail an Support</string>
    <string name="support_email_btn">E-Mail Support</string>
    <string name="support_input_hint">Bitte beschreiben Sie das Problem so genau wie möglich.</string>
    <string name="support_main_bug_issue_report">Problembericht</string>
    <string name="support_main_business_inquiry">Geschäftsanfragen</string>
    <string name="support_main_feature_request">Funktionsanforderung</string>
    <string name="support_main_subscription_probelms">Abonnement Probleme</string>
    <string name="support_main_title">Wie können wir Ihnen helfen?</string>
    <string name="support_next">@string/getting_started_next_step</string>
    <string name="support_other">Anderes</string>
    <string name="support_send">Senden</string>
    <string name="support_sitelink">Website</string>
    <string name="support_sub_crash_or_freeze">Systemabsturz</string>
    <string name="support_sub_export_or_share">Exportieren oder Teilen</string>
    <string name="support_sub_preview_play">Vorschau</string>
    <string name="support_sub_problem_subscribing">Erwerb</string>
    <string name="support_sub_subscription_cancellation">Kündigung des Abonnements</string>
    <string name="support_sub_subscription_not_recognized">Bestehendes Abonnement wird nicht erkannt.</string>
    <string name="support_sub_title_bug_issue">Bitte wählen Sie ein Problem aus.</string>
    <string name="support_sub_title_subscription_problem">Bitte wählen Sie ein Problem mit dem Abonnement aus.</string>
    <string name="support_sub_translation_or_ui">Übersetzung oder UI Problem</string>
    <string name="support_title">Support</string>
    <string name="support_toolbar_title">Support</string>
    <string name="support_website_btn">Website</string>
    <string name="template_browser">Vorlage</string>
    <string name="template_closingtitle_hint">Nachspann</string>
    <string name="template_midtitle_hint">Mitte</string>
    <string name="template_openingtitle_hint">Vorspann</string>
    <string name="template_title2">Titel eingeben</string>
    <string name="template_title2_sub">für Ihr video</string>
    <string name="term_of_service_popup_msg">Laden Sie eine Vielzahl von Assets zur Verwendung in Ihren KineMaster-Videos herunter, wobei regelmäßig neue Assets hinzugefügt werden. Mit dem Zugriff auf den Shop erklären Sie sich mit den KineMaster Servicebedingungen einverstanden.u.</string>
    <string name="term_of_service_popup_title">Willkommen bei KineMaster Shop</string>
    <string name="test">Test</string>
    <string name="text_apply_to_all">Bei allen anwenden</string>
    <string name="text_apply_to_all_applied">Auf alle Text Ebenen angewendet.</string>
    <string name="text_apply_to_all_popup">Die Einstellungen werden an allen Textebenen angesendet.</string>
    <string name="theme_browser_connection_error">Stellen Sie eine Netzwerkverbindung her, um weitere Themen herunterzuladen.</string>
    <string name="theme_browser_delete_popup_builtIn">Integriertes Thema</string>
    <string name="theme_browser_delete_popup_done">Fertig</string>
    <string name="theme_browser_delete_popup_uninstall">Deinstallieren</string>
    <string name="theme_builtin_music">Integrierte Musik zum Thema</string>
    <string name="theme_change_warning_ok">Trotzdem Anwenden</string>
    <string name="theme_change_warning_text">Die Anwendung eines neuen Themas führt dazu, dass einige Effekte und Einstellungen  überschrieben werden.</string>
    <string name="theme_change_warning_title">Thema Anwenden</string>
    <string name="theme_download_item_add">Themen Herunterladen</string>
    <string name="theme_download_item_delete_popup_builtIn">Integriertes Thema</string>
    <string name="theme_download_item_delete_popup_done">Fertig</string>
    <string name="theme_download_item_delete_popup_install">Installieren</string>
    <string name="theme_download_item_delete_popup_uninstall">Deinstallieren</string>
    <string name="theme_download_item_install">Installieren</string>
    <string name="theme_download_item_preview">Vorschau</string>
    <string name="theme_download_popup_message">Einige der Motive, Schriften oder andere genutzten Ressourcen sind nicht installiert. Möchten Sie diese jetzt herunterladen und installieren?</string>
    <string name="theme_download_server_connection_error">Bitte überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung.</string>
    <string name="theme_download_server_connection_failure">Server-Verbindungsfehler</string>
    <string name="theme_download_server_connection_no_data">keine Themen in dieser Kategorie</string>
    <string name="theme_download_server_connection_retry">Erneut versuchen</string>
    <string name="theme_download_title_more">Mehr</string>
    <string name="theme_download_title_special_effects">Spezialeffekte</string>
    <string name="theme_download_title_theme">Thema</string>
    <string name="theme_download_title_transition_effects">Übergangseffekte</string>
    <string name="theme_load_error">Beim Laden von Themen und Effekten wurden Fehler gefunden:</string>
    <string name="theme_not_available_free_popup">Das von diesem Projekt verwendete Thema ist in der kostenlosen Version nicht verfügbar.</string>
    <string name="theme_not_available_popup">Das von diesem Projekt verwendete Thema ist nicht mehr verfügbar.</string>
    <string name="theme_open_basic_button">Mit dem \"Basisthema\" öffnen</string>
    <string name="themecat_all">Alle</string>
    <string name="themecat_built_in">Eingebaut</string>
    <string name="themecat_installed">Installiert</string>
    <string name="themecat_new">Neu</string>
    <string name="themecat_notinstalled">Nicht Installiert</string>
    <string name="thmefx_name_accent">%1$s Akzenteffekt</string>
    <string name="thmefx_name_clip">%1$s Clip-Effekt</string>
    <string name="thmefx_name_ending">%1$s Abspann</string>
    <string name="thmefx_name_middle">%1$s Mitteltitel</string>
    <string name="thmefx_name_opening">%1$s Vorspann</string>
    <string name="thmefx_name_transition">%1$s Übergang</string>
    <string name="thmefx_name_unknown">%1$s Zusatzeffekt</string>
    <string name="timeline_del_audio">Ein oder mehrere Audioclips passten nicht und wurden gelöscht (Rückgängig machen, um sie wiederherzustellen)</string>
    <string name="timeline_move_beginning">zum Anfang bewegen</string>
    <string name="timeline_move_end">zum Ende bewegen</string>
    <string name="timeline_move_previous_point">zum vorrigen Punkt bewegen</string>
    <string name="timeline_trim_audio">Ein oder mehrere Audioclips wurden passend getrimmt (Rückgängig machen, um sie wiederherzustellen)</string>
    <string name="timeline_trimdel_audio">Audioclips wurden passend getrimmt und/oder gelöscht (Rückgängig machen, um sie wiederherzustellen)</string>
    <string name="timelock_store_update_popup">Zugriff auf den Asset Store nicht möglich.\10Bitte aktualisieren KineMaster zur neusten Version.</string>
    <string name="timelock_version_update_popup">Diese Version kann nicht benutzt werden. Bitte besuchen Sie Google Play und aktualisieren Sie KineMaster.</string>
    <string name="timelock_version_update_popup_china">Diese Version kann nicht benutzt werden. Bitte besuchen Sie den App Store und aktualisieren Sie KineMaster.</string>
    <string name="tip_china_wechat_channel">Watch movies on Wechat</string>
    <string name="tips_490_1_import_hevc_video">Importiere ein HEVC Video</string>
    <string name="tips_490_2_more_video_layers">Unterstützung für mehr Videoebenen</string>
    <string name="tips_channel_link">Folge uns auf Instagram, @kinemaster</string>
    <string name="title_effect_preview_sampletext">Text hier eingeben</string>
    <string name="title_recover_password_activity">Passwort wiederherstellen.</string>
    <string name="tllimit_heavy_no_reencode">Nicht erneut encodieren</string>
    <string name="tllimit_heavy_reencode">Erneut encodieren mit %1$dp</string>
    <string name="tllimit_heavy_text">Dieser Videoclip muss erneut mit %1$dp encodiert werden, damit er als Ebene am ausgewählten Punkt auf der Zeitleiste verwendet werden kann.\10 \10 (Hinweis: Je nach Gerät können bestimmte Clips ohne erneute Encodierung an anderen Punkten der Zeitleiste verwendet werden)</string>
    <string name="tllimit_max_audio_text">Dieser Audioclip ist deaktiviert, weil es zu viele Audioclips gleichzeitig gibt. KineMaster unterstützt bis zu 8 Audioclips, die gleichzeitig abgespielt werden können (Video-Layer mit Audio werden ebenfalls auf dieses Limit angerechnet).</string>
    <string name="tllimit_max_audio_title">Maximale Anzahl an Audioclips Überschritten</string>
    <string name="tllimit_max_video_text">Sie haben die maximale Anzahl and Videoebenen überschritten. (Die Anzahl der unterstützen Videoebenen hängt von der Videoauflösung und dem Gerät ab.)</string>
    <string name="tllimit_max_video_title">Überschreitet die unterstützte Anzahl an Videoebenen.</string>
    <string name="tllimit_no_codecmem">Diese Video-Ebene wird deaktiviert, weil dieses Gerät eine Video-Ebene an diesem Punkt auf der Zeitachse nicht unterstützt.\10 \10 (Hinweis: Bestimmte Clips können möglicherweise an anderen Punkten auf der Zeitachse genutzt werden)</string>
    <string name="tllimit_no_codecmem_second">Diese Video-Ebene wird deaktiviert, weil dieses Gerät eine zweite Video-Ebene an diesem Punkt auf der Zeitachse nicht unterstützt.\10 \10 (Hinweis: Bestimmte Clips können möglicherweise an anderen Punkten auf der Zeitachse genutzt werden)</string>
    <string name="toolbar_title_font_browser">Schriftart</string>
    <string name="transcoding_fail_diskfull_text">Es ist nicht genügend Platz vorhanden, um das transkodierte Video zu speichern.</string>
    <string name="transition_effect_panel_title">Übergangseffekt</string>
    <string name="transition_no_space">Hier kann kein Übergangseffekt hinzugefügt werden, da einer oder beide der angrenzenden Clips zu kurz sind.</string>
    <string name="transition_none">Keine</string>
    <string name="transition_time_n">%1$ss</string>
    <string name="transitions">Übergänge</string>
    <string name="unavailable_busy_transcoding">Diese Funktion ist während der Neukodierung eines Clips nicht verfügbar.</string>
    <string name="unlimited_premium_assets_notice">Unbegrenztes Premium-Vermögen.</string>
    <string name="unlock_with_promotional_code">Mit Aktionscode freischalten</string>
    <string name="update_available">Update verfügbar</string>
    <string name="update_default_msg">Ein Update für KineMaster ist verfügbar. Möchten Sie es jetzt herunterladen?</string>
    <string name="update_dl_done">Das Update wurde heruntergeladen. Tippen Sie auf \"Jetzt Installieren\", um es zu installieren.</string>
    <string name="update_dl_fail">Das Update konnte nicht geladen werden. Bitte überprüfen Sie die Verbindung und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="update_downloading">Download des Updates</string>
    <string name="update_install">Update Jetzt Installieren</string>
    <string name="update_popup_later">Später Herunterladen</string>
    <string name="update_popup_now">Jetzt Herunterladen</string>
    <string name="upgrade_to_professional_edition">KineMaster\10Premium</string>
    <string name="upload_project_complete">Die Aktualisierung auf %s wurde abgeschlossen.</string>
    <string name="upload_project_popup_explain">Das Projekt XML und die erforderlichen Mediendateien werden hochgeladen.</string>
    <string name="upload_project_popup_title">Ziel auswählen</string>
    <string name="upload_project_upload_fail">Konnte nicht nach %1$s hochgeladen werden (Fehler %2$d)\10Bitte überprüfen Sie Ihr Konto und Ihre Netzwerkverbindung oder versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="uploading_project">Hochladen auf %s ...</string>
    <string name="use_mobile_network">KineMaster sucht automatisch nach Updates, wird sie aber nur auf Ihre Anfrage herunterladen. Bei Mobilnetznutzung können zusätzliche Gebühren anfallen.</string>
    <string name="use_mobile_network_no">Nur über Wi-Fi</string>
    <string name="use_mobile_network_title">Wie möchten Sie, dass KineMaster nach updates sucht?</string>
    <string name="use_mobile_network_yes">Via Mobile Netzwerke und Wi-Fi</string>
    <string name="validate_license_key_msg">Lizenzschlüssel überprüfen...</string>
    <string name="validate_promotion_code_msg">Aktionscode prüfen...</string>
    <string name="vclip_capture_freeze">Clip aufteilen und Standbild einfügen</string>
    <string name="vclip_capture_insert_left">Frame erfassen und links vom Clip einfügen</string>
    <string name="vclip_capture_insert_right">Bildframe erfassen und als Clip hinzufügen</string>
    <string name="vclip_capture_save">Bildframe erfassen und Speichern</string>
    <string name="vclip_extract_audio">Audio Extrahieren</string>
    <string name="vclip_split">An der Suchleiste teilen</string>
    <string name="vclip_trim_left">Links Abschneiden</string>
    <string name="vclip_trim_right">Rechts Abschneiden</string>
    <string name="vidclip_bgmvol">Verringern Sie die Hintergrundmusik während der Wiedergabe dieses Clips</string>
    <string name="video_drag_duration">Dauer: %s</string>
    <string name="video_drag_endtrim">Ende Trim: %s</string>
    <string name="video_drag_fxend">Effekt Ende: %s</string>
    <string name="video_drag_fxstart">Effekt Start: %s</string>
    <string name="video_drag_starttrim">Start Trim: %s</string>
    <string name="video_editing_warning">Die Bearbeitung oder Vorschau dieses Videoclips kann einen Fehler verursachen.\10\10Bitte beachten Sie, dass die Qualität des Videoclips dadurch nicht beeinträchtigt wird.</string>
    <string name="video_editing_warning_sub">IDR-Intervall ist zu groß</string>
    <string name="video_quality_warning">WARNUNG: Das Format des ausgewählten Videoclips wird nicht vollständig unterstützt. Wenn Sie es hinzufügen, können Probleme beim Trimmen oder Aufteilen des Clips entstehen.</string>
    <string name="video_quality_warning_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="video_quality_warning_ok">Trotzdem Hinzufügen</string>
    <string name="video_trimmed">(getrimmt)</string>
    <string name="video_trimmed_to">(getrimmt auf %1$s)</string>
    <string name="videotemplate_detail_fullscreen_button">Im Vollbildmodus Anzeigen</string>
    <string name="viewing_ad_stopped">Das Video konnte nicht gespeichert werden, da die Anzeige gestoppt wurde. Bitte versuche es erneut.</string>
    <string name="visual_media_browser_single_choice_top">Wählen Sie ein Element</string>
    <string name="visual_media_browser_top">Wählen Sie einige Videos und Fotos</string>
    <string name="vmediabrowser_add">Hinzufügen</string>
    <string name="voice_rec_too_short">Die Aufzeichnung war zu kurz.</string>
    <string name="voicerec_btn_start">Start</string>
    <string name="voicerec_btn_stop">Stopp</string>
    <string name="voicerec_btn_wait">Warten</string>
    <string name="voicerec_desc_title_inprogress">Aufnahme…</string>
    <string name="voicerec_desc_title_ready">Aufnehmen</string>
    <string name="voicerec_information">Information</string>
    <string name="volume_env_panel_title">Lautstärke-Hüllkurve</string>
    <string name="volume_panel_title">Mixer</string>
    <string name="wechat_id_contact_china">WeChat Kontakt: qiaoyingapp (Montag bis Freitag 10-00-18:00)</string>
    <string name="wechat_share_event_completed_message">谢谢您的支持与分享！\10 从现在起，您可以免费使用巧影全功能去水印版本30天。关注巧影微信公众号，搜索\"kinemaster\"或\"巧影\"来获取最新消息吧~</string>
    <string name="wechat_share_event_extra_message">( 活动仅限参与1次，不可重复参与, 活动截止日期至2016年10月9日)</string>
    <string name="wechat_share_event_message">「巧影」安卓端专业视频剪辑器：赶紧关注\"巧影\"享受特别优惠吧!</string>
    <string name="wechat_share_event_message_html">&lt;font color=#000000&gt;特别活动火热进行中！&lt;br&gt;在您的微信朋友圈分享巧影，便可&lt;/font&gt;&lt;font color=#fc5c5f&gt;免费&lt;/font&gt;&lt;font color=#000000&gt;使用30天全功能去水印版本！&lt;/font&gt;</string>
    <string name="wechat_share_event_popup_close">关闭</string>
    <string name="wechat_share_event_title">微信分享~ 免费升级巧影全功去水印能版！</string>
    <string name="wizard_for_new_users">für neue Nutzer</string>
    <string name="wizard_get_started">Erste Schritte</string>
    <string name="wizard_icon1_title">3.Thema Auswählen</string>
    <string name="wizard_icon2_title">2. Titel Eingeben</string>
    <string name="wizard_icon3_title">1. Media Auswählen</string>
    <string name="wizard_skip">Überspringen</string>
    <string name="wrong_email_when_sign_in">Diese Email-Adresse ist nicht registriert. Bitte überprüfen Sie es noch einmal.</string>
    <string name="xiaomi">Xiaomi</string>
    <string name="xiaomi_in_app_delete">Due to an upgrade in our billing system, we have suspended payments until April 30th.</string>
    <string name="xiaomi_in_app_delete_free">Due to an upgrade in our billing system, we have suspended payments until April 30th. Payments will be able to resume from May 1st. We\'re sorry for this inconvenience. We will continue to strive to provide better service</string>
    <string name="xiaomi_in_app_delete_paid">Due to an upgrade in our billing system, paid services will only be available until April 30th. From May 1st, we are only able to take payment via WeChat. For annual subscribers, please contact us through our official Weibo channel (search for \'巧 影\') and we will provide assistance. We\'re sorry for this inconvenience. We will continue to strive to provide better service.</string>
    <string name="xiaomi_store">Xiaomi Store</string>
    <string name="youtube_common_error">Es gibt ein Problem mit dem Video-Upload auf YouTube. Bitte versuchen Sie es erneut</string>
    <string name="youtube_error_message">YouTube Video-Upload fehlgeschlagen. (%s)</string>
    <string name="youtube_error_message_detail">YouTube Video-Upload fehlgeschlagen. YouTube meldete den folgenden Fehler: %s</string>
    <string name="youtube_invalid_title">Ungültiger Titel: Bitte geben sie einen gültigen Titel ein</string>
    <string name="youtube_no_account_available">Nicht Verfügbar</string>
    <string name="youtube_prepare_video">Video für Upload vorbereiten...</string>
    <string name="youtube_video_upload_notification_status">KineMaster: Video auf YouTube hochladen</string>
    <string name="youtube_wait_for_upload">Bitte warten…</string>
</resources>
